<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>เกมส์ - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<atom:link href="/tag/%E0%B9%80%E0%B8%81%E0%B8%A1%E0%B8%AA%E0%B9%8C/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>สมัครเล่น pgslot บนเว็บไซต์ที่ดีที่สุด ทดลองเล่นสล็อต ฟรี! เล่นสล็อตง่ายได้เงินจริง 24 ชั่วโมง</description>
	<lastBuildDate>Tue, 23 Aug 2022 12:35:12 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2022/05/imgcropped-imgmetabet888-logo-b-32x32.webp</url>
	<title>เกมส์  - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>เกมส์ ยอดนิยม 2022</title>
		<link>/game-popular-2022/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[adminmetabet888]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 01 Sep 2022 12:34:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[บทความ]]></category>
		<category><![CDATA[เกมส์]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1122</guid>

					<description><![CDATA[ประเภท เกมส์ ยอดฮิต ไม่เล่นไม่ได้แล้ว เชื่อว่าหลาย ๆ คนคงอยากเล่น เกมส์ อะไรสักเกมส์แต่ไม่รู้ว่าจะเริ่มที่เกมส์อะไรดี พอไปฟังรีวิวจากเกมเมอร์ต่าง ๆ ก็มีศัพท์มากมายผุดขึ้นมาจนทำให้เราตามไม่ทัน และไม่เข้าใจความหมายจริง ๆ ว่าเขาพูดเกี่ยวกับอะไรนะ ทางตัวผู้เขียนเองเข้าใจถึงหัวอกของทุกท่านเป็นอย่างยิ่ง ด้วยความที่อยากเล่นเกมส์มากเช่นเดียวกัน จึงไปอ่านและดูรีวิวเกมส์ต่าง ๆ มา แต้แม้ว่าจะชอบในภาพและแสงสีเสียงของเกมส์มากเพียงใด สิ่งหนึ่งที่กวนใจผู้เขียนตลอดมาคือ คำยาก ๆ เหล่านั้นที่เขากล่าวถึงคืออะไรกันนะ โดยเฉพาะประเภทเกมส์ ซึ่งเป็นเนื้อหาหลัก ๆ ของทุกที่เลยแต่เรากลับไม่เข้าใจ ทำให้เราหงุดหงิดยิ่งขึ้นไปอีก &#160; ดังนั้นวันนี้ทางผู้เขียนจึงอยากให้ผู้อ่านทุกท่านรู้จักประเภทของ เกมส์ หลัก ๆ เสียก่อน ว่าบนโลกใบนี้มีเกมส์ประเภทไหนอยู่บ้าง แต่ละแบบแตกต่างกันอย่างไรและมีเสน่ห์อย่างไร หากเข้าใจในส่วนนี้แล้ว ทางผู้เขียนเชื่อว่าในภายภาคหน้า เมื่อผู้อ่านไปเจอคำบอกประเภทเกมส์ต่าง ๆ จะสามารถเข้าใจได้ในทันทีและสามารถตัดสินใจได้ว่าตนเองชอบเกมส์แนวนี้หรือไม่ เพราะเวลาเป็นสิ่งมีค่า เราจึงไม่ควรเสียไปกับเกมส์ที่ไม่ใช่สไตล์เรา  ประเภทของ เกมส์  เกมส์ RPG หรือที่ชื่อเต็ม Role-Playing Games หมายถึง เกมส์ ที่ผู้เล่นจะได้สวมบาทบาทเป็นตัวละครใดตัวละครหนึ่ง [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><span style="color: #ff6600;"><strong>ประเภท เกมส์ ยอดฮิต ไม่เล่นไม่ได้แล้ว</strong></span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">เชื่อว่าหลาย ๆ คนคงอยากเล่น <a href="/game/"><span style="color: #008000;"><strong>เกมส์</strong></span></a> อะไรสักเกมส์แต่ไม่รู้ว่าจะเริ่มที่เกมส์อะไรดี พอไปฟังรีวิวจากเกมเมอร์ต่าง ๆ ก็มีศัพท์มากมายผุดขึ้นมาจนทำให้เราตามไม่ทัน และไม่เข้าใจความหมายจริง ๆ ว่าเขาพูดเกี่ยวกับอะไรนะ ทางตัวผู้เขียนเองเข้าใจถึงหัวอกของทุกท่านเป็นอย่างยิ่ง ด้วยความที่อยากเล่นเกมส์มากเช่นเดียวกัน จึงไปอ่านและดูรีวิวเกมส์ต่าง ๆ มา แต้แม้ว่าจะชอบในภาพและแสงสีเสียงของเกมส์มากเพียงใด สิ่งหนึ่งที่กวนใจผู้เขียนตลอดมาคือ คำยาก ๆ เหล่านั้นที่เขากล่าวถึงคืออะไรกันนะ โดยเฉพาะประเภทเกมส์ ซึ่งเป็นเนื้อหาหลัก ๆ ของทุกที่เลยแต่เรากลับไม่เข้าใจ ทำให้เราหงุดหงิดยิ่งขึ้นไปอีก</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1057" src="/wp-content/uploads/2022/08/imggame-poppular.png" alt="เกมส์" width="700" height="700" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imggame-poppular.png 960w, /wp-content/uploads/2022/08/imggame-poppular-300x300.png 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imggame-poppular-150x150.png 150w, /wp-content/uploads/2022/08/imggame-poppular-768x768.png 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">ดังนั้นวันนี้ทางผู้เขียนจึงอยากให้ผู้อ่านทุกท่านรู้จักประเภทของ <span style="color: #ffcc00;"><strong>เกมส์</strong></span> หลัก ๆ เสียก่อน ว่าบนโลกใบนี้มีเกมส์ประเภทไหนอยู่บ้าง แต่ละแบบแตกต่างกันอย่างไรและมีเสน่ห์อย่างไร หากเข้าใจในส่วนนี้แล้ว ทางผู้เขียนเชื่อว่าในภายภาคหน้า เมื่อผู้อ่านไปเจอคำบอกประเภทเกมส์ต่าง ๆ จะสามารถเข้าใจได้ในทันทีและสามารถตัดสินใจได้ว่าตนเองชอบเกมส์แนวนี้หรือไม่ เพราะเวลาเป็นสิ่งมีค่า เราจึงไม่ควรเสียไปกับเกมส์ที่ไม่ใช่สไตล์เรา </span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-998" src="/wp-content/uploads/2022/08/imggames-slot-online-free-credit.jpg" alt="ทางเข้าทดลองเล่น pgslot" width="700" height="466" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imggames-slot-online-free-credit.jpg 1201w, /wp-content/uploads/2022/08/imggames-slot-online-free-credit-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imggames-slot-online-free-credit-1024x682.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imggames-slot-online-free-credit-768x512.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<h2><span style="color: #ff6600;"><b>ประเภทของ เกมส์ </b></span></h2>
<ul>
<li>
<h3><span style="font-weight: 400; color: #ffcc00;"><strong>เกมส์ RPG หรือที่ชื่อเต็ม Role-Playing Games</strong> </span></h3>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">หมายถึง <span style="color: #ffcc00;"><strong>เกมส์ </strong></span>ที่ผู้เล่นจะได้สวมบาทบาทเป็นตัวละครใดตัวละครหนึ่ง ซึ่งโดยปกติจะเห็นเป็นแนววแบบโลกเปิด (Openworld) แปลว่าผู้เล่นสามารถที่กำหนดทิศทางในการเคลื่อนที่เองได้ สามารถกระทำการใด ๆ ได้อย่างเกือบอิรระภายใต้กฎของเกมส์ที่ตั้งไว้ ซึ่งเกมส์แนวนี้เป็นที่นิยมมาก ตั้งแต่ในอดีตจนถึงปัจจุบัน ตัวอย่างเช่น Cyberpunk, Final Fantasy, Darksoul และอื่น ๆ</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li>
<h3><span style="font-weight: 400; color: #ffcc00;"><strong>เกมส์ ต่อสู้ Fighting Games</strong> </span></h3>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">แนวคิดของ <span style="color: #ffcc00;"><strong>เกมส์</strong></span> คือการให้ผู้เล่นได้สวมบทบาทเป็นตัวละครนักสู้ ซึ่งจะจำกัดการสู้ไว้ในฉากที่กำหนดไม่ให้เกินไปจากที่ตั้งใจไว้ โดยปกติแล้วจะเป็นการต่อสู้ระยะประชิด ตัดสินกันด้วยไหวพริบ เนื่องจากว่าไม่สามารถเติมของ หรือเพิ่มค่าสถานะพิเศษใด ๆ ได้ ดังนั้นสิ่งที่จะใช้ตัดสินคือฝีมือล้วน ทักษะและรูปแบบการต่อสู้ของตัวละครแต่ละตัวอาจจะแตกต่างกันออกไป โดยมีท่าโจมตี ท่าป้องกัน ท่ากระโดด ถอยหนี วิ่ง และท่าไม้ตาย ซึ่งอาจจะมีเงื่อนไขพิเศษกำหนดไว้ว่าจะสามารถใช้ท่าไม้ตายได้เมื่อใด ตัวอย่างเกมส์ประเภทนี้ อาทิ Street Fighter, Bloody Roar, Mortal Combat เป็นต้น</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1006" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgtest-play-gameing-mobile-.jpg" alt="เติมเกม pgslot" width="700" height="467" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgtest-play-gameing-mobile-.jpg 1404w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-play-gameing-mobile--300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-play-gameing-mobile--1024x683.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-play-gameing-mobile--768x512.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li>
<h3><span style="font-weight: 400; color: #ffcc00;"><strong>เกมส์ วางกลยุทธ์ Strategy games</strong> </span></h3>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">เกมส์ประเภทนี้จะเป็น <span style="color: #ffcc00;"><strong>เกมส์</strong></span> ที่ต้องใช้ทักษะในการวางแผนเข้าช่วย โดยหลัก ๆ แล้วจะเป็นการสร้างฐานทัพอนาเขตของตัวเองเพื่อเข้าไปโจมตีฐานของฝ่ายตรงข้าม ต้องรู้จักการวางแผนทรัพยากรทุกอย่าง ไม่ว่าจะเป็นทรัพยากรเวลา ทรัพยากรเงิน ทรัพยากรมนุษย์ ทรัพยากรพลังงาน ซึ่งบางอย่างนั้นมีอยู่อย่างจำกัด ไม่สามารถผลิตขึ้นมาใหม่ได้  ความสนุกของเกมส์ประเภทนี้คือ ตัวผู้เล่นจะได้เป็นผู้ควบคุมทั้งกองทัพ พร้อมได้สร้างรูปแบบฐานทัพที่ตัวเองต้องการขึ้นมาได้ โดยปกติแล้วจะมีทั้งโหมดเนื้อเรื่องให้เล่นตามเพื่อปลดล็อคไปด่านต่าง ๆ หรือจะเล่นเป็นโหมดพิเศษที่ต้องการออกแบบสภาพแวดล้อมหรืองเงื่อนไขขึ้นมาเองก็ได้เช่นกัน ตัวอย่างเกมส์ อาทิ Endless Legend, Two point campus, Farthest Frontier เป็นต้น </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li>
<h3><strong><span style="color: #ffcc00;">เกมส์ กีฬา Sport Games</span> </strong></h3>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">ตรงตามชื่อ <span style="color: #ffcc00;"><strong>เกมส์</strong></span> เลย คือเป็นเกมส์ที่อ้างอิงมาจากกีฬาจริง ๆ ในชีวิตประจำวันของเรา โดยปกติกีฬาที่ถูกนำมาเป็นเกมส์ที่เราเห็นกันบ่อย ๆ มักจะเป็นฟุตบอล บาสเก็ตบอล หรือแบตมินตัน อาจจะเป็นเพราะว่ากีฬาประเภทนี้เป็นที่แพร่หลายในหลาย ๆ ประเทศ จึงไม่แปลกที่ผู้เล่นหลายคนจะรู้สึกดึงดูดได้ง่ายกว่ากีฬาประเภทอื่น ๆ ตัวอย่างเกมส์ อาทิ NBA 2K22, Mario Tennis Aces, Fifa mobile เป็นต้น </span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1005" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc.jpg" alt="เล่นเกมฟีฟาย" width="700" height="460" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc.jpg 1542w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc-300x197.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc-1024x673.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc-768x505.jpg 768w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc-1536x1009.jpg 1536w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<ul>
<li>
<h3><span style="font-weight: 400; color: #ffcc00;"><strong>เกมส์ MOBA</strong> </span></h3>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">เชื่อว่าในยุค 2022 คงไม่มีใครไม่เคยได้ยินคำนี้ แต่เกมส์ประเภทนี้มันเกี่ยวกับอะไรหล่ะ เกมส์ MOBA หรือคำเต็ม Multi-player Online Battle Arena คือเกมส์ออนไลน์ที่มีผู้เล่นหลากหลายชีวิตในการเล่นเกมส์หนึ่งรอบ เกมส์ที่เป็นที่นิยมในปัจจุบันอย่าง Rov, League of Legend หรือ Dota นั้น จะมีผู้เล่นไม่เกิน 10 คน/การเล่น 1 ครั้ง โดยจะถูกแบ่งฝ่ายออกเป็น 2 ฝ่าย ฝ่ายละ 5 คน แต่ละคนได้สวมบทบาทเป็นตัวละครที่ตนต้องการ โดยปกติแล้วจะต้องแบ่งตำแหน่งหน้าที่ของผู้เล่นแต่ละคนเพื่อให้ทีมสมบูรณ์ขึ้น อันประกอบด้วยตำแหน่ง นักเวทย์ นักสู้ระยะประชิด ผู้โจมตีระยะไกล ผู้สนับสนุน ผู้รับความเสียหายและตำแหน่งป่า อันมาจากหน้าที่หลักคือการตระเวนอยู่ในป่าเพื่อเก็บค่าประสบการณ์ ก่อนที่จะคอยเข้ามาช่วยเหลือเพื่อน ๆ ในเลนต่าง ๆ </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">โดยเกมส์ MOBA นั้นเป็นการผสมผสานของเกมส์ 2 รูปแบบ นั่อคือ <span style="color: #ffcc00;"><strong>เกมส์</strong></span> ประเภท Action ที่ต้องกำหนดทิศทางต่าง ๆ และตัดสินใจด้วยตนเอง เน้นไปที่การโจมตี และเกมส์ประเภทกลยุทธ์ เพราะต้องวางแผนการสร้างทีมขึ้นมาเพื่อรับมือกับฝ่ายตรงข้าม จัดสรรเวลาและควบคุม object ภายในเกมส์ให้ก่อประโยชน์สูงสุด  เป้าหมายหลักของเกมส์ประเภทนี้คือการดันเลน ซึ่งโดนปกติแล้วจะแบ่งออกเป็น 3 เลน เพื่อเข้าไปทำลายฐานใหญ่สุดของฝั่งศัตรูให้ได้ เกมส์ประเภทนี้ที่กำลังได้รับความนิยมสุด ๆ อาทิ ROV, League of Legend, Dota A, Legend moblie เป็นต้น</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1000" src="/wp-content/uploads/2022/08/imggames-online-free.jpg" alt="เกมออนไลน์แห่งปี 2022" width="700" height="467" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imggames-online-free.jpg 1840w, /wp-content/uploads/2022/08/imggames-online-free-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imggames-online-free-1024x683.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imggames-online-free-768x513.jpg 768w, /wp-content/uploads/2022/08/imggames-online-free-1536x1025.jpg 1536w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li>
<h3><span style="font-weight: 400; color: #ffcc00;"><strong>เกมส์ ยิงปืน มุมมองบุคคลที่ 1 หรือ First person shooter game</strong> </span></h3>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">ว่ากันตามความเป็นจริงแล้ว <span style="color: #ffcc00;"><strong>เกมส์</strong></span> ประเภทยิงปืนนั้นมีหลากหลายรูปแบบมาก และก็อาจนับได้ว่าเป็นเกมส์ประเภท MOBA อย่างหนึ่งอีกด้วยในบางครั้ง เกมส์ยิงปืนที่ได้รับความนิยมมักจะเป็นการยิงในรูปแบบของบุคคลที่ 1 ที่ผู้เล่นจะรู็สึกเสมือนตัวเองได้เป็นคนถืออาวุธจริง ๆ โดยปกติแล้วสิ่งที่ผู้เล่นจะเห็นบนหน้าจอนั้นจะมีเพียง มือ อาวุธที่ถืออยู่ และฉากด้านหน้าตามความสามารถของตัวละครที่จะสามารถเห็นได้เลย นั่นหมายความ ผู้เล่นจะเหมือนได้อยู่ในสนามรบจริง ๆ ผู้เล่นในเกมส์จะต้องใช้ประสาทสัมผัสเกือบทั้งหมดเพื่อเอาตัวรอด ไม่ว่าจะเป็นการฟัง การพูดสื่อสารกับเพื่อนร่วมทีม การมองสถานการณ์ตรงหน้า และทักษะการตัดสินใจที่ยอดเยี่ยม โดยมีชีวิตเป็นเดิมพัน เกมส์ประเภทนี้ที่กำลังได้รับความนิยม อาทิ Free fire, APEX, Battlefield, Crysis เป็นต้น </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li>
<h3><span style="font-weight: 400; color: #ffcc00;"><strong>เกมส์ MMORPG หรือ Massive Multiplayer Online Role-Playing Games</strong> </span></h3>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">แค่อ่านชื่อ <span style="color: #ffcc00;"><strong>เกมส์</strong> </span>ก็หายใจไม่ทันกันแล้ว อีกหนึ่งประเภทเกมส์ที่ได้รับความนิยมอย่างต่อเนื่องตั้งแต่อดีตจนถึงปัจจุบัน หากคุณได้อ่านในข้อแรกมาแล้วคงไม่สงสัยว่าเกมส์นี้จะมีลักษณะอย่างไร สิ่งที่ทางผู้เขียนอยากให้ท่านผู้อ่านโฟกัสคือวรรคแรกของประเภทเกมส์ เพราะมันเป็นสิ่งที่ทำให้เกมส์นี้แตกต่างไปจากเกมส์อื่น ๆ โดยเกมส์นี้จะเป็นการผสมผสานรูปแบบเกมส์หลาย ๆ อย่างเข้าด้วยกัน ไม่ว่าจะเป็น Action, Adventure, Strategy หรือแบบเมืองจำลอง เรียกได้ว่าขนทุกอย่างที่มีมาไว้ในเกมส์นี้เลย </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">โดยผู้เล่นแต่ละคนจะได้สวมบทบาทเป็นตัวละครที่ตัวเองชื่นชอบ เก็บค่าประสบการณ์และไอเท็มมากมาย ตลอดจนพัฒนาทักษะพิเศษเฉพาะตัวของแต่ละบุคคล เพื่อเอาชนะผู้เล่นคนอื่น ๆ หรืออาจจะมีภารกิจพิเศษให้คุณได้เข้าร่วมเพื่อรับของรางวัลสุดพิเศษ เกมส์ประเภทนี้โดยส่วนใหญ่แล้ว หากอยากพัฒนาไปให้ได้ไวก็สามารถใช้เงินแก้ปัญหาได้ เพราะคุณจะมีของเทพ ๆ ก่อนผู้เล่นอื่น ๆ ได้ในระยะเวลาอันสั้น แต่ถึงกระนั้นก็อย่าเติมเงินกันอย่างเดียวจนไม่สนใจแก่นของตัวเกมส์กันเลยหล่ะทุกคน</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">เป็นอย่างไรกันบ้างกับเนื้อหาที่เตรียมมาให้วันนี้ ทุกคนพอจะเข้าใจประเภทของ <span style="color: #ffcc00;"><strong>เกมส์</strong></span> มากขึ้นบ้างไหม หากชอบเนื้อหาแบบนี้ อย่าลืมเขียนความคิดเห็นเป็นกำลังใจให้ผู้เขียนทุกคนสร้างเนื้อหาดี ๆ ต่อ และหากมีข้อเสนอแนะ หรือเกมส์สนุก ๆ อยากให้เราเขียนถึงในครั้งหน้าล่ะก็ อย่าลืมที่จะบอกพวกเราเพื่อนำไปแบ่งปันให้กับผู้อ่านท่านอื่นต่อไปด้วยนะ </span></p>
<ul>
<li><a href="/"><span style="color: #008000;"><strong>ทางเข้าเล่น PGSLOT</strong></span></a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!-- plugin=object-cache-pro client=phpredis metric#hits=2277 metric#misses=24 metric#hit-ratio=99.0 metric#bytes=8099241 metric#prefetches=51 metric#store-reads=29 metric#store-writes=1 metric#store-hits=84 metric#store-misses=12 metric#sql-queries=16 metric#ms-total=725.28 metric#ms-cache=64.84 metric#ms-cache-median=0.26 metric#ms-cache-ratio=8.2 sample#redis-hits=9929497 sample#redis-misses=794114 sample#redis-hit-ratio=92.6 sample#redis-ops-per-sec=81 sample#redis-evicted-keys=0 sample#redis-used-memory=12196608 sample#redis-used-memory-rss=20705280 sample#redis-memory-fragmentation-ratio=1.7 sample#redis-connected-clients=6 sample#redis-tracking-clients=0 sample#redis-rejected-connections=0 sample#redis-keys=7337 -->
