<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>โปร เกม - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<atom:link href="/tag/%E0%B9%82%E0%B8%9B%E0%B8%A3-%E0%B9%80%E0%B8%81%E0%B8%A1/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>สมัครเล่น pgslot บนเว็บไซต์ที่ดีที่สุด ทดลองเล่นสล็อต ฟรี! เล่นสล็อตง่ายได้เงินจริง 24 ชั่วโมง</description>
	<lastBuildDate>Tue, 23 Aug 2022 09:50:50 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2022/05/imgcropped-imgmetabet888-logo-b-32x32.webp</url>
	<title>โปร เกม  - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>โปร เกม</title>
		<link>/pro-game/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[adminmetabet888]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 31 Aug 2022 09:49:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[บทความ]]></category>
		<category><![CDATA[โปร เกม]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1109</guid>

					<description><![CDATA[สารบัญเนื้อหา บทนำและคำทักทายจากผู้เขียน ไขข้อข้องใจ “โปรเกม” คืออะไร ประเภทของโปรเกม &#160; บทนำและคำทักทายจากผู้เขียนเกี่ยวกับ โปร เกม “คนนี้ใช้โปรแน่ ๆ”, “คนนี้เป็น โปรเกม”, “ขี้โกง ใช้ โปรเกม แบบนี้ใครจะไปอยากเล่นด้วย” ประโยคที่เราอาจได้ยินหรือบางทีเผลอ ๆ ก็เป็นคนพูดซะเอง เวลาเจอคนที่เล่นเก่งเกินชาวบ้านชาวช่องไปไกล แถมยังรู้ทุกซอกทุกมุมของเกม มิหนำซ้ำยังสามารถแหกกฎเกณฑ์ของเกมได้อีกด้วย ไม่ว่าจะเป็นการวิ่งผ่านทะลุกำแพง ลอยอยู่บนฟ้าได้ทั้ง ๆ ที่เกมไม่มีสกิลบิน หรือแม้กระทั่งเป็นอมตะฆ่ายังไงก็ไม่ตาย ตลอดจนโจมตีฝ่ายตรงข้ามเพียงหนึ่งครั้งก็สามารถถล่มทั้งทีมได้ ถ้าเจอแบบนี้มีหวังได้หัวร้อนเกมเมอร์กันเป็นแถว ๆ แน่  &#160; ถึงแม้ว่าในปี ค.ศ. 2022 วงการพัฒนาเกมจะพัฒนาไปไกล จนเรียกได้ว่าเหล่าโปรเกมทั้งหลายก็แทบจะสูญพันธู์กันไปหมดแล้ว แต่ก็จะใช่ว่าจะไม่สามารถพบเจอได้เลยนะ ดังนั้นอย่างน้อย ๆ ในบทความครั้งนี้ เรามาทำความรู้จักเบื้องต้นกับวิชา โปรเกม 101 กันดีกว่า เพื่อที่เราจะได้สามารถรับมือกับคนเหล่านี้ได้เมื่อต้องปะทะมือกันจริง ๆ แต่อย่าเอาความรู้ที่ได้จากบทความนี้ไปใช่ในทางมิชอบ ที่ผิดจริยธรรมกันนะทุกคน พึงระลึกถึงผู้สร้างเกมอยู่เสมอว่าเขาต้องยากลำบากขนาดไหนในการสร้างโลกที่ทุกคนสามารถแข่งขันกันได้อย่างเท่าเทียม และให้นึกถึงเราตอนเป็นผู้เล่นปกติทั่วไปที่อุทิศตนฝึกฝนตัวเอง ด้วยกายและใจ เงินและเวลากว่าจะมาถึงจุดนี้ได้ [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><span style="font-weight: 400;">สารบัญเนื้อหา</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="color: #ffcc00;"><strong>บทนำและคำทักทายจากผู้เขียน</strong></span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="color: #ffcc00;"><strong>ไขข้อข้องใจ “โปรเกม” คืออะไร</strong></span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="color: #ffcc00;"><strong>ประเภทของโปรเกม</strong></span></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h2><span style="color: #ffcc00;"><b>บทนำและคำทักทายจากผู้เขียนเกี่ยวกับ โปร เกม</b></span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">“คนนี้ใช้โปรแน่ ๆ”, “คนนี้เป็น โปรเกม”, “ขี้โกง ใช้ <a href="/"><span style="color: #339966;"><strong>โปรเกม</strong></span></a> แบบนี้ใครจะไปอยากเล่นด้วย” ประโยคที่เราอาจได้ยินหรือบางทีเผลอ ๆ ก็เป็นคนพูดซะเอง เวลาเจอคนที่เล่นเก่งเกินชาวบ้านชาวช่องไปไกล แถมยังรู้ทุกซอกทุกมุมของเกม มิหนำซ้ำยังสามารถแหกกฎเกณฑ์ของเกมได้อีกด้วย ไม่ว่าจะเป็นการวิ่งผ่านทะลุกำแพง ลอยอยู่บนฟ้าได้ทั้ง ๆ ที่เกมไม่มีสกิลบิน หรือแม้กระทั่งเป็นอมตะฆ่ายังไงก็ไม่ตาย ตลอดจนโจมตีฝ่ายตรงข้ามเพียงหนึ่งครั้งก็สามารถถล่มทั้งทีมได้ ถ้าเจอแบบนี้มีหวังได้หัวร้อนเกมเมอร์กันเป็นแถว ๆ แน่ </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">ถึงแม้ว่าในปี ค.ศ. 2022 วงการพัฒนาเกมจะพัฒนาไปไกล จนเรียกได้ว่าเหล่าโปรเกมทั้งหลายก็แทบจะสูญพันธู์กันไปหมดแล้ว แต่ก็จะใช่ว่าจะไม่สามารถพบเจอได้เลยนะ ดังนั้นอย่างน้อย ๆ ในบทความครั้งนี้ เรามาทำความรู้จักเบื้องต้นกับวิชา <span style="color: #339966;"><strong>โปรเกม</strong></span> 101 กันดีกว่า เพื่อที่เราจะได้สามารถรับมือกับคนเหล่านี้ได้เมื่อต้องปะทะมือกันจริง ๆ แต่อย่าเอาความรู้ที่ได้จากบทความนี้ไปใช่ในทางมิชอบ ที่ผิดจริยธรรมกันนะทุกคน พึงระลึกถึงผู้สร้างเกมอยู่เสมอว่าเขาต้องยากลำบากขนาดไหนในการสร้างโลกที่ทุกคนสามารถแข่งขันกันได้อย่างเท่าเทียม และให้นึกถึงเราตอนเป็นผู้เล่นปกติทั่วไปที่อุทิศตนฝึกฝนตัวเอง ด้วยกายและใจ เงินและเวลากว่าจะมาถึงจุดนี้ได้ ดังนั้น อย่าไปยอมเจ้าพวกโปรเกมทั้งหลายหล่ะ งั้นเรามาเริ่มกันเลยดีกว่า</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1052" src="/wp-content/uploads/2022/08/imggame-online-free-credit.png" alt="โปร เกม" width="700" height="700" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imggame-online-free-credit.png 960w, /wp-content/uploads/2022/08/imggame-online-free-credit-300x300.png 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imggame-online-free-credit-150x150.png 150w, /wp-content/uploads/2022/08/imggame-online-free-credit-768x768.png 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><span style="color: #ffcc00;"><b>ไขข้อข้องใจ “ โปร เกม ” คืออะไร</b></span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;"><span style="color: #339966;"><strong>โปรเกม</strong></span> จริง ๆ แล้วก็คือ Hacker/Cheater หรือก็คือ “คนขี้โกง” นั่นแหละทุกคน ไม่ได้มีความเกี่ยวข้องกับความว่า โปรเพลย์เยอะหรือโปรเฟสชันแนล (Professional) แต่อย่างใด ไม่ได้หมายความว่าผู้เล่นคนนี้เล่นเก่งระดับผู้เร็วแนวหน้า แล้วคำว่า “โปร” มันมาจากไหนกัน ลองไปเปิดพจนานุกรมดูแล้ว ทั้งไทย ทั้งอังกฤษ ก็ดูเหมือนว่าจะไม่มีความหมายหรือคำนิยามใดเลยที่จะเข้าใกล้คำว่า โกง ฉ้อล้อ เล่ห์กล หรือคำจำพวกนี้ได้เลย ทางผู้เขียนจึงไปค้นคว้าหาข้อมูลเพิ่มเติมจนได้คำตอบมาให้กับทุกคนแล้วว่า คำว่า “โปรเกม” ที่ใช้กันอยู่ในประเทศไทยสมัยก่อนนั้น มักจะมาเป็นประโยคแนวที่ว่า “คนที่ใช้โปร” </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">“ใช้โปร” ใช้โปรอะไร โปรแทคเตอร์หรือเปล่า จริง ๆ ประโยคเต็มของมันคือ “ใช้โปรแกรมโกง” นั่นเองค่ะทุกคน พอได้เล่นรูปประโยคแบบนี้ก็พอจะเข้าใจกันแล้วใช่ไหมว่าโปร ๆ ที่ว่ากันเนี่ยหมายถึงโปรอะไร โดยตัวโปรแกรมโกงเกมนั้นมีหลากหลายแบบให้เลือกใช้ (ไม่ได้หมายความว่าให้ไปใช้กันนะทุกคน) แต่ก็อย่างที่กล่าวไปว่าวิทยาการสมัยปัจจุบันนั้นแข่งแกร่งมากพอที่จะป้องกันเกมและผู้เล่นประเภทนี้ออกจาก comminity ได้มากแล้ว ไม่ว่าจะเป็น Playstation, Xbox, Iphone, Ipad อุปกรณ์เหล่านี้แทบจะเรียกได้ว่าไม่มีใครสามารถแฮก โกง หรือ ใช้โปรแกรมโกงได้ เป็นเกมแห่งทักษะและความยุติที่แท้จริง (ถ้าไม่นับเรื่องระบบการเติมเงินหฤโหด ที่เรียกได้ว่าแทบไม่ต่างจากการโกงสักเท่าไหร่ แต่ก็เป็นการ Win-win situation สำหรับผู้จัดจำหน่ายเกมกับผู้เล่นบางคนหล่ะนะ ตัวอย่างที่เห็นได้ชัดว่าการโกงในรูปแบบที่ถูกต้องตามกฎเกณฑ์ของระบบ ก็สามารถสร้างปัญหาได้เช่นเดียวกันก็คือ Diablo Immortal ฉบับ Mobile version ที่ยิ่งเติมเงินก็ยิ่งเก่ง จนมีผู้เล่นคนหนึ่งเติมเกมจนเทพที่สุดในระยะเวลาอันสั้น ทำให้ไม่มีผู้เล่นคนไหนสู้เขาได้เลยแม้แต่คนเดียว นอกจากจะทำให้ผู้เล่นคนอื่นหมดอารณ์เล่นแล้วนั้น เจ้าตัวเองก็รู้สึกเบื่อเพราะไม่มีใครให้เล่นด้วยได้เลย นี่แหละนะปัญหาของคนที่ “โลภมาก” ยังไงหล่ะ พอมีทุกอย่างแล้วมันก็สุดแสนจะน่าเบื่อไปเลยใช่ไหมหล่ะ)</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1090" src="/wp-content/uploads/2022/08/imggames-car.jpg" alt="ข้อมูลทั่วไปเกี่ยวกับเกมรถ" width="500" height="667" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imggames-car.jpg 1086w, /wp-content/uploads/2022/08/imggames-car-225x300.jpg 225w, /wp-content/uploads/2022/08/imggames-car-768x1024.jpg 768w" sizes="(max-width: 500px) 100vw, 500px" /></p>
<h2><span style="color: #ffcc00;"><b>ประโภทของ โปร เกม</b></span></h2>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li>
<h3><span style="color: #ff6600;"><strong>โปร เกม สายแม่พระมาโปรด</strong></span></h3>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">แม้ว่าตัวเองจะใช้โปรแกรมโกง และเอาเปรียบคนอื่นอยู่เสมอ แต่ผู้เล่นประเภทนี้ก็ดันมีจิตสำนึกได้อย่างไม่น่าเชื่อ เมื่อเจอผู้เล่นคนอื่นที่น่าสงสารกว่าตน จะยอมอ่อนข้อให้ ปล่อยให้ผู้เล่นอีกฝ่ายทำตามใจไปก่อนจนกว่าตัวเองจะพอใจแล้วค่อยกำจัดผู้เล่นคนนั้นในตอนหลัง เสมือนอยู่ในสวนสัตว์มนุษย์ ถูกปฎิบัติเหมือนสัตว์เลี้ยงอะไรสักอย่าง ภายนอกนั้นผู้เล่นพวกนี้เหมือนจะเป็นคนดี แต่ก็อย่าถูกหลอกไปเสียหล่ะ เพราะยังไงคนโกง ก็คือคนโกงอยู่วันยังค่ำนะทุกคน</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li>
<h3><strong><span style="color: #ff6600;">โปร เกม สายโหดไอ้เหี้ยม</span></strong></h3>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">ผู้เล่นสายนี้มาเพื่อตัวเองโดนเฉพาะ ไม่สนว่าผู้เล่นคนอื่นจะรู้สึกอย่างไร หรือพิจารณาว่าการกระทำของตัวเองจะส่งผลอย่างไรกับ community เป้าหมายเดียวคือมาเพื่อเป็นที่หนึ่งเท่านั้น ผู้เล่นสายนี้จะทำทุกทาง หาทุกวิธีการที่จะทำให้ตัวเองควบคุมทุกอย่างในเกมได้ เสมือนเป็นผู้สร้างโลกอย่างไรอย่างนั้นเลย แต่ก็น่าแปลกที่เก่งขนาดนี้แล้ว ทำไมไม่ไปทำเกมเล่นเองคนเดียวไปเลยนะ แต่มีแนวคิดที่ว่ากลุ่มคนสายนี้มักจะมีปัญหาภายในใจบางอย่าง ที่ต้องการเอาชนะผู้อื่นอยู่เสมอโดยไม่สนวิธีการ ทางที่ดีหากเจอคนเหล่านี้ อย่าพึ่งได้หัวร้อนไปแต่ลองพยายามทำความเข้าใจดูก่อนแล้วค่อยแจ้ง GM หรือ Game master ก็ยังไม่สายนะทุกคน</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1091" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgburnout-paradise-online.jpg" alt="ประเภทของโปรเกม" width="700" height="467" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgburnout-paradise-online.jpg 1500w, /wp-content/uploads/2022/08/imgburnout-paradise-online-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgburnout-paradise-online-1024x683.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgburnout-paradise-online-768x512.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li>
<h3><span style="color: #ff6600;"><strong>โปรเกมสายตีมึน</strong></span></h3>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">ผู้เล่นประเภทนี้มักจะทำเป็นไม่รู้เรื่องไม่รู้ราว คิดว่าตนไม่ได้ทำอะไรผิด และเล่นเกมไปเสมือนไม่มีอะไรเกิดขึ้น ก็ดูเหมือนจะไม่มีพิษมีภัยอะไร หากปล่อย ๆ ไปก็เหมือนเป็นอากาศที่พัดผ่าน ทางที่ดี ถ้าเจอผู้เล่นประเภทนี้ก็แจ้ง GM ไปเลย ต่อปากต่อคำไปก็เท่านั้น</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li>
<h3><span style="color: #ff6600;"><strong>โปรเกมสายป่วน</strong></span></h3>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">ผู้เล่นสายนี้มาเพื่อปั่นประสาทผู้เล่นอื่น ๆ โดยเฉพาะ ไม่ได้มีความรู้สึกอยากเอาชนะ หรืออยากเป็นที่หนึ่งแต่อย่างใด ความสนุกของผู้เล่นกลุ่มนี้คือการได้แกล้งผู้อื่นหรือเห็นผู้เล่นคนอื่นอารมณ์เสีย เป็นนิสัยเด็ก ๆ ที่สามารถพบเห็นได้ทั่วไปในผู้ที่ยังไม่พัฒนาทางสมองมากนัก หากเราไม่อยากเสียคะแนนจากการออกเกมก่อนเวลากำหนด ก็ให้คิดเสียว่าผู้เล่นเหล่านี้เปรียบเสมือนบัคในเกม จบรอบเกมแล้วค่อยไปแจ้ง GM ให้จัดการเจ้าบัคตัวนี้ซะ</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-997" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgslot-online-free-promotion.jpg" alt="เกม ฟี ฟาย" width="500" height="750" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgslot-online-free-promotion.jpg 1000w, /wp-content/uploads/2022/08/imgslot-online-free-promotion-200x300.jpg 200w, /wp-content/uploads/2022/08/imgslot-online-free-promotion-683x1024.jpg 683w, /wp-content/uploads/2022/08/imgslot-online-free-promotion-768x1152.jpg 768w" sizes="(max-width: 500px) 100vw, 500px" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li>
<h3><span style="color: #ff6600;"><strong>โปรเกมสายปากแจ๋ว</strong></span></h3>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">เพราะในชีวิตจริงเล่นเกมได้ห่วย เลยต้องหันมาพึ่งโปรแกรมโกง แต่ถึงแม้จะเล่นเกมได้ไม่ดีเสียเท่าไหร่ แต่มีสิ่งหนึ่งที่ดีมาก นั่นก็คือปากดี ปากแจ๋วยืนหนึ่งไม่มีใครเทียม ใครจะเล่นอะไรไปผู้เล่นกลุ่มนี่จะไม่สน มีหน้าที่มาเพื่อปล่อยพลังงานด้านลบใส่ผู้เล่นอื่นเท่านั้น โดยปกติแล้ว วิธีการรับมือกับผู้เล่นประเภทนี้ที่ดีที่สุดคือไม่ต้องตอบโต้ ไม่ต้องพูดตอบ ไม่ต้องพิมพ์อะไรให้เขาเอง เพราะธรรมชาติแล้วคนกลุ่มนี้จะสามารถดำรงชีพได้ก็ต่อเมื่อมีแรงกระตุ้นจากภายนอก เป็นเหมือนเชื้อเพลิงใจทำให้เขาหายใจต่อไปได้ หากเราไม่หืออือใด ๆ คนกลุ่มนี้ก็จะเปิดโหมดทำลายตัวเองไปในตอนท้ายอยูู่ดี อาจจะไม่ต้องถึงขั้นไปแจ้ง GM เสียด้วยซ้ำ เพราะเขาหายไปเสียก่อน </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li>
<h3><span style="color: #ff6600;"><strong>โปรเกมสายเนิร์ด</strong></span></h3>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">เข้ามาเล่นเกม ใช้โปรแกรมโกงเพื่อผลประโยชน์ทางการศึกษา แม้คนกลุ่มนี้จะไม่ได้มีเยอะมาก แต่ก็ถือว่าเป็นกลุ่มโปรเกมสายพิเศษที่ควรค่าแก่การศึกษา โปรเกมสายนี้มักจะเข้ามาทำลายระบบ แยกชิ้นส่วนของระบบเกม เหมือนชำแหละร่างครูใหญ่เพื่อประโยชน์ทางการแพทย์ของมวลมนุยชาติยังไงอย่างนั้น โดยทั่วไปแล้วโปรเกมสายนี้จะรู้ตัวว่าส่งที่ตนทำอยู่นั้นผิดจริยธรรมในการเล่นเกม และไม่ใช่เรื่องที่ควรส่งเสริมให้ทำกัน แต่ด้วยความอยากรู้อยากเห็น คนกลุ่มนี้ก็มักจะต้านความรู้สึกที่อยากจะเรียนไม่ได้อยู่ดี เรียกได้ว่าเป็นคนเก่ง คนขยัน แต่ผิดที่ผิดทางไปสักหน่อย หากมีสถานศึกษาเป็นเรื่องเป็นราวให้คนกลุ่มนี้คงจะดีมาก ๆ เลย</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">เป็นอย่างไรกันบ้างกับเนื้อหาที่เราได้เตรียมมาให้ในวันนี้ หวังว่าท่านผู้อ่านทุกคนจะเข้าใจกับความหมายของคำว่า<span style="color: #339966;"><strong>โปรเกม</strong></span>กันมากขึ้น และเตรียมตัวรับมือได้ดีหากเจอกับคนเหล่านี้ในอนาคตได้ อยากที่บอกไปว่าในปัจจุบันเหล่าโปรเกมเป็นอะไรที่หาได้ยากแล้ว (ซึ่งก็ดีแล้ว) หากเจอคนประเภทนี้อย่าไปเรียกเขาว่าโปรเกมนะคะ เดี๋ยวเขาจะเข้าใจผิดได้ เรียกว่า “ไอ้ขี้โกง” ไปเลยจะชัดเจนกว่าค่ะ สำหรับวันนี้สวัสดี เจอกันในบทความหน้านะคะท่านผู้อ่านที่น่ารักทุกคน </span></p>
<h4><span style="color: #ffcc00;"><strong>รวมเทคนิคการเล่น PGSLOT ให้ได้เครดิตฟรี</strong></span></h4>
<ul>
<li><span style="color: #ffcc00;"><strong><a style="color: #ffcc00;" href="/pg-true-wallet-slots-free-credit/">สล็อต pg true wallet เครดิตฟรี</a></strong></span></li>
<li><a href="/promo-slots-straight-web-easytocrack-freecredit/"><span style="color: #ffcc00;"><strong>สล็อตเว็บตรงแตกง่าย ไม่ผ่านเอเย่นต์</strong></span></a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!-- plugin=object-cache-pro client=phpredis metric#hits=3348 metric#misses=23 metric#hit-ratio=99.3 metric#bytes=8000190 metric#prefetches=177 metric#store-reads=27 metric#store-writes=1 metric#store-hits=209 metric#store-misses=11 metric#sql-queries=16 metric#ms-total=2741.23 metric#ms-cache=293.31 metric#ms-cache-median=0.42 metric#ms-cache-ratio=9.7 sample#redis-hits=12685180 sample#redis-misses=917485 sample#redis-hit-ratio=93.3 sample#redis-ops-per-sec=492 sample#redis-evicted-keys=0 sample#redis-used-memory=13012768 sample#redis-used-memory-rss=19771392 sample#redis-memory-fragmentation-ratio=1.5 sample#redis-connected-clients=22 sample#redis-tracking-clients=0 sample#redis-rejected-connections=0 sample#redis-keys=7912 -->
