<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>เติมเกม ZEPETO - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<atom:link href="/tag/%E0%B9%80%E0%B8%95%E0%B8%B4%E0%B8%A1%E0%B9%80%E0%B8%81%E0%B8%A1-zepeto/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>สมัครเล่น pgslot บนเว็บไซต์ที่ดีที่สุด ทดลองเล่นสล็อต ฟรี! เล่นสล็อตง่ายได้เงินจริง 24 ชั่วโมง</description>
	<lastBuildDate>Wed, 24 Aug 2022 07:25:04 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2022/05/imgcropped-imgmetabet888-logo-b-32x32.webp</url>
	<title>เติมเกม ZEPETO  - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>เติมเกม zepeto</title>
		<link>/top-up-zepeto-game/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[adminmetabet888]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 03 Sep 2022 07:24:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[บทความ]]></category>
		<category><![CDATA[เติมเกม ZEPETO]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1166</guid>

					<description><![CDATA[4 ขั้นตอน เติมเกม zepeto พร้อมข้อมูลเบื้องต้นของระบบ วิธีการ เติมเกม zepeto หากใครเป็นมือใหม่ ยังไม่เคย เติมเกม zepeto เชิญเร่เข้ามาทางนี้ เพราะเราได้เขียนขั้นตอนวิธีการ แบบละเอียดสุด ๆ ไว้ให้คุณแล้ว คำศัพท์หลัก ๆ ที่ควรจะต้องรู้ก่อนจะไป เติมเกม zepeto คือ ZEM และ Coin โดยในระบบเกม ZEPETO จะแบ่งเงินออกเป็น 2 ประเภท ของบางอย่างสามารถซื้อไดเด้วย ZEM ของบางอย่างสามารถซื้อได้ด้วย Coin เท่านั้น แต่บางอย่างก็สามารถใช้อะไรซื้อก็ได้นะ เอาหล่ะ หากรู้จักประเภทของเงินกันแล้วเรามาเริ่มวิธีการ เติมเกม zepeto กันเลยดีกว่า ขั้นตอนที่ 1 เข้าไปที่เว็บเติมเกม zepeto ที่น่าเชื่อถือ ขั้นตอนที่ 2 วิธีเติมเกม zepeto จะมีช่องที่เขียนว่า “โปรดกรอก ID ที่อยู่ด้านหลัง [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><span style="color: #00ccff;"><strong>4 ขั้นตอน เติมเกม zepeto พร้อมข้อมูลเบื้องต้นของระบบ</strong></span></h2>
<h2><span style="color: #ff00ff;"><b>วิธีการ เติมเกม zepeto</b></span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">หากใครเป็นมือใหม่ ยังไม่เคย <strong><span style="color: #ffcc00;">เติมเกม zepeto</span></strong> เชิญเร่เข้ามาทางนี้ เพราะเราได้เขียนขั้นตอนวิธีการ แบบละเอียดสุด ๆ ไว้ให้คุณแล้ว คำศัพท์หลัก ๆ ที่ควรจะต้องรู้ก่อนจะไป <strong><span style="color: #ffcc00;">เติมเกม zepeto</span></strong> คือ ZEM และ Coin โดยในระบบเกม ZEPETO จะแบ่งเงินออกเป็น 2 ประเภท ของบางอย่างสามารถซื้อไดเด้วย ZEM ของบางอย่างสามารถซื้อได้ด้วย Coin เท่านั้น แต่บางอย่างก็สามารถใช้อะไรซื้อก็ได้นะ เอาหล่ะ หากรู้จักประเภทของเงินกันแล้วเรามาเริ่มวิธีการ <strong><span style="color: #ffcc00;">เติมเกม zepeto</span></strong> กันเลยดีกว่า</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1145" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgzepeto.png" alt="เติมเกม zepeto" width="700" height="700" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgzepeto.png 960w, /wp-content/uploads/2022/08/imgzepeto-300x300.png 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgzepeto-150x150.png 150w, /wp-content/uploads/2022/08/imgzepeto-768x768.png 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<h2><strong><span style="color: #ff00ff;">ขั้นตอนที่ 1 เข้าไปที่เว็บเติมเกม zepeto ที่น่าเชื่อถือ</span></strong></h2>
<h2><span style="color: #ff00ff;"><b>ขั้นตอนที่ 2 วิธีเติมเกม zepeto</b></span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">จะมีช่องที่เขียนว่า “โปรดกรอก ID ที่อยู่ด้านหลัง @” โดยในส่วนนี้ หากคุณไม่รู้ว่า ID ZEPETO ของตนเองนั้นอยู่ตรงไหน สามารถหาได้ที่การเข้าระบบบัญชีของตัวคุณเอง หลังจากนั้นไปที่หน้าโปรไฟล์ ชื่อ ID ZEPETO จะอยู่ใต้รูปโปรไฟล์ของคุณเลย โดยคุณสามารถคัดลอก ID ของคุณ ด้วยการคลิกที่ชื่อตรงนั้น แต่มีสิ่งหนึ่งทีต้องจำให้ขึ้นใจอยู่เสมอ ว่า “ห้าม” เปลี่ยนชื่อ ID เด็ดขาดจนกว่าคุณจะได้ ZEMหลังจากที่คุณ <strong><span style="color: #ffcc00;">เติมเกม zepeto</span></strong> กับ Codeshop ไปแล้ว</span></p>
<h2><span style="color: #ff00ff;"><b>ขั้นตอนที่ 3 เติมเกม zepeto</b></span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">เลือกวิธีการชำระเงิน ซึ่งใน Codeshop มีวิธีการเติมเงินที่หลากหลาย เหมาะกับเราชาวไทยแน่นอน ช่องทางในการเติมเงินประกอบไปด้วย CodeShop (อันนี้ต้องเป็นสมาชิกของระบบ Codeshop ก่อนนะ), Truemoney Wallet, พร้อมเพย์, Line Rabbit Pay, Shopee Pay, Dolfin Super E-Wallet, Kasikorn plus, 7-eleven, เคานเตอร์เซอร์วิส, ผ่านแอปธนาคารต่าง ๆ, AIS, DTAC, True Move H, บัตรเครดิจ Visa หรือ Mastercard ก็ได้หมด ช่องทางครอบคลุมขนาดนี้ ยังไงเราคงได้เสียเงินแน่ ๆ แล้วหล่ะ</span></p>
<h2><span style="color: #ff00ff;"><b>ขั้นตอนที่ 4 เติมเกม zepeto</b></span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">ขั้นตอนนี้เป็นขั้นตอนพิเศษ หากไม่ต้องการบริการเพิ่มเติมก็สามารถข้ามไปได้เลย โดยจะเป็นการขอใบเสร็จการชำระเงิน หากท่านต้องการ ท่านสามารถกรอกอิเมลล์ปลายทางไว้ได้ เพื่อให้ระบบส่งใบเสร็จไปยังอิเมลล์ดังกล่าวหลังจากที่ <strong><span style="color: #ffcc00;">เติมเกม zepeto</span></strong> เสร็จเรียบร้อยแล้ว แต่จะมีเงื่อนไพิเศษให้ตกลงก่อน คือ เมื่ออนุญาตให้ส่งใบเสร็จไปที่อิเมลล์ได้แล้วนั้น CodeShop จะขอส่งข้อมูลข่าวสารต่าง ๆ ไปยังอิเมลล์ดังกล่าวอีกด้วย ยังไงก็ตัดสินใจกันดีนะ</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1006" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgtest-play-gameing-mobile-.jpg" alt="เติมเกม pgslot" width="700" height="467" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgtest-play-gameing-mobile-.jpg 1404w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-play-gameing-mobile--300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-play-gameing-mobile--1024x683.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-play-gameing-mobile--768x512.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ง่ายใช่ไหมการ <strong><span style="color: #ffcc00;">เติมเกม zepeto</span></strong> โดยทางเว็บไซต์แจ้งไว้ว่าการจะเติม ZEPETO ZEM แล Coin ได้นั้น สามามารถทำได้ผ่าน CodeShop Thailand เท่านั้น ดังนั้นหากจะไปเติมเกม ZEPTO ที่เว็บไซต์อื่น ๆ ต้องตรวจสอบให้ดีว่าสามารถใช้บริการได้จริง และบริการน่าประทับใจ</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong><span style="color: #ffcc00;">เติมเกม zepeto</span></strong> แล้วสามารถทำอะไรได้บ้าง คุณสามารถปรับแต่งอวาตาร์ของคุณได้ เล่นเควสพรีเมี่ยมได้ ซื้ออุปกรณ์เสริมพิเศษได้ ส่งของขวัญก็ได้ และสิทธิพิเศษอีกมากมายให้คุณได้ค้นพบ ดังนั้นอย่าลืมใช้บริการเติมเกม ZEPETO ผ่าน CodeShop เพราะ สะดวก ง่าย รวดเร็ว ส่ง ZEM และ Coint เข้าบัญชีคุณโดยตรง สามารถติดต่อฝ่ายสนับสนุนได้ 6 วัน/สัปดาห์ ตั้งแต่ 11.00 น.-18.00 น. กันเลยทีเดียว</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">จริงอยู่ที่ว่าเกม ZEPETO นั้นถูกปล่อยออกมาตั้งแต่เดือนมีนาคม ปี ค.ศ. 2018 แล้ว แต่ทางผู้เขียนเชื่อว่ายังมีอีกหลายท่านที่ไม่ทราบว่าแอปฯ นี้คืออะไร ใช้ทำอะไร แล้วทำไมเราจึงควร <strong><span style="color: #ffcc00;">เติมเกม zepeto</span></strong> กันด้วย แม้จะเห็นว่ามีผู้เล่นมากมายใช้บริการเกมนี้ แต่เคยรู้ไหมว่าแท้จริงแล้ว ตัวแอปหรือเกมนี้นั้นมาจากไหน ใครเป็นผู้ผลิต ทำไมถึงเป็นที่นิยมมากนักในหมู่ผู้ใช้ชาวเอเชีย</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1002" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free.jpg" alt="วิธีการ เติมเกมฟีฟาย ทำอย่างไร?" width="700" height="466" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free.jpg 1064w, /wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free-1024x681.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free-768x511.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<h3><span style="color: #ff00ff;"><b>ข้อมูลเบื้องต้นของ zepeto</b></span></h3>
<p><span style="font-weight: 400;">หากคุณเคยเห็นตัวละคร 3 มิติที่ทำอริยาบถต่าง ๆ ได้ หรืออาจจะมาในรูปแบบของสติ๊กเกอร์ หรือบางทีก็คล้าย ๆ กับ Animoji แล้ว นั่นอาจจะเป็นผลงานที่สร้างสรรค์มาจากแอปเกมนี้ ฟีเจอร์หลักของตัวแอปฯคือการใช้ระบบเสริมความสะเหมือน หรือ Augmented Reality เข้าไปในตัวละครที่สร้างขึ้นจากแอปฯ ให้สมจริงมากที่สุด ซึ่งตัวละครดังกล่าวมีเพื่อนฐานรูปลักษณ์มาจากตัวผู้ใช้นั่นเอง หมายความว่าเราสามารถสร้างตัวการ์ตูน 3 มิติได้ง่าย ๆ เพียงปลายนิ้วมือในไม่กี่ขั้นตอน นอกจากนี้ตัวแอปเกมฯนี้ยังเป็นแอปแชทไปในตัว โดยเราสามารถสร้างวิดิโอตัวละครตอบโต้กับเพื่อน ๆ ของเราได้ สร้างประสบการณ์การคุยแบบใหม่ให้มีความสนุกและน่าสนใจมากยิ่งขึ้นไปอีกระดับ </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">แอป <span style="color: #00ccff;"><strong>เกม zepeto</strong></span> นั้นพัฒนาโดยบริษัท SNOW Corporation (สโนว์คอร์ปอเรชั่น) เป็นบริษัทในเครือของ Naver Corporation (เนเวอร์ คอร์ปอเรชั่น) บริษัทเทคโนโลยีชั้นนำของเกาหลีใต้ ที่แม้กระทั่งแอปฯแชทยักษ์ใหญ่อย่าง “LINE” นั้นก็เป็นบริษัทในเครือของที่นี่เช่นเดียวกัน อย่างไรก็ดี ท่านอาจจะเคยได้ยินเกี่ยวกับแอปฯถ่ายรูป SNOW มาบ้าง เพราะแอปฯนี้เองก็เรียกได้ว่าเป็นนิยมสุด ๆ ในไทยอยู่ช่วงหนึ่ง ด้วยความสามารถแต่งภาพที่โดดเด่น การแต่งเติมใสีฟิลเตอร์สวย ๆ และการได้พรีเซ็นเตอร์เป็นวงบอยด์แบนชั้นนำอย่าง BTS และเกิร์ลกรุ๊ปอย่าง TWICE ก็ยิ่งทำให้แอปฯนี้เป็นที่นิยมมากขึ้นไปอีก</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-997" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgslot-online-free-promotion.jpg" alt="เกม ฟี ฟาย" width="500" height="750" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgslot-online-free-promotion.jpg 1000w, /wp-content/uploads/2022/08/imgslot-online-free-promotion-200x300.jpg 200w, /wp-content/uploads/2022/08/imgslot-online-free-promotion-683x1024.jpg 683w, /wp-content/uploads/2022/08/imgslot-online-free-promotion-768x1152.jpg 768w" sizes="(max-width: 500px) 100vw, 500px" /></p>
<p><span style="font-weight: 400;">กลับมาที่ตัวแอป <span style="color: #00ccff;"><strong>เกม zepeto</strong></span> ตัวแอปฯนั้นหลัก ๆ แล้วคือการสร้างตัวละคร 3 มิติขึ้นมาโดยอ้างอิงลักษณะจากข้อมูล รูปภาพ การเคลื่อนไหวต่าง ๆ ที่ผู้ใช้ป้อนให้กับระบบ ง่าย ๆ ก็คือการตั้งกล้องถ่ายรูปตัวเองแล้วระบบจะสร้างตัวละครที่มีรูปลักษณ์ใกล้เคียงที่สุดมาให้นั้นเอง ทั้งนี้ทั้งนั้นในช่วงแรกเรื่มนั้นตัวแอปฯยังไม่เป็นที่แพร่หลายมากนัก อาจจะเป็นเพราะฟีเจอร์ที่ยังไม่ได้มีอะไรหลากหลาย จนกระทั้งในการอัปเดทเวอร์ชั่น 2.3 ที่เพิ่มระบบ Photobooth เข้ามา ทำให้จากที่ถ่ายได้เพียงทีละหนึ่งคนเท่านั้น กลายเป็นสามารถถ่ายรูปได้หลายคนพร้อมกัน ด้วยฟีเจอร์นี้เองทำให้ผู้ใช้เริ่มสนุกมากขึ้นที่จะได้ถ่ายรูปคู่ รูปกลุ่มกับแก๊งค์เพื่อนของตน ไม่ว่าจะเป็นรูปเฟี้ยว รูปเดี่ยว หรือรูปแบบนั้นคุณก็สามารถรังสรรค์ได้ทั้งนั้น</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">อีกหนึ่งฟีเจอร์ที่น่าสนใจคือ คุณสามารถสร้างวิดิโอตอบโต้กับเพื่อน ๆ ได้ โดยตัวแอปฯเองนั้นถือเป็นแอปแชทในตัว สามารถพูดคุยผ่านแอปฯนี้ได้เลย หรือคุณจะเซฟสติ๊กเกอร์จากที่นี่แล้วนำไปใช้ในแอปฯ อื่น ๆ ก็ได้เช่นกัน </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ความพิเศษของ ZEPETO ยังไม่จบลงเท่านี้ เมื่อคุณสามารถเติมเงินเพื่อสร้างตัวละครใหม่ ๆ พร้อมเลือกทรงผม ชุดแต่งกาย หรือแม้กระทั่งของตกแต่งพื้นหลังของฉากได้ เวลาคนอื่นเข้ามาดูหน้าโปรไฟล์ของคุณ คุณก็จะเริ่มสุด ๆ ไปเลย นั่นจึงเป็นที่มาของหัวข้อบทความว่า ทำไมเราจึงควร<strong><span style="color: #ffcc00;">เติมเกม zepeto</span></strong> นั่นเอง</span></p>
<ul>
<li><a href="/"><span style="color: #00ccff;"><strong>ทดลองเล่น PGSLOT ฟรีเครดิต</strong></span></a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!-- plugin=object-cache-pro client=phpredis metric#hits=3348 metric#misses=23 metric#hit-ratio=99.3 metric#bytes=7995247 metric#prefetches=177 metric#store-reads=27 metric#store-writes=1 metric#store-hits=209 metric#store-misses=11 metric#sql-queries=16 metric#ms-total=2050.64 metric#ms-cache=169.98 metric#ms-cache-median=0.29 metric#ms-cache-ratio=7.7 -->
