<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>เกม roblox - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<atom:link href="/tag/%E0%B9%80%E0%B8%81%E0%B8%A1-roblox/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>สมัครเล่น pgslot บนเว็บไซต์ที่ดีที่สุด ทดลองเล่นสล็อต ฟรี! เล่นสล็อตง่ายได้เงินจริง 24 ชั่วโมง</description>
	<lastBuildDate>Tue, 23 Aug 2022 13:11:40 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.3</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2022/05/imgcropped-imgmetabet888-logo-b-32x32.webp</url>
	<title>เกม roblox  - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>เกม roblox คืออะไร ทำไมถึงเป็นที่นิยมทั่วโลก</title>
		<link>/what-is-game-roblox/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[adminmetabet888]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 01 Sep 2022 13:10:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[บทความ]]></category>
		<category><![CDATA[เกม roblox]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1129</guid>

					<description><![CDATA[ท่านผู้อ่านที่เป็นสายเกมเมอร์คงจะต้องเคยได้ยินชื่อ เกม roblox มาอยู่แล้วเป็นแน่แท้ สำหรับท่านผู้อ่านที่ไม่รู้จักเกมนี้นั้น วันนี้เราจะมาเล่าถึงที่มาที่ไปของเกม roblox อันเลื่องลือนี้ เริ่มตั้งแต่ใครเป็นผู้พัฒนา จัดจำหน่ายโดยใคร แนวคิดของเกมแรกเริ่มนั้นมาจากอะไร และทำไมมันถึงเป็นที่นิยมไปทั่วโลก และมีแนวโน้มว่าจะโตขึ้นเรื่อย ๆ นอกจากนี้ เกม roblox ยังถือเป็นอีกหนึ่งเกมที่ได้ทำโปรเจ็คร่วมกับแบรนด์ องค์กรต่าง ๆ อย่างต่อเนื่อง ทำให้ตัวละครภายในเกม รวมไปถึงไอเท็มต่าง ๆ มีความทันสมัยอยู่เสมอ อรัมภบทกันมานานแล้ว เริ่มเข้าเนื้อหากันเลยดีกว่า ทดลองเล่น PGSLOT ฟรี เกม roblox คืออะไร? เกม roblox คือ เกมที่สามารถเล่นบนแพลตฟอร์มต่าง ๆ หรือจะไปเล่นตามหน้าร้านเกมก็ได้ แต่จำไว้อย่างหนึ่งว่าเกม roblox นั้นไม่ใช่แค่เกมอย่างเดียว เพราะทุกสิ่งทุกอย่างที่ผู้เล่นได้เจอในเกม เกิดจากผู้เล่นคนอื่น ๆ สร้างไว้ เกริ่นคร่าว ๆ เพียงเท่านี้ก็พอจะบอกความพิเศษของเกมนี้ได้แล้วใช่ไหมหล่ะ แนวคิดการเล่น เกม roblox ให้สนุกนั้นไม่ใช่การการเล่น หากแต่เป็นการสร้างบางอย่างขึ้นมา ให้อารมณ์เหมือนเล่น [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><span style="font-weight: 400;">ท่านผู้อ่านที่เป็นสายเกมเมอร์คงจะต้องเคยได้ยินชื่อ <span style="color: #ff6600;"><strong>เกม roblox</strong></span> มาอยู่แล้วเป็นแน่แท้ สำหรับท่านผู้อ่านที่ไม่รู้จักเกมนี้นั้น วันนี้เราจะมาเล่าถึงที่มาที่ไปของเกม roblox อันเลื่องลือนี้ เริ่มตั้งแต่ใครเป็นผู้พัฒนา จัดจำหน่ายโดยใคร แนวคิดของเกมแรกเริ่มนั้นมาจากอะไร และทำไมมันถึงเป็นที่นิยมไปทั่วโลก และมีแนวโน้มว่าจะโตขึ้นเรื่อย ๆ นอกจากนี้ <span style="color: #ff6600;"><strong>เกม roblox</strong></span> ยังถือเป็นอีกหนึ่งเกมที่ได้ทำโปรเจ็คร่วมกับแบรนด์ องค์กรต่าง ๆ อย่างต่อเนื่อง ทำให้ตัวละครภายในเกม รวมไปถึงไอเท็มต่าง ๆ มีความทันสมัยอยู่เสมอ อรัมภบทกันมานานแล้ว เริ่มเข้าเนื้อหากันเลยดีกว่า</span></p>
<ul>
<li><span style="color: #ffcc00;"><a style="color: #ffcc00;" href="/"><strong>ทดลองเล่น PGSLOT ฟรี</strong></a></span></li>
</ul>
<p><img class="aligncenter wp-image-1058" src="/wp-content/uploads/2022/08/imggame-roblox.png" alt="game roblox" width="700" height="700" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imggame-roblox.png 960w, /wp-content/uploads/2022/08/imggame-roblox-300x300.png 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imggame-roblox-150x150.png 150w, /wp-content/uploads/2022/08/imggame-roblox-768x768.png 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<h2><span style="color: #ff6600;"><b>เกม roblox คืออะไร?</b></span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;"> <span style="color: #ff6600;"><strong>เกม roblox</strong></span> คือ เกมที่สามารถเล่นบนแพลตฟอร์มต่าง ๆ หรือจะไปเล่นตามหน้าร้านเกมก็ได้ แต่จำไว้อย่างหนึ่งว่าเกม roblox นั้นไม่ใช่แค่เกมอย่างเดียว เพราะทุกสิ่งทุกอย่างที่ผู้เล่นได้เจอในเกม เกิดจากผู้เล่นคนอื่น ๆ สร้างไว้ เกริ่นคร่าว ๆ เพียงเท่านี้ก็พอจะบอกความพิเศษของเกมนี้ได้แล้วใช่ไหมหล่ะ</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">แนวคิดการเล่น <span style="color: #ff6600;"><strong>เกม roblox</strong></span> ให้สนุกนั้นไม่ใช่การการเล่น หากแต่เป็นการสร้างบางอย่างขึ้นมา ให้อารมณ์เหมือนเล่น The sims แต่ว่าไร้ข้อจำกัดมากกว่า มีอิสระในการสร้างมากกว่า โดยตัวละครในเกมจะเป็นตัวละครแบบบล็อคเหลี่ยม ๆ หลายคนอาจจะไม่ชอบภาพแนวนี้ เพราะมองว่ากราฟฟิคไม่สวย แต่ก็ปฎิเสธไม่ได้เลยว่าผู้เล่นหลายล้านคนตกหลุมรักให้กับแนวเกมแบบนี้</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1004" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgpgslot-test-free-credit.jpg" alt="pgslot เกมออนไลน์" width="700" height="525" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgpgslot-test-free-credit.jpg 1152w, /wp-content/uploads/2022/08/imgpgslot-test-free-credit-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgpgslot-test-free-credit-1024x768.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgpgslot-test-free-credit-768x576.jpg 768w, /wp-content/uploads/2022/08/imgpgslot-test-free-credit-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<p><span style="font-weight: 400;">โดยตัวละครจะเป็นมุมมองบุคคลที่ 3 ที่เห็นตัวละครทำกริยาต่าง ๆ ระบบเกมจะคล้าย ๆ กับเกมแนว RPG (Role-playing game) คือให้เราสวมบทบาทเป็นตัวละครนั้น ๆ สามารถแต่งตัวให้กับตัวละครของเราได้ สามารถเก็บวัตถุดิบต่าง ๆ เพื่อนำมาใช้สร้างอะไรบางอย่างได้ หรือจะต่อสู้กับผู้เล่นคนอื่น ๆ ก็ทำได้เช่นกัน เรียกได้ว่าเป็นเกมหนึ่งที่ให้อิสระกับผู้เล่นแบบสุด ๆ</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">เกม roblox เป็นเกมที่มีจุดมุ่งหมายสร้างสังคมโลกแห่งความสร้างสรรค์ พลังงานบวกและความเห็นอกเห็นใจต่อเพื่อนมนุษย์ โดยเชื่อมต่อผู้คนนับล้านทั่วทุกมุมโลกเข้าด้วยกัน ผ่านประสบการณ์เกมแบบ 3 มิติ สิ่งที่ทำให้เกม roblox พิเศษล้ำไม่ซ้ำใครคือ ทุก ๆ สิ่ง ทุก ๆ อย่างที่ท่านเห็นในเกมนั้นล้วนถูกสร้างขึ้นมาจากเหล่าผู้เล่นทั่วโลก เป็นสังคมแห่งการเรียนรู้และการแบ่งปันไม่รู้จบ</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">เป็นอย่างไรกันบ้าง เพียงอ่านแนวคิดของ <span style="color: #ff6600;"><strong>เกม roblox</strong></span> ส่วนตัวผู้เขียนเองนั้นก็รู้สึกขนลุกไปหมด และอยากที่ออกไปท่องโลกของเกมนี้เสียเหลือเกินว่ามันจะพิเศษขนาดไหน อย่างที่ได้บอกไปว่าของส่วนใหญ่ที่อยู่ในเกม roblox นั้น ถูกสร้างขึ้นจากเหล่าผู้เล่นทั่วโลก ที่ทุกคนสามารถทำทำแบบนั้นได้ก็เพราะว่าเกมมีเครื่องมือที่ชื่อ roblox studio ซึ่งเป็นเครื่องมือที่ใช้งาน แม้แต่เด็กประถมก็ใช้เป็น (คำกล่าวข้างต้นนั้นไม่เกินจริงเลย เพราะผู้เล่นจำนวนมากของ <span style="color: #ff6600;"><strong>เกม roblox</strong></span> นั้นเป็นเหล่าเด็ก ๆ ตัวน้อยทั้งนั้นเลย) นั่นหมายความว่า ไม่ว่าคุณจะมีจินตนาการแบบไหน อยากสร้างอะไรขึ้นมา ใน <span style="color: #ff6600;"><strong>เกม roblox</strong></span> คุณสามารถสร้างภาพวาดเหล่านั้นให้มีชีวิตโลดแล่นได้จริง ไม่ว่าจะเป็นการสร้างน้ำตกไนแองกาล่าไว้ข้างภูเขาไฟ อยากสร้างมังกรที่มีสีสายรุ้ง หรืออยากสร้างอาณาจักรลอยฟ้า อยากทำอะไรก็ได้ทั้งนั้น</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ในปัจจุบัน <span style="color: #ff6600;"><strong>เกม roblox</strong></span> มีให้เล่นแล้วบน App store, Google Play, Amazon, Xbox one และ Microsoft หากดูจากช่องทางที่สามารถเข้าเล่นเกมได้แล้วนั้น นี่จึงเป็นสาเหตุหนึ่งที่ทำให้เกม roblox เป็นที่นิยมไปทั่วโลก เพราะตัวเกมได้เอิ้อให้ทุกคนสามารถเข้าถึงเกมได้อย่างง่าย ๆ ไม่ว่าคุณจะใช้อุปกรณ์รูปแบบไหนก็ตาม แต่ความยิ่งใหญ่ของเกม roblox ยังไม่จบเพียงเท่านี้ ในหัวข้อถัดไปเราจะมาพูดถึงปัจจัยที่ทำให้เกมนี้เป็นที่นิยมไปทั่วโลก พร้อมกับเปิดเผยตัวเลขที่น่าตกใจ เพราะว่าตัวเลขนั้นเป็นจำนวนที่เยอะมาก แถมยังพึ่งสะสมจำนวนมาไม่นานนี้เอง</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1002" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free.jpg" alt="วิธีการ เติมเกมฟีฟาย ทำอย่างไร?" width="700" height="466" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free.jpg 1064w, /wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free-1024x681.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free-768x511.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><span style="color: #ff6600;"><b>ทำไมเกม roblox ถึงเป็นที่นิยมทั่วโลก</b><span style="font-weight: 400;"> </span></span></h3>
<p><span style="font-weight: 400;">อาจจะแตกต่างจากเกมอื่น ๆ ไปสักเล็กน้อย แต่เชื่อเหลือไม่ว่าเกม roblox นั้นเป็นที่นิยมได้ขนาดนี้จากพลังของการบอกต่อ (Mouth-to-mouth influence) เนื่องจากว่า <span style="color: #ff6600;"><strong>เกม roblox</strong></span> นั้นแทบไม่ได้ทำการตลาดเลย อีกข้อมูลสำคัญหนึ่งคือ เกม roblox ถูกจัดอันดับให้ติดหนึ่งในเกมที่เป็นที่นิยมสูงสุดบนแฟลตฟอร์ม โดยผู้เล่นที่เข้ามาเล่นมักจะมีอายุเฉลี่ยต่ำกว่า 18 ปี (ไม่น่าแปลกใจเลย เกมที่เต็มไปด้วยจินตนาการนี้จะเป็นแหล่งที่มีเด็ก ๆ มากมายหลายล้านชีวิตอยู่ วัยที่เต็มไปด้วยพลังงานและความคิดสร้างสรรค์ วัยที่ยังไม่ถูกกรอบความคิดของสัมคมกดทับไว้ว่าอะไรทำได้หรือทำไม่ได้) ซึ่งข้อมูลนี้นั้นอ้างอิงจากจำนวนผู้เข้าเล่นและจำนวนเวลาที่เข้าเล่นแต่ละครั้งโดยเฉลี่ย หรือมีชื่อเรียกเล่น ๆ ว่า Comscore นั่นเอง</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ในปัจจุบันเกม roblox มีผู้เล่นสะสมไปแล้วมากกว่า 11.6 ล้านคน 30.4 ล้านสิ่งของที่ถูกสร้างขึ้น เวลารวมจำนวนชั่วโมงการเล่นมากกว่า 107 พันล้านชั่วโมง และรายได้รวมมากกว่า 1 พันล้านดอลล่าร์ ข้อมูลนี้นั้นเริ่มนับตั้งแต่เดือนมกราคม ปี ค.ศ. 2018 เป็นต้นมา ซึ่งถือว่าตัวเลขดังกล่าวเป็นจำนวนที่เยอะมาก ๆ ไม่แปลกใจเลยที่ใคร ๆ ก็รู้จักเกม roblox </span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1001" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgdownload-games-online.jpg" alt="เกม ฟี ฟาย คืออะไร" width="700" height="467" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgdownload-games-online.jpg 1500w, /wp-content/uploads/2022/08/imgdownload-games-online-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgdownload-games-online-1024x683.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgdownload-games-online-768x512.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ข้อมูลหนึ่งที่น่าสนใจไม่แพ้กันจากเว็บ Polygon นั้นได้เขียนถึงสาเหตุที่ทำที่ทำให้ทุกคนพูดถึงเกม roblox เช่นเดียวกัน ภายในหัวข้อ “ทำไมใคร ๆ ก็พูดถึงเกม roblox? เพราะใคร ๆ ก็ต้องได้พูดถึงมันแน่นอนในเร็ว ๆ นี้” โดยคุณ Ana Diaz เขียนเมื่อวันที่  11 มีนาคม ค.ศ. 2021 โดยทางบทความได้นำเสนอตัวเลขที่น่าถึงว่ากว่า 50% ของเด็กอายุต่ำกว่า 16 ปีของประเทศสหรัฐอเมริกานั้นล้วนต่างเล่นเกม roblox ในปี ค.ศ. 2020 แต่ประชากรเกือบครึ่งของประเทศกลับไม่รู้จักเกม roblox ว่าเกมนี้นั้นเป็นเกมเกี่ยวกับอะไร</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">เกม roblox กลายมาเป็นเกมในกระแสหลักของสังคมเมื่อจู่ ๆ เหล่าสำนักข่าวใหญ่ ๆ ต่างเขียนถึงเกมที่แสนพิเศษนี้พร้อมกันโดยมิได้นัดหมาย (หรือว่าจริง ๆ เขานัดกันนะ) ไม่ว่าจะเป็น The New York Times, The Wall Street Journal และ CNN ทำให้การค้นหาคำว่าเกม roblox บนกูเกิ้ลในเดือนมีนาคม ไต่ตะกายฟ้าในชั่วข้ามคืน แต่นั่นก็อาจจะไม่ใช่สาเหตุทั้งหมดที่ทำให้เกม roblox เป็นที่นิยมหรอกนะ</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">สิ่งที่ทำให้เกม roblox ฮอตสุด ๆ คือเรื่องของผลตอบแทบ ในเกมจะมีระบบหน่วยเงินของตัวเองที่ชื่อว่า robux ซึ่งสามารถนำมาแปลงเป็นเงินจริงได้ในภายหลัง โดยใช้โปรแกรมที่ชื่อว่า Developer Exchange ผู้เล่นบางคนสามารถสร้างรายได้จากการเล่นเกม roblox ถึงหนึ่งล้านดอลลาร์ ใช้เวลาเพียงหนึ่งปีเท่านั้น เนื่องจากเป็นเกมฟรี ใคร ๆ ก็สามารถเล่นได้ ทำให้มีผู้เข้ามาใช้ระบบเงินตรงนี้จำนวนมาก เงินสะพัดแบบไม่ต้องสงสัย นอกจากนี้ Robux เองยังสามารถเอาไปใช้เพื่อซื้อของภายในเกม เพื่อแต่งตัวหรือเพือสร้างของใหม่ ๆ ขึ้นมาก็ได้เช่นกัน </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">เป็นอย่างไรกันบ้างกับเนื้อหาที่เราเตรียมมาให้วันนี้ หวังว่าจะทำให้ท่านผู้อ่านทุกคนรู้จัก <span style="color: #ff6600;"><strong>เกม roblox</strong></span> มากขึ้นและเข้าใจว่าทำไมมันถึงเป็นที่นิยมมากนัก โดยเฉพาะในกลุ่มเด็ก ๆ สิ่งหนึ่งที่ทางผู้เขียนอยากฝากไปถึงทุกคนคือ หากเจอลูก ๆ หลาน ๆ ของตัวเองกำลังเล่นเกมอย่างตั้งอกตั้งใจ อย่าพึ่งตั้งแง่ว่าเขานั้นติดเกม โดยเฉพาะเกม roblox นั้น ถือเป็นอีกหนึ่งเกมที่สามารถถึงศักยภาพภายในที่ซ่อนอยู่ภายในตัวเขาออกมาได้ หากคุณสังเกตและสนับสนุนเขาได้ถูกวิธี คุณอาจจะค้นพบอะไรบางอย่าง ที่แม้แต่เงินก็ซื้อไม่ได้ก็ได้</span></p>
<h4><strong><span style="color: #ff6600;">รวมเทคนิคเอาชนะ PGSLOT ได้โบนัสฟรี</span></strong></h4>
<ul>
<li><a href="/pgslot-website-directwebsite-get-free-credit/"><span style="color: #ff6600;"><strong>เว็บสล็อต pg เว็บตรง รับ เครดิต ฟรี</strong></span></a></li>
<li><a href="/entrance-to-pg-slot-game-apply-for-free-credit-100/"><span style="color: #ff6600;"><strong>ทางเข้าpg slot game สมัครรับเครดิตฟรี 100</strong></span></a></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
