<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>หนังออนไลน์ - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<atom:link href="/tag/%E0%B8%AB%E0%B8%99%E0%B8%B1%E0%B8%87%E0%B8%AD%E0%B8%AD%E0%B8%99%E0%B9%84%E0%B8%A5%E0%B8%99%E0%B9%8C/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>สมัครเล่น pgslot บนเว็บไซต์ที่ดีที่สุด ทดลองเล่นสล็อต ฟรี! เล่นสล็อตง่ายได้เงินจริง 24 ชั่วโมง</description>
	<lastBuildDate>Wed, 24 Aug 2022 09:15:25 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2022/05/imgcropped-imgmetabet888-logo-b-32x32.webp</url>
	<title>หนังออนไลน์  - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>หนังออนไลน์</title>
		<link>/online-movie/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[adminmetabet888]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 05 Sep 2022 09:14:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[บทความ]]></category>
		<category><![CDATA[หนังออนไลน์]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1189</guid>

					<description><![CDATA[หนังออนไลน์ กับสตรีมมิ่งเกี่ยวข้องกันอย่างไร แบบไหนดีกว่า เทคโนโลยีที่ก้าวล้ำไปไกลสร้างความสะดวกสบายให้ทุกมนุษย์เป็นอย่างมาก ไม่ว่าจะอยากทำอะไรก็เป็นเรื่องที่ง่ายเสียไปหมด ในอดีตกาลมนุษย์เคยฝันที่จะบินจึงได้สร้างเครื่องบินขึ้นมา มนุษย์ฝันว่าจะเดินทางผ่านมหาสมุทธที่ยิ่งใหญ่จึงสร้างเรือขึ้นมา หรือแม้แต่ฝันว่าจะออกไปท่องโลกอวกาศ มนุษย์ก็สร้างยานอวกาศขึ้นมา จะเห็นได้ว่ามนุษย์นั้นเป็นสิ่งมีที่ชีวิตที่พยายามหาวิธีการต่าง ๆ เพื่อตอบสนองความต้องการของตัวเองอยู่เสมอ หากจะเปรียบเทียบในปัจจุบันในช่วงไม่กี่ปีที่ผ่านมา สิ่งที่เราเห็นได้อย่างชัดเจนเลยคือมีบริการต่าง ๆ ที่ไม่กี่ปีก่อนนั้นเราไม่คิดด้วยซ้ำว่าจะมีธุรกิจเหล่านี้เกิดขึ้นได้ ไม่ว่าจะเป็นธุรกิจสั่งอาหารถึงบ้าน ที่ไม่ว่าคุณจะอยู่ที่ไหนก็สั่งอาหารได้ ธุรกิจอินฟลูเอ็นเซอร์ ที่ไม่ว่าใคร ๆ ก็ก้าวมาเป็นผู้ทรงอิทธิพลบนสื่อได้ หรือแม้กระทั่งธุรกิจสตรีมมิ่งที่ทำให้เราสามารถเสพสื่อคอนเทนต์นับล้านจากมุมไหนของโลกก็ได้ หนังออนไลน์ เกี่ยวข้องกับสตรีมมิ่ง (Streaming) อย่างไร? หากพูดให้ถูกต้อง เหล่า หนังออนไลน์ ที่เราดูกันอยู่นั้นเป็นรูปแบบหนึ่งของการสตรีมมิ่งนั่นเอง แล้วสตรีมมิ่งนั้นคืออะไรกันแน่หล่ะ? ก่อนจะไปถึงจุดนั้น เราขอเท้าความที่มาที่ไปก่อนจะมาเป็นธุรกิจสตรีมมิ่งอันยิ่งใหญ่อย่างในปัจจุบันนี้กันก่อน การดู “ หนังออนไลน์ ” เป็นสิ่งหนึ่งที่เรียกได้ว่าอยู่คู่คนไทยมานานแสนนานแล้ว เพราะคนไทยนั้นชื่นชอบสิ่งบรรเทิงใจ ความสะดวกสบาย และราคาที่จับต้องได้ หรือถ้าฟรีไปเลยก็จะดีมาก ๆ ในช่วง 2-3 ปีที่ผ่านมานั้นเกิดการระบาดของโควิด 19 ทั่วทั้งประเทศต้องประสบกับการล็อคดาวน์ เหตุการณ์นี้เองไม่ได้เกิดแค่ในประเทศไทยเท่านั้น แต่ทั่วโลกก็เกิดปัญหาเดียวกันนี้ หลังจากไม่สามารถออกจากสถานที่พักได้ ไม่สามารถพบปะผู้คนได้ แม้กระทั่งอยู่ในบ้านเดียวกันก็ต้องเลี่ยงที่ต้องเจอกันเพื่อลดการสัมผัสหรือการอยู่ใกล้กันให้ได้มากที่สุด เป็นช่วงเวลาอันย่ำลำบากสำหรับมวลนุษยชาติที่รักความสบายและความสนุกทุกคน [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><span style="color: #ff6600;"><strong>หนังออนไลน์ กับสตรีมมิ่งเกี่ยวข้องกันอย่างไร แบบไหนดีกว่า</strong></span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">เทคโนโลยีที่ก้าวล้ำไปไกลสร้างความสะดวกสบายให้ทุกมนุษย์เป็นอย่างมาก ไม่ว่าจะอยากทำอะไรก็เป็นเรื่องที่ง่ายเสียไปหมด ในอดีตกาลมนุษย์เคยฝันที่จะบินจึงได้สร้างเครื่องบินขึ้นมา มนุษย์ฝันว่าจะเดินทางผ่านมหาสมุทธที่ยิ่งใหญ่จึงสร้างเรือขึ้นมา หรือแม้แต่ฝันว่าจะออกไปท่องโลกอวกาศ มนุษย์ก็สร้างยานอวกาศขึ้นมา จะเห็นได้ว่ามนุษย์นั้นเป็นสิ่งมีที่ชีวิตที่พยายามหาวิธีการต่าง ๆ เพื่อตอบสนองความต้องการของตัวเองอยู่เสมอ หากจะเปรียบเทียบในปัจจุบันในช่วงไม่กี่ปีที่ผ่านมา สิ่งที่เราเห็นได้อย่างชัดเจนเลยคือมีบริการต่าง ๆ ที่ไม่กี่ปีก่อนนั้นเราไม่คิดด้วยซ้ำว่าจะมีธุรกิจเหล่านี้เกิดขึ้นได้ ไม่ว่าจะเป็นธุรกิจสั่งอาหารถึงบ้าน ที่ไม่ว่าคุณจะอยู่ที่ไหนก็สั่งอาหารได้ ธุรกิจอินฟลูเอ็นเซอร์ ที่ไม่ว่าใคร ๆ ก็ก้าวมาเป็นผู้ทรงอิทธิพลบนสื่อได้ หรือแม้กระทั่งธุรกิจสตรีมมิ่งที่ทำให้เราสามารถเสพสื่อคอนเทนต์นับล้านจากมุมไหนของโลกก็ได้</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1142" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgmovie-online.png" alt="หนังออนไลน์" width="700" height="700" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgmovie-online.png 960w, /wp-content/uploads/2022/08/imgmovie-online-300x300.png 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgmovie-online-150x150.png 150w, /wp-content/uploads/2022/08/imgmovie-online-768x768.png 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<h2><span style="color: #ff6600;"><b>หนังออนไลน์ เกี่ยวข้องกับสตรีมมิ่ง (Streaming) อย่างไร?</b></span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">หากพูดให้ถูกต้อง เหล่า <strong><span style="color: #ff00ff;">หนังออนไลน์</span></strong> ที่เราดูกันอยู่นั้นเป็นรูปแบบหนึ่งของการสตรีมมิ่งนั่นเอง แล้วสตรีมมิ่งนั้นคืออะไรกันแน่หล่ะ? ก่อนจะไปถึงจุดนั้น เราขอเท้าความที่มาที่ไปก่อนจะมาเป็นธุรกิจสตรีมมิ่งอันยิ่งใหญ่อย่างในปัจจุบันนี้กันก่อน</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">การดู “ <strong><span style="color: #ff00ff;">หนังออนไลน์ </span></strong>” เป็นสิ่งหนึ่งที่เรียกได้ว่าอยู่คู่คนไทยมานานแสนนานแล้ว เพราะคนไทยนั้นชื่นชอบสิ่งบรรเทิงใจ ความสะดวกสบาย และราคาที่จับต้องได้ หรือถ้าฟรีไปเลยก็จะดีมาก ๆ ในช่วง 2-3 ปีที่ผ่านมานั้นเกิดการระบาดของโควิด 19 ทั่วทั้งประเทศต้องประสบกับการล็อคดาวน์ เหตุการณ์นี้เองไม่ได้เกิดแค่ในประเทศไทยเท่านั้น แต่ทั่วโลกก็เกิดปัญหาเดียวกันนี้ หลังจากไม่สามารถออกจากสถานที่พักได้ ไม่สามารถพบปะผู้คนได้ แม้กระทั่งอยู่ในบ้านเดียวกันก็ต้องเลี่ยงที่ต้องเจอกันเพื่อลดการสัมผัสหรือการอยู่ใกล้กันให้ได้มากที่สุด เป็นช่วงเวลาอันย่ำลำบากสำหรับมวลนุษยชาติที่รักความสบายและความสนุกทุกคน</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1192" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgmovie.jpg" alt="หนังออนไลน์เกี่ยวข้องกับสตรีมมิ่ง " width="700" height="467" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgmovie.jpg 1368w, /wp-content/uploads/2022/08/imgmovie-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgmovie-1024x683.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgmovie-768x512.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ในตอนนั้นเองที่ปริมาณการค้นหาคำว่า “ <strong><span style="color: #ff00ff;">หนังออนไลน์</span></strong> ” เพิ่มขึ้นอย่างมีนัยยะสำคัญ ผู้คนเริ่มเบื่อหน่ายกับการใช้ชีวิตและต้องการหาสิ่งที่สามารถเอ็นเตอร์เทนพวกเขาได้ หากย้อนกลับไปก่อนที่จะมีผู้ให้บริการสตรีมมิ่งรายใหญ่อย่างในปัจจุบัน แพล็ตฟอร์มที่จะสามารถหาดู <strong><span style="color: #ff00ff;">หนังออนไลน์</span></strong> เมื่อก่อนได้ไหน หลัก ๆ อาทิ Youtube, การโหลดบิทจากเว็บไซต์ต่าง ๆ หรือเว็บไซต์ไม่ทางการทั่วไป ซึ่งส่วนใหญ่เป็นเว็บไซต์ที่ผิดกฎหมายเพราะละเมิดลิขสิทธิ์ผู้ผลิต หากคุณลองพิมพ์คำว่า “ <strong><span style="color: #ff00ff;">หนังออนไลน์</span></strong> ” ในช่องค้นหาของกูเกิ้ลดูแล้ว จะปรากฎเว็บไซต์หนังออนไลน์ฟรีมากมายให้คุณได้เห็น เมื่อเข้าไปในเว็บแล้วจะทั้งหนังใหม่และหนังเก่าให้คุณเลือกดูมากมายหลายหมื่นเรื่อง ทั้งที่คุณภาพดีและคุณภาพแย่ บางครั้งก็เป็นมุมกล้องแอบถ่ายมาจากโรงหนังอีกที ซึ่งเว็บไซต์พวกนี้มักทำกำไรจากการเปิดขายพื้นที่โฆษณานั่นเอง </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">พอเล่ามาถึงตรงนี้แล้ว ท่านผู้อ่านที่เป็นนักดู <strong><span style="color: #ff00ff;">หนังออนไลน์</span></strong> สายฟรีคงพอจะเข้าใจแล้วใช่หรือไม่ว่า ทำไมในหน้าเว็บไซต์ดูหนังออนไลน์ถึงเต็มไปด้วยโฆษณามากมาย แม้กระทั่งจะดูหนังก็ยังมีโฆษณาโผล่ขึ้นมาอย่างไม่หยุดหย่อน เพราะนั่นคือแหล่งรายได้หลักของเว็บไซต์นั่นเอง ทั้งนี้ทั้งนั้นโฆษณาที่นำมาลงก็จะเป็นสิ่งที่ผิดกฎหมายหรือไม่ได้รับการตรวจสอบเป็นส่วนใหญ่ แต่ถึงกระนั้นธุรกิจเหล่านี้ก็ยังเติบโตขึ้นในทุก ๆ ปี</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1193" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgmovie-online.jpg" alt="หนังต่างประเทศ" width="700" height="467" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgmovie-online.jpg 1489w, /wp-content/uploads/2022/08/imgmovie-online-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgmovie-online-1024x683.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgmovie-online-768x512.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<h3><span style="color: #ff6600;"><b>ในเมื่อต่อต้านไม่ได้ก็เข้าร่วม</b></span></h3>
<p><span style="font-weight: 400;">เหล่าผู้ผลิตความบันเทิงต่างรู้ดีว่าเนื้อหาที่ตนผลิตไปถูกนำไปใช้เพื่อหารายได้ส่วนตัวให้แก่บุคคลอื่น ๆ แต่ต่อให้ดำเนินการกำจัดเว็บไซต์เหล่านั้นไป ก็จะมีเจ้าใหม่ ๆ เปิดขึ้นมาเสมอ ดังนั้นธุรกิจ <strong><span style="color: #ff00ff;">หนังออนไลน์</span></strong> อย่างเป็นทางการจึงได้ถือกำเนิดขึ้น ภายใต้รูปแบบของการสตรีมมิ่ง (Streaming) นั่นเอง ในเมื่อไม่สามารถต่อต้านได้ ก็เข้าร่วมไปเสียเลย เพราะปัญหาหนึ่งของคนไทยคือค่าแรงไม่สัมพันธ์กับค่าครองชีพ แค่เพียงความต้องการพื้นฐานอย่างที่อยู่ อาหาร เสื้อผ้า การเข้าถึงบริการรักษาทางการแพทย์ สิ่งเหล่านี้คนไทยหลายส่วนยังไม่สามารถเข้าถึงได้เลย ดังนั้นเรื่องการหาสิ่งรื่นเริงเริงบันเทิงใจจึงเป็นสิ่งที่มีราคา “แพง” มาก ๆ ทั้งที่ในความเป็นจริงแล้ว มนุษย์ควรเข้าถึงสิ่งเหล่านี้ได้อย่างอิสระแม้จะไม่ได้มีฐานะทางการเงินที่สูงมากนัก ในหลาย ๆ ประเทศมีสิ่งที่เรียกว่า สาธารณะสถานที่ อันหมายถึงสถานที่ที่ใคร ๆ ก็สามารถเข้าใช้บริการได้ โดยไม่คำนึงถึงสถานะทางสังคมและการเงิน นั่นรวมไปถึงกิจกรรมต่าง ๆ สวนสาธารณะ พิพิธภัณฑ์ หรือแม้กระทั่งโรงหนังเพื่อสังคม ทุกคนสามาถเข้าถึงได้ฟรีหรือแม้จะเก็บค่าบริการก็จะไม่สูงมากนักเมื่อเทียบกับรายได้ต่อวันที่พวกเขาสามารถทำได้</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">มองกลับมาที่ราคาหนังในโรงหนึ่งเรื่องในประเทศไทยที่ขั้นต่ำในปัจจุบันก็เกือบ 200 บาทในทุกเขตพื้นที่แล้ว บางสถานที่ราคาอาจสูงไปถึง 2000-3000 บาท เพื่อบริการเหนือชั้นไปอีกขั้น ในขณะที่ค่าแรงขั้นต่ำของคนไทยยังคงอยู่ที่ 300 บาทต่อวัน ซึ่งค่าแรงนี้แทบไม่ขยับเลยในช่วงปีที่ผ่านมา และยังมีแนวโน้มว่าจะลดลงอีกด้วย หากอาจมาถึงจุดนี้แล้วก็พอจะอนุมานได้ว่าแม้คนไทยจะมีรายได้ไม่สัมพันธ์กับค่าครองชีพเท่าใดนัก แต่ธุรกิจหนังออนไลน์กลับเฟื่องฟู นั่นหมายความว่าตลาดตรงนี้พอมีหวังที่จะเติบโตในไทยได้ เพราะจริง ๆ แล้วคนอยากดูหนัง อยากหาสิ่งบรรเทิงเสพ แต่ไม่มีสถานที่ที่ถูกต้องให้ทำได้ ธุรกิจหนังออนไลน์แบบสตรีมมิ่งจึงเข้ามาเติมเต็มช่องว่างของตลาดนั้น</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1191" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgnetflix-movie-online.jpg" alt="Netflix" width="500" height="663" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgnetflix-movie-online.jpg 880w, /wp-content/uploads/2022/08/imgnetflix-movie-online-226x300.jpg 226w, /wp-content/uploads/2022/08/imgnetflix-movie-online-772x1024.jpg 772w, /wp-content/uploads/2022/08/imgnetflix-movie-online-768x1018.jpg 768w" sizes="(max-width: 500px) 100vw, 500px" /></p>
<h2><span style="color: #ff6600;"><b>ดู หนังออนไลน์ กับ สตรีมมิ่งอันไหนดีกว่า?</b></span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">คำว่าสตรีมมิ่ง (Streaming) หมายถึง การรับส่งไฟล์ภาพและเสียงผ่านสัญญาณอินเทอร์เน็ต โดยที่ผู้ใช้ปลายทางไม่ต้องทำการดาวน์โหลดไฟล์ดังกล่าว พูดให้เห็นภาพง่าย ๆ สมมติว่าเราคือผู้ผลิตเนื้อหา เราอัปโหลดเนื้อหาลงอินเทอร์เน็ต ผู้ใช้คนอื่นสามารถเข้ามาดูเนื้อหานี้ได้โดยไม่ต้องดาวน์โหลดลงอุปกรณ์ของตนเอง ในบางครั้งการอัปโหลดนี้อาจเป็นการทำแบบวินาทีต่อวินาที อาทิ การไลฟ์ (Live) ผ่านช่องทาง Facebook, Instagram, Youtube หรือแม้กระทั่งตลาด Ecommerce อย่าง Shopee และ Lazada เอง ก็หันมาใช้ระบบสตรีมมิ่งในการส่งเสริมการขายอีกด้วย</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">จากที่เล่าไปจะสรุปได้ว่า คำถามไม่ใช่ว่า <strong><span style="color: #ff00ff;">หนังออนไลน์</span></strong> หรือสตรีมมิ่งดีกว่ากัน เพราะหนังออนไลน์เป็นส่วนหนึ่งของสตรีมมิ่งนั่นเอง แต่คำถามที่น่าสนใจกว่าคือ แล้วเราจะดูหนังออนไลน์หรือสตรีมมิ่งที่ว่านี้จากช่องทางไหนดี หากคุณเป็นสายฟรี อยากเสี่ยงอุปกรณ์ตัวเองกับไวรัสและได้คุณภาพหนังที่ไม่ดีมากนักคุณสามารถเข้าดูตามเว็บไซต์ฟรีต่าง ๆ ที่เราได้บอกคุณไว้ได้ แต่พึงระลึกไว้เสมอว่าเว็บไซต์เหล่านั้นผิดกฎหมายและไม่ได้ให้อะไรเลยกับทีมผู้สร้าง แต่หากคุณอยากได้หนังออนไลน์คุณภาพ ในราคาที่จับต้องได้ ก็มีผู้ให้บริการมากมายเช่นเดียว โดยราคาเริ่มต้นนั้นอยู่ที่ประมาณ 100 บาทต่อเดือนเท่านั้นเอง ผู้บริการดังกล่าว อาทิ Netflix, Disney plus, HBO, WeTV, AIS Play, True ID และอื่น ๆ ให้คุณเลือกใช้บริการ ทั้งนี้ทั้งนั้นก็เลือกอันที่ตรงกับความชอบตัวเองกันนะคะ</span></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
