<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>free fire - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<atom:link href="/tag/free-fire/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>สมัครเล่น pgslot บนเว็บไซต์ที่ดีที่สุด ทดลองเล่นสล็อต ฟรี! เล่นสล็อตง่ายได้เงินจริง 24 ชั่วโมง</description>
	<lastBuildDate>Tue, 23 Aug 2022 09:26:27 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.3</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2022/05/imgcropped-imgmetabet888-logo-b-32x32.webp</url>
	<title>free fire  - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>free fire</title>
		<link>/freefire/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[adminmetabet888]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 30 Aug 2022 09:25:31 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[บทความ]]></category>
		<category><![CDATA[free fire]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1103</guid>

					<description><![CDATA[แนะนำตัวละครและอาวุธ free fire หากพูดถึง The best shooting survival battle royale สำหรับมือถือแล้วนั้นคงไม่มีใครไม่เคยได้ยินชื่อเกม free fire อย่างแน่นอน ตั้งแต่ free fire เปิดตัวมาในฐานะเกมภายใต้การดูแลของ Garena Thailand ก็เรียกได้ว่าดังเป็นพลุแตก เป็นที่นิยมตั้งแต่ลูกเล็กเด็กแดง วัยรุ่น วัยทำงานกันเลยทีเดียว  ทางเข้าเล่นเกมออนไลน์ PGSLOT  &#160; สำหรับใครที่ไม่รู้จักเกม free fire วันนี้เราจะเล่าข้อมูลคร่าว ๆ เอาให้พออยากเล่นให้ฟังกันก่อนที่จะไปเข้าเนื้อหาหลักกัน free fire เป็นเกมยิงประเภท Battle Royale RPG (หมายถึงว่าไล่สังหารกันจะกว่าจะเหลือแค่คนเดียว หรือทีมเดียว) โดยภายในเกมจะมีโหมดต่าง ๆ ให้เล่น ถ้าสังเกตุที่ท้ายชื่อประเภทเกมจะมีคำว่า RPG หรือ Role-Playing Game ซึ่งหมายถึงว่าการให้ผู้เล่นสวมบทบาทเป็นตัวละครในเกม สามารถแต่งตัวได้ เพิ่มไอเท็มต่าง ๆ เข้าไป มีการเพิ่มทักษะ ประสบการณ์นั่นเอง [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><span style="color: #ffcc00;">แนะนำตัวละครและอาวุธ free fire</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">หากพูดถึง The best shooting survival battle royale สำหรับมือถือแล้วนั้นคงไม่มีใครไม่เคยได้ยินชื่อเกม <a href="https://th-th.facebook.com/freefireth/"><span style="color: #ff6600;"><strong>free fire</strong></span></a> อย่างแน่นอน ตั้งแต่ free fire เปิดตัวมาในฐานะเกมภายใต้การดูแลของ Garena Thailand ก็เรียกได้ว่าดังเป็นพลุแตก เป็นที่นิยมตั้งแต่ลูกเล็กเด็กแดง วัยรุ่น วัยทำงานกันเลยทีเดียว </span></p>
<ul>
<li><a href="/"><span style="color: #ffcc00;"><strong>ทางเข้าเล่นเกมออนไลน์ PGSLOT </strong></span></a></li>
</ul>
<p><img class="aligncenter wp-image-1053" src="/wp-content/uploads/2022/08/imggame-online-free-fire.png" alt="free fire" width="700" height="700" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imggame-online-free-fire.png 960w, /wp-content/uploads/2022/08/imggame-online-free-fire-300x300.png 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imggame-online-free-fire-150x150.png 150w, /wp-content/uploads/2022/08/imggame-online-free-fire-768x768.png 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">สำหรับใครที่ไม่รู้จักเกม <span style="color: #ff6600;"><strong>free fire</strong></span> วันนี้เราจะเล่าข้อมูลคร่าว ๆ เอาให้พออยากเล่นให้ฟังกันก่อนที่จะไปเข้าเนื้อหาหลักกัน <span style="color: #ff6600;"><strong>free fire</strong></span></span><b> </b><span style="font-weight: 400;">เป็นเกมยิงประเภท Battle Royale RPG (หมายถึงว่าไล่สังหารกันจะกว่าจะเหลือแค่คนเดียว หรือทีมเดียว) โดยภายในเกมจะมีโหมดต่าง ๆ ให้เล่น ถ้าสังเกตุที่ท้ายชื่อประเภทเกมจะมีคำว่า RPG หรือ Role-Playing Game ซึ่งหมายถึงว่าการให้ผู้เล่นสวมบทบาทเป็นตัวละครในเกม สามารถแต่งตัวได้ เพิ่มไอเท็มต่าง ๆ เข้าไป มีการเพิ่มทักษะ ประสบการณ์นั่นเอง</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">นอกจากนี้เกม <span style="color: #ff6600;"><strong>free fire</strong></span> ยังเป็นเกมที่อาศัยทักษะความสามารถในการเล่น ไม่สามารถสุ่ม ๆ ใช้ดวงแล้วจะชนะได้ อีกสิ่งหนึ่งที่พิเศษมาก ๆ คือตัวละครที่หลากหลาย มาพร้อมกับความสามารถและประวัติที่ไม่ธรรมดา เอาหล่ะ พูดกันมาถึงตรงนี้แล้วเรามาเข้าเนื้อหาหลักกันเลยดีกว่า โดยวันนี้เราจะมาแนะนำตัวละบางส่วนของ <span style="color: #ff6600;"><strong>free fire</strong></span> กัน</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1006" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgtest-play-gameing-mobile-.jpg" alt="เติมเกม pgslot" width="700" height="467" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgtest-play-gameing-mobile-.jpg 1404w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-play-gameing-mobile--300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-play-gameing-mobile--1024x683.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-play-gameing-mobile--768x512.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<h2><span style="color: #ffcc00;"><b>ตัวละคร free fire</b></span></h2>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong><span style="color: #339966;">ตัวละคร free fire : A</span></strong></h3>
<p><span style="font-weight: 400;">A124 - หุ่นยนต์ที่ถูกสร้างขึ้นด้วยเทคโนโลยีสุดล้ำ </span></p>
<p><span style="color: #ffcc00;"><b>ความสามารถ</b></span><span style="font-weight: 400;"> เธอมาพร้อมความสามารถในการปล่อยคลื่นแม่แหล็กกระแทกใส่ศัตรูในระยะ 8 เมตร ซึ่งจะเป็นการยกเลิกความสามารถของศัตรูและรบกวน interaction countdown ได้ เป็นตัวละครที่แปลก และเท่ห์สมชื่อจริง ๆ</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">Alok - Alok เป็นผู้ใช้พลังจากเสียงดนตรี เขาเดินทางออกจากประเทศบราซิลเพื่อท่องไปยังทั่วโลก ชื่อของเขามีความหมายว่า “แสงสว่าง” เนื่องจากเขาได้เซ็นต์สัญญาบางอย่างไว้ เขาจึงจะมีคอนเสิร์ตแบบปิดสุด ๆ สำหรับแขกคนพิเศษในสนามรบ free fire แห่งนี้ </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><b><span style="color: #ffcc00;">ความสามารถ</span> </b><span style="font-weight: 400;">เขามาพร้อมกับความสามารถสายสนับสนุน โดยที่เขาจะปล่อยออร่าออกมาในระยะ 5 เมตร โดยออร่านี้จะเพิ่มความเร็วในการวิ่งและการเคลื่อนที่ นอกจากนี้ยังไม่สามารถช่วยเพิ่ม HP ได้อีกด้วย หากในทีมมีตัวครนี้หลายตัว ความสามารถจะไม่สามารถทับซ้อนกันได้นะ </span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1005" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc.jpg" alt="เล่นเกมฟีฟาย" width="700" height="460" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc.jpg 1542w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc-300x197.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc-1024x673.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc-768x505.jpg 768w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc-1536x1009.jpg 1536w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<h3><strong><span style="color: #339966;">ตัวละคร free fire : C</span></strong></h3>
<p><span style="font-weight: 400;">Caroline - หญิงสาวสุดป็อปที่เติบโตในตระกูลที่รวยสุด ๆ เธอเป็นที่ชื่นชอบและที่นิยมไม่ว่าจะที่โรงเรียนหรือสนามรบแห่งนี้ แฟนคลับของเธอสามารถเติบสนามราชมังคลากีฬาสถานให้เต็มได้ในพริบตา สิ่งที่สำคัญที่สุดในชีวิตของเธอคือพ่อและเหล่าเพื่อนรักของเธอนั่นเอง </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;"><span style="color: #ffcc00;"><b>ความสามารถ</b></span> ความสามารถของเธอคือ เธอจะวิ่งเร็วขึ้นเมื่อใช้ประสั้น ช่างเป็นความสามารถที่เหมาะกับเจ้าตัวเสียจริง ๆ ยิงมันเลยแม่หนูแครอลไลน์ </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">Chrono - ชายหนุ่มลึกลับที่มาจากมิติคู่ขนาน ที่ซึ่งวิทยาการเทคโนโลยีล้ำหน้าจากโลกของเราไปไกลแสนไกล ในมิติของเขานั้นเขามีชีวิตเฉกเช่นมนุษย์ธรรมดาทั่วไป พ่อแม่ของเขานั้นเป็นทนายจิตใจดีที่ต่อสู้กับความยากจนและคนไร้บ้าน เพื่อให้ทุก ๆ คนมีชีวิตที่เท่าเทียมกัน ด้วยเหตุนี้เองทำให้เขาเติบโตมาเป็นคนที่รู้คุณค่าของมนูษย์ และในที่สุดเขาก็หาวิธีในแบบของเขาเองที่จะช่วยเพื่อนมนุษย์ด้วยกัน</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><b><span style="color: #ffcc00;">ความสามารถ</span> </b><span style="font-weight: 400;">สร้างกำแพงพลังงานที่สามารถสร้างความเสียหายได้ โดยที่คนที่อยู่ภายในกำแพง จะไม่สามารถโจมตีผ่านกำแพงนี้ไปได้ ถือเป็นสกิลที่แฟร์เกมดีนะ</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1002" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free.jpg" alt="วิธีการ เติมเกมฟีฟาย ทำอย่างไร?" width="700" height="466" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free.jpg 1064w, /wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free-1024x681.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free-768x511.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<h3><strong><span style="color: #339966;">ตัวละคร free fire : D</span></strong></h3>
<p><span style="font-weight: 400;">D-Bee - นักดนตรีและนักเต้นสายตามถนน ตัวเขานั้นเป็นคนที่ชอบเข้าร่วมสังคมเอาเสียมาก ๆ เขาสนุกที่จะได้เจอคนแปลกหน้าเสมอ ตัวเขามีความเชื่อว่าความหมายของชีวิตคือการสรรค์สร้างอะไรซักสิ่ง หรือจะสองสามสิ่งก็ได้ และนั่นทำให้เขาหลงใหลในเสียงดนตรีและการเต้นเสียเหลือเกิน เพราะมันสามารถสร้างออกมาได้หลากหลายรูปแบบอย่างไม่มีจำกัดยังไงหล่ะ</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;"><span style="color: #ffcc00;"><b>ความสามารถ</b></span> เมื่อเขาโจมตีคณะที่เคลื่อนที่อยู่ ความเร็วและความแม่นยำของเขาจะเพิ่มขึ้น ช่างเป็นความสามารถที่เหมาะกับเจ้าตัวแบบตะโกนไปเลย</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">Dasha - ตัวละครออริจินัลใน free fire ในช่วงวัยเด็กนั้นเธอเต็มเปี่ยมไปด้วยความสุขและเสียงหัวเราะ เธอเป็นเด็กที่ขยันขันแข็งและมักจะหากิจกรรมทำอยู่เสมอ จนโศกนาฏกรรมความเศร้าและเรื่องร้ายก็เกิดขึ้นอย่างต่อเนื่อง เมื่อพ่อแม่ของเธอเสียชีวิต เหล่าเพื่อนฝูงของเธอต่างโยกย้ายไปอยู่ที่อื่น และประเทศบ้านเกิดของเธออยู่ในสถานการณ์ตึงเครียดที่พร้อมจะเกิดสงครามได้ทุกเมื่อ พอเธอย้ายไปอยู่บ้านอุปถัมป์ คนที่นั่นก็ดูแลเธอไม่ดีเอาเสียเลย เธอรู้สึกว่าชีวิตเธอนั้นถูกทรยศ ทำร้ายและทำลาย ด้วยระบบสังคมที่เป็นอยู่ เมื่อเธออายุครบ 18 ปี เธอต้องเลือกทำบางสิ่ง ซึ่งตอนนั้นเธอมีตัวเลือกเพียง 3 ทางเท่านั้น คือ สู้เพื่อให้มีชีวิตรอด, ปล่อยให้อดีตพังชีวิตของเธอ, หรือช่างมันและไปตอแหลกันดีกว่า ซึ่งแต่นอนหล่ะ เธอเลือก 3 สนุกไปกับการสู้รบพร้อมอาวุธครบมือเพื่อชิงชีวิตที่เป็นของเธอกลับมา </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;"><span style="color: #ffcc00;"><b>ความสามารถ</b></span> ลดความเสียหายที่ได้รับ และลดระยะเวลาจากการรีโหลดเมื่อกระโดดลงจากที่สูง ลดอัตราของ recoil แล้วก็เพิ่ม capacity ของ recoil ได้อีกด้วย เป็นตัวละครอีกหนึ่งตัวที่เรียกว่าความสามารถของเธอนั้นสู้ชีวิตจริง ๆ</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1001" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgdownload-games-online.jpg" alt="เกม ฟี ฟาย คืออะไร" width="700" height="467" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgdownload-games-online.jpg 1500w, /wp-content/uploads/2022/08/imgdownload-games-online-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgdownload-games-online-1024x683.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgdownload-games-online-768x512.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<h3><span style="color: #339966;"><strong>ตัวละคร free fire : F</strong></span></h3>
<p><span style="font-weight: 400;">Ford - อีกหนึ่งตัวละครออริจินัลของ free fire ชายหนุ่มสุดแสนจะธรรมดาจากกองทัพเรือ ที่สามารถยืดหยุ่นกับการดำรงชีพได้อย่างน่าเหลือเชื่อ แต่อย่าได้ประมาทไป เพราะต่อให้เป็นคนที่เหมือนไม่มีอะไรก็อาจจะมีความลับที่ซ่อนไว้อยู่ได้ เคยได้ยินไหม “น้ำนิ่งไหลลึก” ที่คนเขาชอบพูดกันน่ะ ตัวเขาเองไม่สนหรอกว่าชื่อเขาจะมีความหมายอะไรไหม สิ่งที่บ่งบอกความเป็นตัวตนของคนคือความตั้งใจและการกระทำตั้งหาก เห็นเขาเป็นชายที่ไม่หวั่นไหวกับอะไรแบบนี้ แต่แท้จริงแล้วเธอคนนั้นอาจจะทำให้เค้าหวั่นไหวก็เป็นได้</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;"><span style="color: #ffcc00;"><b>ความสามารถ</b></span> ลดความเสียหายที่ได้รับ เมื่อเขาออกจากพื้นที่ปลอดภัย เป็นความสามารถที่เข้าใจได้ง่ายสุด ๆ</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1000" src="/wp-content/uploads/2022/08/imggames-online-free.jpg" alt="เกมออนไลน์แห่งปี 2022" width="700" height="467" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imggames-online-free.jpg 1840w, /wp-content/uploads/2022/08/imggames-online-free-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imggames-online-free-1024x683.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imggames-online-free-768x513.jpg 768w, /wp-content/uploads/2022/08/imggames-online-free-1536x1025.jpg 1536w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<h3><strong><span style="color: #339966;">ตัวละคร free fire : H</span></strong></h3>
<p><span style="font-weight: 400;">Hayato - ตัวละครออริจินัลจาก free fire เช่นเดียวกัน เขาเป็นเด็กที่เติบโตในตระกูลซามูไรในตำนาน เขาเป็นลูกคนเดียวทำให้ความกดดันและภาระในฐานะผู้นำตระกูลเพิ่มเท่าเป็นทวีคูณ นอกเหนือจากนั้นยังมีเรื่องธรรมเนียมที่ปฎิบัติกันมาและคำสาปของตระกูล ความลับที่ไม่มีใครล่วงรู้ จะทำให้ชายคนนี้ยอมแพ้ให้กับชีวิตได้หรือไม่นะ เพราะตอนนี้บางสิ่งในตัวของเขาได้ถูกปลุกขึ้นมาแล้วน่ะสิ</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;"><span style="color: #ffcc00;"><b>ความสามารถ</b></span> อาจจะแตกต่างไปจากคนอื่นสักหน่อยนะ เพราะมันมีชื่อของตัวเองว่า “บูชิโด” ซึ่งเมื่อใดก็ตามที่พลังชีวิตของเขาลดต่ำลงเรื่อย ๆ เขาจะได้สิ่งตอบแทนกลับมาเป็นค่าเจาะเกราะที่เพิ่มขึ้นเรื่อย ๆ เช่นเดียวกัน เป็นความสามารถที่ยิ่งใกล้ความตายเท่าไหร่ ยิ่งน่ากลัวขึ้นมากเท่านั้น</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">วันนี้เราก็ได้รวบรวมข้อมูลตัวละครบางส่วนจาก <span style="color: #339966;"><strong>free fire</strong></span> มาให้ทุกคนได้ลองอ่านกันแล้ว เป็นอย่างไรกันบ้างกับเนื้อหาที่เราเตรียมมาให้วันนี้ สนุก ตื่นเต้น หรืออยากให้เราทำเนื้อหาแบบนี้อีกไหม อย่าลืมทิ้งข้อความไว้ เพื่อที่ทีมงานจะได้รู้ว่าท่านผู้อ่านทุกท่านต้องการอะไรนะคะ หากบทความนี้สามารถทำให้ทุกคนรู้สึกอยากเล่น <span style="color: #339966;"><strong>free fire</strong></span>ได้มากขึ้น ทางทีมผู้จัดทำคงมีความสุขและกำลังใจในการทำเนื้อหาต่อ ๆ ไปแน่เลย แล้วเจอกันใหม่ในบทความหน้า และอาจจะได้เห็นเนื้อหาของตัวละครอื่น ๆ จาก <span style="color: #339966;"><strong>free fire</strong></span> อีก ถ้าทุกคนต้องการ เราก็พร้อมเสมอ </span></p>
<h4><span style="color: #ff6600;"><strong>อ่านบทความเกี่ยวกับ PGSLOT อื่น ๆ เพิ่มเติม</strong></span></h4>
<ul>
<li><span style="color: #ffcc00;"><a style="color: #ffcc00;" href="/pgslot-promotion-free-credit/"><strong>pg slot โปรโมชั่น เครดิตฟรี</strong></a></span></li>
<li><a href="/newbie-to-play-pgslot-game/"><span style="color: #ffcc00;"><strong>มือใหม่หัดเล่น เกม พี จี</strong></span></a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
