<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>เกมยิง - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<atom:link href="/tag/%E0%B9%80%E0%B8%81%E0%B8%A1%E0%B8%A2%E0%B8%B4%E0%B8%87/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>สมัครเล่น pgslot บนเว็บไซต์ที่ดีที่สุด ทดลองเล่นสล็อต ฟรี! เล่นสล็อตง่ายได้เงินจริง 24 ชั่วโมง</description>
	<lastBuildDate>Wed, 24 Aug 2022 04:52:31 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2022/05/imgcropped-imgmetabet888-logo-b-32x32.webp</url>
	<title>เกมยิง  - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>เกมยิง</title>
		<link>/shooting-game/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[adminmetabet888]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 02 Sep 2022 04:50:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[บทความ]]></category>
		<category><![CDATA[เกมยิง]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1133</guid>

					<description><![CDATA[3 อันดับโปรเพลยเยอร์หญิง ประเภท เกมยิง เกมประเภทหนึ่งที่ได้รับความนิยมมาตั้งแต่อดีตจนถึงปัจจุบันคงหนีไม่พ้น เกมยิง (Shooting Game) หากเป็นเมื่อก่อนคงมีแต่เด็กผู้ชายเท่านั้นที่เล่นเกมประเภทนี้ แต่ในปัจจุบัน เกมยิง เองก็เป็นที่นิยมในหมู่ผู้หญิงด้วย แถมเหล่าเพลย์เยอร์ผู้หญิงเองก็ทำผลงานได้ดีจนกลายเป็นนักกีฬา E-sport กันอย่างมากมายเลย โดยในวันนี้เราได้รวบรวมรายชื่อเหล่าเกมเพลย์เยอร์หญิงที่ฝีมือจัดจ้าน และเรียกได้เลยว่าพวกเธอคือตัวจี๊ดของวงการเกมยิงอย่างไม่ต้องสงสัย ทดลองเล่น PGSLOT ฟรี ก่อนจะไปรู้จักเหล่าโปรเพลย์เยอร์หญิงนั้น บางคนอาจจะยังไม่รู้จักเกี่ยวกับ เกมยิง มากนัก ทางผู้เขียนจึงขออนุญาตเขียนเกี่ยวกับเกมยิงเสียหน่อยว่ามันคืออะไร เล่นยังไง และมันสนุกอย่างไร ทำไมถึงได้เป็นที่นิยมมากนัก และในปัจจุบันมีเกมยิงอะไรบ้างที่กำลังเป็นนิยมสุด ๆ หากพูดชื่อเกมยิงเหล่านี้ขึ้นมา ทางผู้เขียนเชื่อว่าผู้อ่านชาวไทยจะต้องรู้จักเกมยิงเหล่านี้แน่นอน เผลอ ๆ ท่านผู้อ่านอาจจะเล่นเกมยิงเหล่านี้อยู่แล้วก็เป็นได้ เกมยิง คืออะไร เกมยิง หรือ Shooting game คือเกมที่ใช้ปืนเป็นอาวุธหลักในการต่อสู้ แต่ไม่ได้หมายความว่าจำกัดอยู่ที่เปิดแต่เพียงเท่านั้น ในหลาย ๆ เกมนั้นมีการเพิ่มอาวุธประเภทอื่น ๆ เข้าไปด้วย ไม่ว่าจะเป็น มีดสั้น ดาบ สนับมือ บางทีก็มีกระทะ ตะหลิวเข้ามาด้วย ง่าย [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong><span style="color: #ff6600;">3 อันดับโปรเพลยเยอร์หญิง ประเภท เกมยิง</span></strong></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">เกมประเภทหนึ่งที่ได้รับความนิยมมาตั้งแต่อดีตจนถึงปัจจุบันคงหนีไม่พ้น <span style="color: #ff00ff;"><strong>เกมยิง (Shooting Game)</strong></span> หากเป็นเมื่อก่อนคงมีแต่เด็กผู้ชายเท่านั้นที่เล่นเกมประเภทนี้ แต่ในปัจจุบัน <a href="/game/"><span style="color: #ff00ff;"><strong>เกมยิง</strong></span></a> เองก็เป็นที่นิยมในหมู่ผู้หญิงด้วย แถมเหล่าเพลย์เยอร์ผู้หญิงเองก็ทำผลงานได้ดีจนกลายเป็นนักกีฬา E-sport กันอย่างมากมายเลย โดยในวันนี้เราได้รวบรวมรายชื่อเหล่าเกมเพลย์เยอร์หญิงที่ฝีมือจัดจ้าน และเรียกได้เลยว่าพวกเธอคือตัวจี๊ดของวงการเกมยิงอย่างไม่ต้องสงสัย</span></p>
<ul>
<li><a href="/demogame/"><span style="color: #ff00ff;"><strong>ทดลองเล่น PGSLOT ฟรี</strong></span></a></li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">ก่อนจะไปรู้จักเหล่าโปรเพลย์เยอร์หญิงนั้น บางคนอาจจะยังไม่รู้จักเกี่ยวกับ <span style="color: #ff00ff;"><strong>เกมยิง </strong></span>มากนัก ทางผู้เขียนจึงขออนุญาตเขียนเกี่ยวกับเกมยิงเสียหน่อยว่ามันคืออะไร เล่นยังไง และมันสนุกอย่างไร ทำไมถึงได้เป็นที่นิยมมากนัก และในปัจจุบันมีเกมยิงอะไรบ้างที่กำลังเป็นนิยมสุด ๆ หากพูดชื่อเกมยิงเหล่านี้ขึ้นมา ทางผู้เขียนเชื่อว่าผู้อ่านชาวไทยจะต้องรู้จักเกมยิงเหล่านี้แน่นอน เผลอ ๆ ท่านผู้อ่านอาจจะเล่นเกมยิงเหล่านี้อยู่แล้วก็เป็นได้</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1138" src="/wp-content/uploads/2022/08/imggame-online-make-money.png" alt="เกมยิง" width="700" height="700" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imggame-online-make-money.png 960w, /wp-content/uploads/2022/08/imggame-online-make-money-300x300.png 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imggame-online-make-money-150x150.png 150w, /wp-content/uploads/2022/08/imggame-online-make-money-768x768.png 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<h2><span style="color: #ff6600;"><b>เกมยิง คืออะไร</b></span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;"><span style="color: #ff00ff;"><strong>เกมยิง หรือ Shooting game</strong></span> คือเกมที่ใช้ปืนเป็นอาวุธหลักในการต่อสู้ แต่ไม่ได้หมายความว่าจำกัดอยู่ที่เปิดแต่เพียงเท่านั้น ในหลาย ๆ เกมนั้นมีการเพิ่มอาวุธประเภทอื่น ๆ เข้าไปด้วย ไม่ว่าจะเป็น มีดสั้น ดาบ สนับมือ บางทีก็มีกระทะ ตะหลิวเข้ามาด้วย ง่าย ๆ คือ หยิบอะไรได้ก็ใช้อันนั้นแหละเป็นอาวุธ แต่ถ้าหากย้อนกลับไปในอดีต อาวุธหลัก ๆ ก็จะมีเพียงปืน ไม่ได้หลากหลายเหมือนเกมยิงในยุคปัจจุบันเสียเท่าไหร่นัก </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><a href="/promotion/"><span style="color: #ff00ff;"><strong>เกมยิง </strong></span></a>ถือเป็นเกมแนว RPG (Role-Playing Game) อย่างหนึ่ง หมายความว่าตัวเกมจะให้ผู้เล่นสวมบทบาทเป็นตัวละครภายในเกม สามารถหาอุปกรณ์เสริม แต่งตัวและสะสมไอเท็มภายในเกมได้ แต่การแต่งเสริมเพิ่มเติมเหล่านี้ ไม่ได้เป็นการเพิ่มความเก่งกาจให้กับผู้เล่นไปโดยปริยาย เพราะอย่างไรเสียแล้วนั้นเกมยิงยังคงเป็นเกมแห่งทักษะ (Game of Skill) ซึ่งหมายถึงการจะเล่นเกมประเภทนี้ให้ดีได้นั้นจะต้องพึ่งการฝึกฝน และประสาทสัมผัสต่าง ๆ ทั้งหู ตา การทำงานประสานกันของมือทั้งสองข้าง สมองและสายตาที่แน่วแน่ จะหวังพึ่งดวงอย่างเดียวไม่ได้ เพราะเกมยิงไม่ใช่เกมแห่งดวง (Game of chance) แต่ก็อาจจะมีบ้างที่คนดวงดีมักจะรอดจากสถานการณ์ยาก ๆ ไปได้อย่างไม่น่าเชื่อ</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><span style="color: #ff00ff;"><strong>เกมยิง </strong></span>ส่วนมากในปัจจุบันจะมาในรูปแบบของตะลุมบอลสังหารผู้เล่นอื่นและเอาตัวรอดพ้นให้ได้ หรือทุกคนอาจจะคุ้นชินกับคำว่า Battle Royale นั่นเอง เกมยิงรูปแบบนี้จะเป็นการให้ผู้เล่นเข้ารบกันในสนามรบชนาดใหญ่ บนภูมิภาคต่าง ๆ และต่อสู้กันเพื่อชิงความเป็นที่หนึ่ง เป็นการผสมผสานของแนวคิดการเอาตัวรอด การสำรวจพื้นที่ การวางกลยุทธ์เข้าด้วยกัน โดยผู้เล่นจะรู้สึกเสมือนกำลังเสี่ยงชีวิตอยู่จริง ๆ เนืองจากเกมยิงประเภทนี้ หากผู้เล่นเสียชีวิตแล้วจะถทอว่าถูกกำจัดออกจากเกมรอบนั้นทันที เรียกได้ว่าทุกนาทีคือนาทีแห่งชีวิตที่แท้จริง</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">จริง ๆ แล้วนั้นจุดกำเนิดของคำว่า Battle Royale นั้นไม่มาจากโลกตะวันตกแต่อย่างใด แต่มาจากนวนิยายในชื่อเดียวกันว่า Battle Royale ของโควชุน ทาคามิ (Koushun Takami) นักเขียนชาวญี่ปุ่น แนวคิดของคำนี้มาจากการแข่งกีฬาในรูปแบบของ Last man standing หรือ Last team standing อันหมายถึงผู้ที่ยืนหยัดได้เป็นคนสุดท้ายคือผู้ชนะ เรียกได้ว่าเนื้อหาในนวนิยายนั้นดำมืดสุด ๆ เอาเป็นเราค่อยไว้คุยกันคราวหน้าดีกว่า </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><span style="color: #ff00ff;"><strong>เกมยิง </strong></span>ที่เป็นจุดกำเนิดเริ่มต้นของ Battle Royale นั้น มีหลายสื่อบอกว่ามันคือเกม Mod หนึ่งของเกม Arma ต่อมาจึงมีค่ายเกมเล็งเห็นศักยภาพของเกมแนวนี้และได้พัฒนาเกมที่ชื่อว่า H1Z1: King of the Kill ซึ่งอาจเรียกได้ว่าเป็นเกมยิงแบบ Battle Royale เกมแรกของโลกได้เลย ส่วนเกมยิงในยุคปัจจุบันที่เราคุ้นชินกันดี อาทิ free fire, PubG, Battlegrounds, Fornite และ APEX เป็นต้น</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ต่อไปเราก็จะได้เข้าเนื้อหาหลักของเราแล้ว นั่นคือเหล่านางฟ้าห่ากระสุนแห่งสนามรบในโลกของเหล่าโปรเพลย์เยอร์ โดยเราได้รวบรวมชื่อในวงการ ชื่อจริง วันเกิด สัญชาติและรายได้ที่พวกเธอทำได้มาให้อ่านกัน หวังว่าจะชอบกันนะ</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1002" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free.jpg" alt="วิธีการ เติมเกมฟีฟาย ทำอย่างไร?" width="700" height="466" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free.jpg 1064w, /wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free-1024x681.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free-768x511.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<h3><span style="color: #ff6600;"><b>3 อันดับโปรเพลยเยอร์หญิง ประเภท เกมยิง</b></span></h3>
<ul>
<li>
<h3><span style="color: #ffcc00;"><strong>Ailey </strong></span></h3>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">ชื่อในวงการ : Ailey</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ชื่อจริง : Alyona Bordukova</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">วันเกิด : ยังไม่แน่ชัด แต่ตอนนี้เธออายุ 23 ปีแล้ว</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ประเทศ : รัสเซีย</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">รายได้สุทธิ : 22,580.00 ดอลล่าร์สหรัฐ</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">มาเริ่มกันที่โปรเพลย์เยอร์ท่านแรก นามว่า Ailey มือปืนสายฉูดฉาดที่ชื่อชอบบุกโจมตีก่อนเสมอ เธอเป็นที่รู้จักกันดีในเกมยิง Counter-Strike โดยอันดับของเธอภายในประเทศบ้านเกิดอย่างรัสเซียนั้นอยู่ที่ 121 ในขณะที่ฝีมือระดับโลกของเธออยู่อันดับที่ 3172 กันเลยทีเดียว </span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1005" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc.jpg" alt="เล่นเกมฟีฟาย" width="700" height="460" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc.jpg 1542w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc-300x197.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc-1024x673.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc-768x505.jpg 768w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc-1536x1009.jpg 1536w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<ul>
<li>
<h3><strong><span style="color: #ffcc00;">FemSteph</span></strong></h3>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">ชื่อในวงการ : FemSteph</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ชื่อจริง : Stephanie</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">วันเกิด : 14 กรกฎาคม ค.ศ. 1988</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ประเทศ : สหรัฐอเมริกา</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">รายได้สุทธิ : 23,875.00 ดอลล่าร์สหรัฐ</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ต่อกันด้วยสาวสวยมากฝีมือคนที่สอง เธอปรากฎตัวครั้งแรกในฐานะผู้เล่นเกมยิง Fornite โดยใช้ชื่อผู้เล่นว่า FemSteph เธอเข้าร่วมการแข่งขันแบบทัวร์นาเมนต์มาแล้วถึง 7 ครั้ง และนั่นทำให้อันดับระดับโลกของเธออยู่ที่ 3058 ส่วนอับดับในบ้านเกิดของเธออย่างสหรัฐอเมริกานั้นอยู่ที่ 635 เป็นโปรเพลย์เยอร์อีกหนึ่งคนที่น่าจับตามองมาก ๆ ด้วยทักษะที่โดดเด่นและรอยยิ้มสะดุดตา</span></p>
<ul>
<li>
<h3><span style="color: #ffcc00;"><strong>Candy</strong></span></h3>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">ชื่อในวงการ : Candy</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ชื่อจริง : Alyona Kuvaeva</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">วันเกิด : 6 กุมภาพันธ์ ค.ศ. 1995</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ประเทศ : รัสเซีย</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">รายได้สุทธิ : 26,952.00 ดอลล่าร์สหรัฐ</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">มากันที่อีกหนึ่งสาวรัสเซียหน้าเอาเรื่องคนนี้ ที่เรียกได้ว่าแค่เห็นหน้าเธอก็ไม่มีใครกล้าสู้แล้ว เห็นเธอเธอหวาน ๆ แบบนี้แต่อย่าได้ตกเป็นเหยื่อของมันแต่อย่างใด เพราะ Candy เป็นอีกหนึ่งผู้เล่นที่มีวิธีการเล่นแบบก้าวร้าว บุกโจมตีอย่างดุดัน <span style="color: #ff00ff;"><strong>เกมยิง </strong></span>เปิดตัวของเธอคือ Counter-Strike เธอและเพื่อน ๆ ของเธอ ซึ่งหนึ่งในนั้นมี Ailey อยู่ด้วย สามารถนำชัยชนะมาสู่บ้านเกิดของเธอได้จากการแข่งขัน World Electronic Sports Games 2017 และนั่นทำให้อันดับโลกอยู่ที่ 2776 และอันดับภายในประเทศของเธออยู่ที่ 102 </span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-997" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgslot-online-free-promotion.jpg" alt="เกม ฟี ฟาย" width="700" height="1050" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgslot-online-free-promotion.jpg 1000w, /wp-content/uploads/2022/08/imgslot-online-free-promotion-200x300.jpg 200w, /wp-content/uploads/2022/08/imgslot-online-free-promotion-683x1024.jpg 683w, /wp-content/uploads/2022/08/imgslot-online-free-promotion-768x1152.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">เป็นอย่างไรกันบ้างกับเนื้อหาโปร์เพลย์เยอร์หญิง ประเภทเกมยิงที่เราเตรียมมาให้ในวันนี้ หากคุณมีฝันที่จะเป็นที่หนึ่งในการเล่น <span style="color: #ff00ff;"><strong>เกมยิง</strong></span> อย่าลืมฝึกฝนและขึ้นมาเป็นแถวหน้าด้วยกัน ทางผู้เขียนหวังที่จะได้เขียนบทความเกี่ยวกับคุณในเร็ว ๆ นี้ หรือถ้าหากคุณอยากเล่นเกมออนไลน์ <a href="/"><span style="color: #ffcc00;"><strong>PGSLOT</strong></span></a> ก็สามารถเล่นได้ทันทีแถมยังสร้างรายได้ให้คุณได้ในทุกครั้งของการลงทุน</span></p>
<h4><span style="color: #ff00ff;"><strong>อ่านเทคนิคเอาชนะ PGSLOT เครดิตฟรี</strong></span></h4>
<ul>
<li><a href="/how-to-apply-to-play-pgslot-on-thebest-website2022/"><span style="color: #ff00ff;"><strong>ทำความรู้จัก สล็อต เว็บตรง เป็นอย่างไร?</strong></span></a></li>
<li><a href="/try-to-play-free-slot888-win-real-money/"><span style="color: #ff00ff;"><strong>สล็อต888 ทดลองเล่น สล็อตฟรี ได้เงินจริง</strong></span></a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
