<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>แหล่งรวมสล็อตPGเว็บตรง - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<atom:link href="/tag/%E0%B9%81%E0%B8%AB%E0%B8%A5%E0%B9%88%E0%B8%87%E0%B8%A3%E0%B8%A7%E0%B8%A1%E0%B8%AA%E0%B8%A5%E0%B9%87%E0%B8%AD%E0%B8%95pg%E0%B9%80%E0%B8%A7%E0%B9%87%E0%B8%9A%E0%B8%95%E0%B8%A3%E0%B8%87/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>สมัครเล่น pgslot บนเว็บไซต์ที่ดีที่สุด ทดลองเล่นสล็อต ฟรี! เล่นสล็อตง่ายได้เงินจริง 24 ชั่วโมง</description>
	<lastBuildDate>Tue, 09 Aug 2022 10:45:31 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2022/05/imgcropped-imgmetabet888-logo-b-32x32.webp</url>
	<title>แหล่งรวมสล็อตPGเว็บตรง  - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>เว็บสล็อต pg รวมเว็บ เป็นแหล่งรวมสล็อต PG เว็บตรง</title>
		<link>/pgslotsweb-includingweb-is-a-source-of-pgslots-directweb/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[adminmetabet888]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 30 Jun 2022 08:50:50 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[บทความ]]></category>
		<category><![CDATA[แหล่งรวมสล็อตPGเว็บตรง]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=586</guid>

					<description><![CDATA[หากคุณคือมือใหม่หัดเล่นคาสิโนออนไลน์หรือเพิ่งเริ่มเล่น เว็บสล็อตpgรวมเว็บ แต่ไม่รู้จะเริ่มต้นเล่นอย่างไรดี วันนี้เรามีวิธีการเริ่มต้นเล่นที่เหมาะสำหรับผู้เล่น แหล่งรวมสล็อตPGเว็บตรง ทุกคน เพราะอย่างที่ทราบกันดีว่าเกมคาสิโนออนไลน์นั้นเป็นเกมที่สามารถสร้างความผ่อนคลายให้แก่ผู้เล่นได้เป็นอย่างดี จึงไม่ใช่เรื่องแปลกหากจะมีใครหลายคนหันมาสนใจเกมคาสิโนออนไลน์ PGSLOT กันจำนวนมาก แต่ถ้าหากคุณคือผู้เล่นหน้าใหม่ที่กำลังให้ความสนใจในเกมคาสิโนออนไลน์สามารถเลือกเล่นในเกมคาสิโนต่าง ๆ ได้อย่างง่ายดาย ไม่ว่าจะเป็น เกม PGSLOT เกมไพ่บาคาร่า เกมไพ่เสือมังกร ป๊อกเด้งออนไลน์ ยิงปลาออนไลน์ และเกมอื่น ๆ อีกมากมาย ซึ่งการเดิมพันในแต่ละเกมก็ไม่ใช่เรื่องยาก เพียงแต่ผู้เล่นทุกท่านต้องทำการศึกษากติกาการเล่นเบื้องต้นก่อนการเล่นอยู่เสมอ  สมัครสมาชิก PGSLOT บนเว็บที่ดีที่สุดในไทย แหล่งรวมสล็อต PG เว็บตรง เล่นง่ายได้เงินจริง ซึ่งถ้าหากคุณเพิ่งหัดเล่นสล็อตออนไลน์ PGSLOT คำแนะนำเบื้องต้นที่เราได้นำมาฝากทุกคนมีดังนี้ เล่นเกม PGSLOT เป็นเกมสร้างความสนุกสนานและผ่อนคลาย คือ เกมสล็อตออนไลน์ PGSLOT ไม่ว่าจะเป็นเกมสล็อตออนไลน์ เกมรูเล็ตออนไลน์ เกมยิงปลาออนไลน์ เกมไพ่ป๊อกเด้งออนไลน์ หรือเกมยอดฮิตอื่น ๆ ล้วนเป็นเกมที่สร้างความสนุกสนานให้แก่ผู้เล่นทุกท่านได้เป็นอย่างดี อีกทั้งยังสร้างความเพลิดเพลินให้แก่ผู้เล่นได้ทุกที่ทุกเวลาอีกด้วย เล่นเกม รวมสล็อต PG เว็บตรง สามารถสร้างรายได้ให้แก่ผู้เล่นได้จริง คือ [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><span style="font-weight: 400;">หากคุณคือมือใหม่หัดเล่นคาสิโนออนไลน์หรือเพิ่งเริ่มเล่น </span><a href="/"><strong><span style="color: #ff00ff;">เว็บสล็อตpgรวมเว็บ</span></strong></a><span style="font-weight: 400;"> แต่ไม่รู้จะเริ่มต้นเล่นอย่างไรดี วันนี้เรามีวิธีการเริ่มต้นเล่นที่เหมาะสำหรับผู้เล่น </span><span style="color: #ff00ff;"><b>แหล่งรวมสล็อตPGเว็บตรง</b></span><span style="font-weight: 400;"> ทุกคน เพราะอย่างที่ทราบกันดีว่าเกมคาสิโนออนไลน์นั้นเป็นเกมที่สามารถสร้างความผ่อนคลายให้แก่ผู้เล่นได้เป็นอย่างดี จึงไม่ใช่เรื่องแปลกหากจะมีใครหลายคนหันมาสนใจเกมคาสิโนออนไลน์ <a href="/tag/pgslot/"><span style="color: #ff00ff;"><strong>PGSLOT</strong></span></a> กันจำนวนมาก แต่ถ้าหากคุณคือผู้เล่นหน้าใหม่ที่กำลังให้ความสนใจในเกมคาสิโนออนไลน์สามารถเลือกเล่นในเกมคาสิโนต่าง ๆ ได้อย่างง่ายดาย ไม่ว่าจะเป็น เกม PGSLOT เกมไพ่บาคาร่า เกมไพ่เสือมังกร ป๊อกเด้งออนไลน์ ยิงปลาออนไลน์ และเกมอื่น ๆ อีกมากมาย ซึ่งการเดิมพันในแต่ละเกมก็ไม่ใช่เรื่องยาก เพียงแต่ผู้เล่นทุกท่านต้องทำการศึกษากติกาการเล่นเบื้องต้นก่อนการเล่นอยู่เสมอ </span></p>
<ul>
<li><a href="https://m.metabet888.com/login?action=register"><strong><span style="color: #ff00ff;">สมัครสมาชิก PGSLOT บนเว็บที่ดีที่สุดในไทย</span></strong></a></li>
</ul>
<p><a href="https://line.me/R/ti/p/@mvo4440g"><img class="wp-image-311 aligncenter" src="/wp-content/uploads/2022/06/imgadd-friend-line-png-2-1.png" alt="สมัครpgslot" width="300" height="77" srcset="/wp-content/uploads/2022/06/imgadd-friend-line-png-2-1.png 2164w, /wp-content/uploads/2022/06/imgadd-friend-line-png-2-1-300x77.png 300w, /wp-content/uploads/2022/06/imgadd-friend-line-png-2-1-1024x264.png 1024w, /wp-content/uploads/2022/06/imgadd-friend-line-png-2-1-768x198.png 768w, /wp-content/uploads/2022/06/imgadd-friend-line-png-2-1-1536x395.png 1536w, /wp-content/uploads/2022/06/imgadd-friend-line-png-2-1-2048x527.png 2048w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></a></p>
<h2><img class="wp-image-568 aligncenter" src="/wp-content/uploads/2022/06/imgentrance-pplaying-pgslot.jpg" alt="เว็บสล็อต pg รวมเว็บ" width="700" height="700" srcset="/wp-content/uploads/2022/06/imgentrance-pplaying-pgslot.jpg 960w, /wp-content/uploads/2022/06/imgentrance-pplaying-pgslot-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/06/imgentrance-pplaying-pgslot-150x150.jpg 150w, /wp-content/uploads/2022/06/imgentrance-pplaying-pgslot-768x768.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></h2>
<h2><span style="color: #008000;"><b>แหล่งรวมสล็อต PG เว็บตรง เล่นง่ายได้เงินจริง</b></span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">ซึ่งถ้าหากคุณเพิ่งหัดเล่นสล็อตออนไลน์ PGSLOT คำแนะนำเบื้องต้นที่เราได้นำมาฝากทุกคนมีดังนี้</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1">
<h3><span style="color: #008000;"><b>เล่นเกม PGSLOT เป็นเกมสร้างความสนุกสนานและผ่อนคลาย</b></span></h3>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">คือ เกมสล็อตออนไลน์ PGSLOT ไม่ว่าจะเป็นเกมสล็อตออนไลน์ เกมรูเล็ตออนไลน์ เกมยิงปลาออนไลน์ เกมไพ่ป๊อกเด้งออนไลน์ หรือเกมยอดฮิตอื่น ๆ ล้วนเป็นเกมที่สร้างความสนุกสนานให้แก่ผู้เล่นทุกท่านได้เป็นอย่างดี อีกทั้งยังสร้างความเพลิดเพลินให้แก่ผู้เล่นได้ทุกที่ทุกเวลาอีกด้วย</span></p>
<ul>
<li aria-level="1">
<h3><span style="color: #008000;"><b>เล่นเกม </b><b>รวมสล็อต PG เว็บตรง </b><b>สามารถสร้างรายได้ให้แก่ผู้เล่นได้จริง</b></span></h3>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">คือ ทุกท่านทราบไหมคะว่าการเล่น  PGSLOT นั้นไม่ได้มีแค่ความสนุกสนานเท่านั้นนะคะที่จะเกิดขึ้นกับตัวผู้เล่นเอง แต่การเล่น </span><span style="color: #ff00ff;"><b>รวมสล็อต PG เว็บตรง </b></span><span style="font-weight: 400;">ในเกมต่าง ๆ ยังสามารถสร้างรายได้และผลกำไรจากการเล่นให้แก่ผู้เล่นทุกท่านได้อีกด้วย โดยผู้เล่นอาจจะมีการลงทุนใน </span><b><span style="color: #ff00ff;">รวมสล็อต PG เว็บตรง</span> </b><span style="font-weight: 400;">ขั้นต่ำ 100 – 300 บาท เพื่อร่วมเดิมพันในเกม สล็อตออนไลน์ และสร้างกำไรในการเล่นนั่นเองค่ะ</span><b> </b></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1">
<h3><span style="color: #008000;"><b>เล่นเกม </b><b>รวมสล็อต PG เว็บตรง </b><b>บนเว็บไซต์ที่ดีจะทำให้ผู้เล่นได้รับความสะดวกสบาย คือ</b></span></h3>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">ปัจจัยนี้ถือว่าเป็นปัจจัยสำคัญที่เป็นเหมือนบันไดพาให้ผู้เล่นนั้นไปสู่ชัยชนะและความคุ้มค่าในการร่วมเดิมพัน เพราะการเลือก </span><span style="color: #ff00ff;"><b>แหล่งรวมสล็อต PGเว็บตรง </b></span><span style="font-weight: 400;">ที่ดีจะทำให้ผู้เล่นได้รับความสะดวกสบาย ระบบเสถียร ผู้เล่นรู้สึกสลายใจในการเล่น </span><span style="color: #ff00ff;"><b>สล็อตPGเว็บตรง </b></span><span style="font-weight: 400;">อย่างไม่รู้เบื่อ แถมยังได้รับความคุ้มค่าจากโปรโมชั่นต่าง ๆ ที่ทางเว็บไซต์สร้างขึ้นมาเพื่อตั้งใจมอบเป็นของขวัญให้แก่ผู้เล่นทุกท่านนั่นเอง </span></p>
<p><img class="wp-image-511 aligncenter" src="/wp-content/uploads/2022/06/imgpgslot-gaming-craditfree.jpg" alt="แหล่งรวมสล็อต PG เว็บตรง" width="700" height="467" srcset="/wp-content/uploads/2022/06/imgpgslot-gaming-craditfree.jpg 1296w, /wp-content/uploads/2022/06/imgpgslot-gaming-craditfree-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/06/imgpgslot-gaming-craditfree-1024x683.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/06/imgpgslot-gaming-craditfree-768x512.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<h2><span style="color: #008000;"><b>pg slot เว็บใหม่ เครดิตฟรี</b></span></h2>
<p><span style="color: #ff00ff;"><strong>ดาวน์โหลด pg slot เว็บใหม่ เครดิตฟรี</strong></span>  เล่นบนโทรศัพท์มือถือได้สะดวกสบาย สามารถเลือกเว็บไซต์ที่มีการออกแบบภาพกราฟิกให้เข้าถึงง่าย<span style="font-weight: 400;"> คือ การที่ผู้เล่นทุกท่านเลือกเล่น </span>แหล่งรวม สล็อต PG เว็บตรง <span style="font-weight: 400;"> บนเว็บไซต์ที่มีการออกแบบภาพกราฟฟิกที่เข้าถึงง่ายและสวยงามนั้น เปรียบเสมือนรั้วบ้านที่ผู้เล่นทุกท่านจะเห็นเป็นอันดับแรก และสามารถดึงดูดให้ผู้เล่นนั้นอยากเข้าร่วมเดิมพันบนเว็บไซต์นั้น ๆ อย่างง่ายดาย อีกทั้งนอกจากจะมีการออกแบบภาพกราฟฟิกที่สมจริงแล้ว ระบบเสียงยังต้องดีตามมาอีกด้วย เพราะเว็บไซต์ไหนที่ทำให้ผู้เล่นรู้สึกประทับใจในการร่วมเดิมพันได้ตั้งแต่ครั้งแรก ถือว่าเป็นเว็บไซต์ที่ประสบความสำเร็จทีเดียว</span></p>
<p><img class="wp-image-510 aligncenter" src="/wp-content/uploads/2022/06/imgpgslot-earn-real-money.jpg" alt="เว็บสล็อต pg รวมเว็บ เป็นแหล่งรวมสล็อต PG เว็บตรง" width="700" height="466" srcset="/wp-content/uploads/2022/06/imgpgslot-earn-real-money.jpg 968w, /wp-content/uploads/2022/06/imgpgslot-earn-real-money-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/06/imgpgslot-earn-real-money-768x512.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1">
<h3><span style="color: #008000;"><b>มีการรีวิวระบบฝากถอน </b><b>สล็อต PG</b><b> และประสบการณ์จากผู้เล่นจริง</b></span></h3>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">คือ การที่ผู้เล่นจะเลือกเล่น </span><span style="color: #ff00ff;"><b>แหล่งรวมสล็อตPGเว็บตรง </b></span><span style="font-weight: 400;">บนเว็บไซต์หนึ่ง อาจทำให้ยังไม่มั่นใจในการร่วมเดิมพัน จึงจำเป็นที่บนเว็บไซต์นั้นจะต้องมีการรีวิวระบบฝากถอน และประสบการณ์จากผู้เล่นจริง เพื่อให้ผู้เล่นท่านอื่นได้เห็นว่าหลังบ้านมีการเคลื่อนไหวตลอดเวลา</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1">
<h3><span style="color: #008000;"><b>พัฒนาระบบหลังบ้านของเว็บไซต์ </b><b>สล็อต PG </b><b>อยู่เสมอ</b></span></h3>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">คือ การพัฒนาระบบหลังบ้าน ไม่ว่าจะเป็นในเรื่องของเกมหรือธุรกรรมทางการเงินที่สามารถฝากถอนได้ตลอด 24 ชั่วโมง ต้องมีการตอบโจทย์ต่อผู้เล่นทุกท่านได้เป็นอย่างดี จะเห็นได้ว่าในยุคสมัยนี้โลกของเราหมุนไปอย่างรวดเร็ว ถ้าหากเว็บไซต์ไหนมีการหยุดพัฒนาอาจทำให้กลายเป็นเว็บไซต์ที่ดูไม่น่าสนใจอีกต่อไป </span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1">
<h3><span style="color: #008000;"><b>มีคลังความรู้ หรือ บทความเกี่ยวกับวิธีการเล่นและเทคนิคการเอาชนะในเกมต่าง ๆ</b></span></h3>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">คือ การที่ผู้เล่นจะประทับใจในเว็บไซต์ให้บริการ </span><b><span style="color: #ff00ff;">แหล่งรวมสล็อตPGเว็บตรง</span>  </b><span style="font-weight: 400;">มากยิ่งขึ้น และได้รู้ว่าเว็บไซต์นี้จะไม่โกงผู้เล่นแน่นอน คือต้องมีคลังความรู้ หรือ บทความเกี่ยวกับวิธีการ</span><span style="font-weight: 400;">เล่นและเทคนิคการเอาชนะในเกมต่าง ๆ ให้ผู้เล่นได้ลองศึกษา และนำเทคนิคนั้นไปใช้ในเกม </span><b><span style="color: #ff00ff;">แหล่งรวม สล็อตPGเว็บตรง</span>  </b><span style="font-weight: 400;">นั้นจริง ๆ ไม่ว่าจะเป็นเกมสล็อตออนไลน์ เกมรูเล็ตออนไลน์ เกมไพ่เสือมังกรออนไลน์ เกมโป๊กเกอร์ออนไลน์ และเกมยอดฮิตอื่น ๆ อีกมากมาย ที่ผู้เล่นสามารถเรียนรู้เทคนิคการเอาชนะในเกม <b><span style="color: #ff00ff;">แหล่งรวมสล็อตPGเว็บตรง </span></b></span><span style="font-weight: 400;">เหล่านี้ได้ </span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1">
<h3><span style="color: #008000;"><b>สามารถดาวน์โหลด </b><b>แหล่งรวม สล็อต PG เว็บตรง </b><b> ไว้บนโทรศัพท์มือถือ</b></span></h3>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">คือ การที่ผู้เล่นนั้นได้รับความสะดวกสบายจากการเล่น </span><b>สล็อต PG </b><span style="font-weight: 400;">ออนไลน์มากที่สุด ดังนั้นผู้เล่นทุกท่านจึงสามารถดาวน์โหลด </span><b>สล็อต PG</b><span style="font-weight: 400;"> ไว้บนโทรศัพท์มือถือไม่ว่าจะเป็นระบบปฏิบัติการ Android หรือ ios ก็ตาม</span></p>
<p><strong><span style="color: #ff00ff;">อ่านบทความอื่น ๆ เพิ่มเติม...</span></strong></p>
<ul>
<li><strong><span style="color: #ff00ff;"><a style="color: #ff00ff;" href="/spinning-website-pgslot-easy-to-break/">เว็บปั่นสล็อตแตกง่าย ทดลองเล่นสล็อตฟรี 100 บาท</a></span></strong></li>
<li><strong><span style="color: #ff00ff;"><a style="color: #ff00ff;" href="/free-trial-pgslot-for-all-camps/">ทดลองเล่นสล็อตฟรี ถอนได้ ฟรีทุกค่าย</a></span></strong></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>METABET888 โปรโมชั่นมากมาย</title>
		<link>/seo-text-toggle-3/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[advance.gaming888@gmail.com]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 14 May 2022 15:08:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[toggle]]></category>
		<category><![CDATA[แหล่งรวมสล็อตPGเว็บตรง]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=182</guid>

					<description><![CDATA[สมัครเล่น PG สล็อต บนเว็บไซต์ Metabet888 มีระบบฝากถอนอัตโนมัติ 24 ชั่วโมง เล่นง่ายได้เงินจริง จะเริ่มต้นสมัครเล่น pgslot ครั้งแรกเท่าไหร่ก็ได้ไม่มีขั้นต่ำ เพื่อให้ผู้เล่นทุกท่านเข้าถึงเกมสล็อตออนไลน์ได้อย่างสนุกสนานเพลิดเพลินบนเว็บตรงไม่ผ่านเอเย่นต์เป็นเว็บไซต์หลักที่ผู้เล่นทุกท่านสามารถสมัคร pgslot ได้ง่าย ๆ ผ่านหน้าเว็บไซต์โดยมีขั้นตอนการสมัครไม่กี่ขั้นตอนเท่านั้น ก็สามารถเล่นสล็อตออนไลน์ pg สล็อต กับเว็บหลักได้ทันที อีกทั้งเว็บไซต์ของเรายังมีเกมออนไลน์ให้ผู้เล่นได้เลือกเล่นมากกว่า 200 เกม]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><span style="font-weight: 400">สมัครเล่น PG สล็อต บนเว็บไซต์ Metabet888 มีระบบฝากถอนอัตโนมัติ 24 ชั่วโมง เล่นง่ายได้เงินจริง จะเริ่มต้นสมัครเล่น pgslot ครั้งแรกเท่าไหร่ก็ได้ไม่มีขั้นต่ำ เพื่อให้ผู้เล่นทุกท่านเข้าถึงเกมสล็อตออนไลน์ได้อย่างสนุกสนานเพลิดเพลินบนเว็บตรงไม่ผ่านเอเย่นต์เป็นเว็บไซต์หลักที่ผู้เล่นทุกท่านสามารถสมัคร pgslot ได้ง่าย ๆ ผ่านหน้าเว็บไซต์โดยมีขั้นตอนการสมัครไม่กี่ขั้นตอนเท่านั้น ก็สามารถเล่นสล็อตออนไลน์ pg สล็อต กับเว็บหลักได้ทันที อีกทั้งเว็บไซต์ของเรายังมีเกมออนไลน์ให้ผู้เล่นได้เลือกเล่นมากกว่า 200 เกม</span></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!-- plugin=object-cache-pro client=phpredis metric#hits=2435 metric#misses=25 metric#hit-ratio=99.0 metric#bytes=8106001 metric#prefetches=63 metric#store-reads=29 metric#store-writes=2 metric#store-hits=89 metric#store-misses=13 metric#sql-queries=16 metric#ms-total=1535.69 metric#ms-cache=122.72 metric#ms-cache-median=0.94 metric#ms-cache-ratio=7.4 -->
