<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>เกม popcat - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<atom:link href="/tag/%E0%B9%80%E0%B8%81%E0%B8%A1-popcat/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>สมัครเล่น pgslot บนเว็บไซต์ที่ดีที่สุด ทดลองเล่นสล็อต ฟรี! เล่นสล็อตง่ายได้เงินจริง 24 ชั่วโมง</description>
	<lastBuildDate>Wed, 24 Aug 2022 08:04:01 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2022/05/imgcropped-imgmetabet888-logo-b-32x32.webp</url>
	<title>เกม popcat  - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>เกม popcat</title>
		<link>/popcat-game/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[adminmetabet888]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 05 Sep 2022 08:03:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[บทความ]]></category>
		<category><![CDATA[เกม popcat]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1178</guid>

					<description><![CDATA[เกม popcat คืออะไร ทำไมถึงเป็นที่นิยมทั่วโลก ในช่วงต้นปีที่ผ่านมาผู้เขียนเชื่อว่าประชาชนชาวไทยต้องสู้รบปรบมือกับศึกจากหลากหลายทางมาก ๆ ไม่ว่าจะเป็นปัญหาที่เกิดขึ้นภายในประเทศ ปัญหาเศรษฐกิจที่รุมเร้าอันเนื่องมาจากการเปลี่ยนแปลงครั้งใหญ่ของโลก ซึ่งเป็นผลมาจากการระบาดของโรคโควิด 19 ทั่วโลกต่างเผชิญวิกฤตขั้นรุนแรง อัตราการว่างเงินที่เพิ่มขึ้นอย่างน่าใจหาย การขาดแคลนอาหารและสิ่งอุปโภคหรือบริโภค ปริญญาบัตรทางการศึกษาที่ไร้ความหมายเพราะธุรกิจต่างต้องปิดตัวลงอย่างหลีกเลี่ยงไม่ได้ ความตึงเครียดเหล่านี้ล้วนสร้างความกดดันให้กับชีวิตมนุษย์ธรรมดาเดินดินอย่างเราอยู่แล้วแน่นอน กลไกทางธรรมชาติของเราจึงมักหาวิธีการในการระบายความเครียดเหล่านั้นอยู่เสมอ ประกอบกับความไม่ยอมใครของชาวไทยด้วย จึงทำให้ เกม popcat เป็นเหมือนภารกิจหลักของประเทศไทยในชั่วข้ามคืนก็ว่าได้ แล้วเจ้าเกมแมวอ้าปาก กดแล้วมีเสียงดัง ป็อป ป็อป ป็อป นี้มันคืออะไรกัน ใครเป็นสร้างเกมนี้ขึ้นมา แล้วทำไมถึงเป็นเจ้าแมวตัวนี้ ในบทความวันนี้จะมาตอบปัญหาคาใจให้กับทุกคนเอง เกม popcat เริ่มต้นกันแค่ 3 คน แต่ดังไปทั่วโลก เกม popcat นั้นเริ่มต้นมาจากนักศึกษาวิทยาศาสตร์คอมพิวเตอร์เพียง 3 คนเท่านั้น ได้แก่ Oshua O'Sullivan, Edward Halis และ Freddy Heppell จากมหาวิทยาลัย Sheffield ตอนนั้นเป็นปี ค.ศ. 2020 ช่วงที่โรคระบาดโคโรน่าไวรัส [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><span style="color: #ff00ff;"><strong>เกม popcat คืออะไร ทำไมถึงเป็นที่นิยมทั่วโลก</strong></span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">ในช่วงต้นปีที่ผ่านมาผู้เขียนเชื่อว่าประชาชนชาวไทยต้องสู้รบปรบมือกับศึกจากหลากหลายทางมาก ๆ ไม่ว่าจะเป็นปัญหาที่เกิดขึ้นภายในประเทศ ปัญหาเศรษฐกิจที่รุมเร้าอันเนื่องมาจากการเปลี่ยนแปลงครั้งใหญ่ของโลก ซึ่งเป็นผลมาจากการระบาดของโรคโควิด 19 ทั่วโลกต่างเผชิญวิกฤตขั้นรุนแรง อัตราการว่างเงินที่เพิ่มขึ้นอย่างน่าใจหาย การขาดแคลนอาหารและสิ่งอุปโภคหรือบริโภค ปริญญาบัตรทางการศึกษาที่ไร้ความหมายเพราะธุรกิจต่างต้องปิดตัวลงอย่างหลีกเลี่ยงไม่ได้</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ความตึงเครียดเหล่านี้ล้วนสร้างความกดดันให้กับชีวิตมนุษย์ธรรมดาเดินดินอย่างเราอยู่แล้วแน่นอน กลไกทางธรรมชาติของเราจึงมักหาวิธีการในการระบายความเครียดเหล่านั้นอยู่เสมอ ประกอบกับความไม่ยอมใครของชาวไทยด้วย จึงทำให้ <span style="color: #ff00ff;"><strong>เกม popcat</strong></span> เป็นเหมือนภารกิจหลักของประเทศไทยในชั่วข้ามคืนก็ว่าได้ แล้วเจ้าเกมแมวอ้าปาก กดแล้วมีเสียงดัง ป็อป ป็อป ป็อป นี้มันคืออะไรกัน ใครเป็นสร้างเกมนี้ขึ้นมา แล้วทำไมถึงเป็นเจ้าแมวตัวนี้ ในบทความวันนี้จะมาตอบปัญหาคาใจให้กับทุกคนเอง</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1143" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgpopcat.png" alt="เกม popcat" width="700" height="700" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgpopcat.png 960w, /wp-content/uploads/2022/08/imgpopcat-300x300.png 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgpopcat-150x150.png 150w, /wp-content/uploads/2022/08/imgpopcat-768x768.png 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<h2><span style="color: #ff00ff;"><strong>เกม popcat </strong><b>เริ่มต้นกันแค่ 3 คน แต่ดังไปทั่วโลก</b></span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;"><span style="color: #ff00ff;"><strong>เกม popcat</strong></span> นั้นเริ่มต้นมาจากนักศึกษาวิทยาศาสตร์คอมพิวเตอร์เพียง 3 คนเท่านั้น ได้แก่ Oshua O'Sullivan, Edward Halis และ Freddy Heppell จากมหาวิทยาลัย Sheffield ตอนนั้นเป็นปี ค.ศ. 2020 ช่วงที่โรคระบาดโคโรน่าไวรัส ไวรัสอู่ฮั่นหรือที่เรารู้จักกันในชื่อโควิด 19 นั้นเริ่มต้นได้ไม่นานมากนัก มีการสั่งล็อคดาวน์ทั่วโลก ผู้คนไม่สามารถออกจากที่พักอาศัยได้ หรือต่อให้ได้ก็จะตามมาด้วยข้อจำกัดมากมาย ซึ่งสร้างความยากลำบากและความเครียดในการดำรงชีพเป็นอย่างมาก ด้วยเหตุนี้นักศึกษาทั้ง 3 จึงอยากสร้างอะไรบางสิ่งที่สามารถสร้างความสนุกและรอยยิ้มได้บ้างขึ้นมา โดยที่พวกเขาไม่รู้เลยว่าเกมนี้จะเป็นนิยมอย่างมากในเวลาต่อมา</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><span style="color: #ff00ff;"><strong>เกม popcat </strong></span>นั้นเป็นเกมมีม (Meme game) หมายความองค์ประกอบของในเกมนั้นจะถูกสร้างขึ้นจากสิ่งที่ผู้คนกำลังให้ความสนใจและมีแนวโน้มว่าจะเป็นเนื้อหาที่เกี่ยวข้องกับเรื่องตลก โดยในครั้งนี้ทั้ง 3 นักศึกษาได้เลือกน้องแมวเหมียวดื้อหน้าใสนามว่า “Oatmeal” (อ่านว่า โอ๊ตมีล) ซึ่งเป็นแมวของเจ้าของทวิตเตอร์ชาวอเมริกันนามว่า “XavierBFB” โดยในวิดิโอต้นฉบับของเจ้าโอ๊ตมีลนั้น มันกำลังร้องเล่นอยู่กับเหล่าแมลงนอกหน้าต่างบ้าน ทำให้ชาวเน็ตทั่วโลกตกหลุมรักในความน่ารักของมันนั้นเอง </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ทางทีมผู้ผลิตได้เลือกตัดเฉพาะภาพนิ่งสองจังหวะเท่านั้นเพื่อนำมาใช้ในการสร้างเกมครั้งนี้ นั่นคือจังหวะที่น้องแมวกำลังอ้าปากและกำลังหุบปากอยู่ โดยเมื่อคลิ๊กหรือเอานิ้วสัมผัสบนหน้าจอก็จะมีเสียง “ป็อป” ออกมานั่นเอง รูปแบบการเล่นของ <span style="color: #ff00ff;"><strong>เกม popcat</strong></span> นั้นง่ายมาก เพราะเป็น คลิกเกม (Clickgame) หมายความว่าหน้าที่หลักของผู้เล่นคือการคลิกหรือการสัมผัสหน้าจอบนหน้าเจ้าโอ๊ตมีลก็เท่านั้น เกมนี้สามารถเล่นได้ทั้งบนคอมพิวเตอร์และโทรศัพท์ โดยที่คุณแคเพียงไปที่หน้าเว็บไซต์ ไม่ต้องสมัคร ไม่ต้องดาวน์โหลด ง่าย ๆ แบบนั้นเลย และเชื่อหรือไม่ว่าในปีค.ศ. 2021 ข้อมูลจากกูเกิ้ลเทรนด์นำเสนอข้อมูลไว้ว่า คำที่ถูกค้นหามากที่สุดในหมวดหมูเกมคือเกม Popcat!  </span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1090" src="/wp-content/uploads/2022/08/imggames-car.jpg" alt="ข้อมูลทั่วไปเกี่ยวกับเกมรถ" width="500" height="667" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imggames-car.jpg 1086w, /wp-content/uploads/2022/08/imggames-car-225x300.jpg 225w, /wp-content/uploads/2022/08/imggames-car-768x1024.jpg 768w" sizes="(max-width: 500px) 100vw, 500px" /></p>
<h3><span style="color: #ff00ff;"><b><strong>เกม popcat  </strong>ศึกระดับชาติที่ยอมกันไม่ได้</b></span></h3>
<p><span style="font-weight: 400;">อย่างที่ทราบกันดีว่าวิธีการเล่น <strong><span style="color: #ff00ff;">เกม popcat</span> </strong> นั้นก็แค่คลิกไปที่ปากของเจ้าแมวตัวน้อย เท่านี้คุณก็จะได้คะแนนแล้ว แต่มันไม่ใช่คะแนนของคุณคนเดียวหน่ะสิ ทุกคะแนนที่คุณทำได้จะถูกนำไปรวมกับกับคะแนนคนอื่น ๆ ในประเทศเดียวกันของคุณ หากคุณเข้าไปที่หน้าเว็บไซต์คุณจะพบว่าระบบไม่ได้ขอให้คุณลงทะเบียนหรือแม้กระทั่งชื่อเสียของคุณเสียด้วยซ้ำ เพราะมันจะแสดงโชว์เป็นประเทศที่คุณกำลังเล่น <strong><span style="color: #ff00ff;">เกม popcat</span> </strong> อยู่ แต่หากทำเท่านี้คงไม่น่าตื่นเต้นเท่าไรนัก เพราะอย่างไรเสียคะแนนรวมจะเท่าไรคงไม่มีปัญหา </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ความท้าทายมันอยู่ตรงที่กระดานแสดงผลคะแนนแบบวินาทีต่อวินาที (Realtime leaderboard) โดยในกระดานหน้านี้จะแสดงโชว์ธงของแต่ละประเทศและคะแนนคลิกหรือ “ป็อป” รวมของประเทศนั้น ๆ  นอกจากนี้ยังมีหน่วยวัดพิเศษอีกตัวหนึ่งชื่อว่า PPS หรือ Pop per second หมายถึงจะนวนป็อปที่คนในประเทศนั้น ๆ ทำได้ต่อวินาที พอเล่ามาถึงจุดนี้ก็พอจะเดาได้แล้วใช่หรือไม่ ด้วยนิสัยชอบการแข่งขันของคนไทย และการทำเรื่องเล่น ๆ ให้เป็นเรื่องใหญ่ ทำให้ชาวไทยพร้อมใจเข้าเล่นเกมนี้อย่างมิได้นัดหมาย และทะยานขึ้นสู่อันดับ 1 ในชั่วข้ามคืน ทั้ง ๆ ที่ประเทศอื่น ๆ ต่างเล่นเกมนี้มาก่อนหน้านั้นเป็นเวลานานแล้ว </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ด้วยความกระหายแห่งการแข่งขันและความตึงเครียดในบ้านเมือง ทำให้แฮชแท็ก #Popcat ติดทวิตเตอร์ประเทศไทยอันดับ 1 ทันที ทุกคนในไทยล้วนต่างเข้าไปเล่นเกมนี้กันอย่างบ้าคลั่ง (รวมถึงตัวผู้เขียนเองด้วย) ไฟในการแข่งขันนี้ไม่ได้มีในหมู่ชาวไทยเท่านั้น เหมือนผู้เข้าแข่งขันตัวเต็งอย่าประเทศใต้หวันและประเทศมาเลเซียก็กลับมาฮึดสู้อีกครั้งอย่างไม่ลดละ ทำให้ศึกชิงเป็นเจ้าเกมป็อปจึงได้เลยขึ้นอย่างเป็นทางการ ทั้งนี้ทั้งนั้นเกมนี้ยังเป็นเสมือนสัญลักษณ์ต่อต้านรัฐบาลอีกด้วย ยังไม่มีเหตุผลที่แน่ชัดนัก แต่เนื่องจากประเทศที่เข้าร่วมส่วนใหญ่ล้วนกำลังต่อสู้กับรัฐบาลของตนทั้งสิ้น นั่นอาจจะเป็นเหตุผลหนึ่งที่สนับสนุนของสันนิฐานนี้</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">และด้วยความนิยมอย่างล้นหลามนี้เอง ทำให้เจ้าเหมียวโอ๊ตมีลตอนนี้มีสินค้าเป็นของตัวเองแล้วนะ เป็นแมวที่เริ่ดเสียจริง สามารถเข้าไปดูได้ที่เว็บไซต์นี้ </span><a href="https://oatmeals-store.creator-spring.com/"><span style="font-weight: 400;">https://oatmeals-store.creator-spring.com/</span></a><span style="font-weight: 400;"> โดยสินค้ามีหลากหลายประเภทพอสมควรเลย ทั้งเสื้อยืด แก้วกาแฟ ผ้าปิดปาก ภาพแปะผนัง สติ๊กเกอร์ เรียกได้ว่ากลายเป็นแมวขวัญใจชาวโลกไปโดยปริยาย</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1000" src="/wp-content/uploads/2022/08/imggames-online-free.jpg" alt="เกมออนไลน์แห่งปี 2022" width="700" height="467" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imggames-online-free.jpg 1840w, /wp-content/uploads/2022/08/imggames-online-free-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imggames-online-free-1024x683.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imggames-online-free-768x513.jpg 768w, /wp-content/uploads/2022/08/imggames-online-free-1536x1025.jpg 1536w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<h4><span style="color: #ff00ff;"><b>ทำไมคนถึงชอบเกม popcat กันนัก มีรางวัลให้เหรอ?</b></span></h4>
<p><span style="font-weight: 400;">เหตุผลสำหรับเรื่องนั้นคิดว่าทุกคนคงทราบกันดีอยู่แล้ว เพราะความเครียดจากการล็อคดาวน์ ออกไปไหนไม่ได้ ต้องรักษาระยะห่างจากคนรอบตัว โดยเฉพาะในแถบประเทศเพื่อนบ้านและประเทศเรานั้นมีเรื่องอื่น ๆ ให้เครียดอีกมากมาย <strong><span style="color: #ff00ff;">เกม popcat</span> </strong> เป็นเหมือนอีกเครื่องมือหนึ่งที่ช่วนทำให้คนมีปฎิสัมพันธ์กันได้กลาย ๆ แม้จะไม่ได้เจอกันจริง ๆ แต่ก็เป็นการทำกิจกรรมร่วมกันระหว่างเพื่อนมนุษย์</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">สำหรับคำถามว่าได้รางวัลหรือไม่นั้น ก็ต้องตอบว่าได้อยู่แล้วแน่นอน จะมีใครที่ไหนตื่นขึ้นมาคลิกรูปแบบอย่างบ้าคลั่งหากไม่ได้รับอะไรตอบแทน รางวัลนั้นคือ “ความพอใจ” ทำไปเพราะอยากทำ ทำไปเพราะชอบ อาจเป็นคำอธิบายที่เรียบง่าย แต่มนุษย์เองก็เป็นแบบนั้นในหลาย ๆ ครั้งไป</span></p>
<ul>
<li><a href="/"><span style="color: #ffcc00;"><strong>ทางเข้าเล่นเกมออนไลน์ PGSLOT </strong></span></a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
