<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>เกม Free Fire - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<atom:link href="/tag/%E0%B9%80%E0%B8%81%E0%B8%A1-free-fire/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>สมัครเล่น pgslot บนเว็บไซต์ที่ดีที่สุด ทดลองเล่นสล็อต ฟรี! เล่นสล็อตง่ายได้เงินจริง 24 ชั่วโมง</description>
	<lastBuildDate>Tue, 23 Aug 2022 08:54:19 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2022/05/imgcropped-imgmetabet888-logo-b-32x32.webp</url>
	<title>เกม Free Fire  - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>เกม Free Fire ทุกโหมดที่คุณควรรู้</title>
		<link>/all-free-fire-game-modes-you-should-know/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[adminmetabet888]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 30 Aug 2022 08:52:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[บทความ]]></category>
		<category><![CDATA[เกม Free Fire]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1096</guid>

					<description><![CDATA[แนะนำเบื้องต้น เกม Free Fire เกม Free Fire มีรูปแบบการเล่นแบบ Shooting Survival Battle Royale (หมายถึงการที่ให้ผู้เล่นลงในสนามแข่งเดีวกัน ในพื้นที่ที่จำกัด และให้ผู้เล่นแต่ละฝ่ายเข้าห้ำหั่นแบบตะลุมบอลโดยเน้นอาวุธประเภทยิง ผู้เล่นที่อยู่รอดเป็นคนสุดท้ายจะถือว่าเป็นผู้ชนะ พร้อมได้รับของรางวัลมากมาย) โดยผู้เล่นจะได้รับมุมมองการเล่นแบบบุคคลที่ 1 หากอ่านเพียงแนวคิดของเกมก็อาจจะดูเหมือนเล่นได้ง่าย ๆ สบาย ๆ ไม่ต้องคิดมาก แต่ เกม Free Fire นั้นเป็นเกมประเภท Game of Skills ขนานแท้ หมายถึงว่า การจะเล่นเกมนี้ให้ดีได้นั้นจะต้องฝึกฝนทักษะให้ชำนาญ ใช้ประสาทสัมผัสทั้งหมดเพื่อผลลัพธ์ที่ยอดเยี่ยมที่สุด ต้องใช้ประสบการณ์และการวางแผน การวางกลยุทธ์ และแน่นอนการมีทีมเวิร์คที่จะช่วยให้ผู้เล่นไปถึงชัยชนะได้อย่างสง่างาม  ทางเข้าเล่น PGSLOT ฟรีเครดิต เกม Free Fire แต่ถึงกระนั้นก็ใช่ว่าเกมนี้จะไม่มีความเป็น Game of Chance เลยซะทีเดียว (Game of Chance หมายถึง เกมที่ต้องพึ่ง [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><span style="color: #ffcc00;"><b>แนะนำเบื้องต้น เกม Free Fire</b></span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong><span style="color: #ff6600;">เกม Free Fire</span></strong> มีรูปแบบการเล่นแบบ Shooting Survival Battle Royale (หมายถึงการที่ให้ผู้เล่นลงในสนามแข่งเดีวกัน ในพื้นที่ที่จำกัด และให้ผู้เล่นแต่ละฝ่ายเข้าห้ำหั่นแบบตะลุมบอลโดยเน้นอาวุธประเภทยิง ผู้เล่นที่อยู่รอดเป็นคนสุดท้ายจะถือว่าเป็นผู้ชนะ พร้อมได้รับของรางวัลมากมาย) โดยผู้เล่นจะได้รับมุมมองการเล่นแบบบุคคลที่ 1 หากอ่านเพียงแนวคิดของเกมก็อาจจะดูเหมือนเล่นได้ง่าย ๆ สบาย ๆ ไม่ต้องคิดมาก แต่ <a href="/game/"><strong><span style="color: #ff6600;">เกม Free Fire</span></strong></a> นั้นเป็นเกมประเภท Game of Skills ขนานแท้ หมายถึงว่า การจะเล่นเกมนี้ให้ดีได้นั้นจะต้องฝึกฝนทักษะให้ชำนาญ ใช้ประสาทสัมผัสทั้งหมดเพื่อผลลัพธ์ที่ยอดเยี่ยมที่สุด ต้องใช้ประสบการณ์และการวางแผน การวางกลยุทธ์ และแน่นอนการมีทีมเวิร์คที่จะช่วยให้ผู้เล่นไปถึงชัยชนะได้อย่างสง่างาม </span></p>
<ul>
<li style="text-align: left;"><a href="/"><span style="color: #ffcc00;"><strong>ทางเข้าเล่น PGSLOT ฟรีเครดิต</strong></span></a></li>
</ul>
<p><img class="aligncenter wp-image-1051" src="/wp-content/uploads/2022/08/imggame-free-fire-and-pgslot.png" alt="เกม Free Fire" width="700" height="700" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imggame-free-fire-and-pgslot.png 960w, /wp-content/uploads/2022/08/imggame-free-fire-and-pgslot-300x300.png 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imggame-free-fire-and-pgslot-150x150.png 150w, /wp-content/uploads/2022/08/imggame-free-fire-and-pgslot-768x768.png 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<h2><span style="font-weight: 400;"><strong><span style="color: #ff6600;">เกม Free Fire</span></strong></span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">แต่ถึงกระนั้นก็ใช่ว่าเกมนี้จะไม่มีความเป็น Game of Chance เลยซะทีเดียว (Game of Chance หมายถึง เกมที่ต้องพึ่ง “ดวง” และการสุ่มบนพื้นฐานความไม่แน่นอนเป็นตัวกำหนดว่าเราจะชนะเกมนั้นได้หรือไม่ โดยปกติแล้วจะมีอุปกรณ์ที่เราพบเห็นได้บ่อย ๆ อาทิ ลูกเต๋า ลูกข่าง ไพ่ หรือรูเล็ตต์ ในหลาย ๆ ประเทศ Game of Chance ถือว่าเป็นการพนัน หากผู้เล่นวางเดิมพันด้วยตัวเงิน หรือสิ่งที่มีมูลค่าทางการเงิน) เพราะในบางครั้ง<span style="color: #cc99ff;"><a style="color: #cc99ff;" href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.dts.freefireth&amp;hl=th&amp;gl=US"><strong>เกม Free Fire </strong></a></span>มีเหตุการณ์หรือกิจกรรมบางอย่าง ที่ตัวผู้เล่นเองก็ไม่สามารถควบคุมได้และต้องพึ่งดวงล้วน ๆ อาทิ การได้พบเจอตัวละครพิเศษ การได้รับอุปกรณ์เสริมภายในเกมแบบสุ่มนั่นเอง</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-997" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgslot-online-free-promotion.jpg" alt="เกม ฟี ฟาย" width="500" height="750" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgslot-online-free-promotion.jpg 1000w, /wp-content/uploads/2022/08/imgslot-online-free-promotion-200x300.jpg 200w, /wp-content/uploads/2022/08/imgslot-online-free-promotion-683x1024.jpg 683w, /wp-content/uploads/2022/08/imgslot-online-free-promotion-768x1152.jpg 768w" sizes="(max-width: 500px) 100vw, 500px" /></p>
<h2><span style="color: #ff6600;"><b>โหมดเกม <span style="font-weight: 400;"><strong>Free Fire</strong></span></b></span></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong><span style="color: #ff6600;">เกม Free Fire</span></strong> นั้นมีโหมดการเล่นที่หลากหลาย เพื่อให้ตอบสนองความต้องการของผู้เล่นทุกคน โดยปัจจุบันมีโหมดเกมให้เลือกถึง 8 โหมดด้วยกัน มาเริ่มไล่ไปทีละโหมดกันเลยดีกว่า (โหมดเรียงตามชื่อตัวอักษรภาษาอังกฤษนะ ไม่ได้เรียงตามความนิยม)</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><span style="color: #339966;"><b>โหมดเกม <span style="font-weight: 400;"><strong>Free Fire : </strong></span></b><b>B</b></span></h3>
<p><span style="font-weight: 400;">Battle Royale Mode - โหมดพื้นฐานของตัว <strong><span style="color: #ff6600;">เกม Free Fire</span></strong> ที่เรียกว่าเป็นโหมดคลาสสิคของเกมประเภทนี้เลยก็ว่าได้ และเป็นโหมดแรกที่ผู้เล่นใหม่ทุกคนจะต้องเล่นก่อนที่จะได้ไปเล่นโหมดอื่น ๆ ในโหมดนี้สามารถเล่นแบบคนเดียว (Solo Player) เล่นเป็นคู่ (Dual Players) หรือจะเล่นแบบเป็นทีม (Squad)ก็ได้นะ ซึ่งโหมดนี้ก็จะคล้าย ๆ กับโหมดจัดอันดับน (Ranked mode) แตกต่างกันตรงนี้ โหมดนี้จะไม่ได้แต้มในการจัดอันดับเท่านั้น ซึ่งการไม่ได้แต้มก็หมายความรวมไปถึงว่าเราจะไม่เสียแต้มด้วย โดยผู้เล่นจะต้องเข้าฟาดฟันกับผู้เล่นอีก 50 คนที่เหลือเพื่อชนะเกมในรอบนั้นให้ได้</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">แผนที่สำหรับโหมดนี้ประกอบด้วย : เบอร์มูดา, เบอร์มูดา เวอร์ชั่นปรับปรุง, อัลไพน์, คาลาฮาริ และ เพอร์แกทอรี่</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">Bomb Squad Mode - โหมดนี้จะเป็นการจับคู่ทีมสองทีมแบบสุ่มให้มาปะทะกัน โดยทั้งสองทีมจะเกิดที่จุดใดจุดหนึ่งในแผนที่นั้น ๆ หน้าที่หลักแบ่งออกอย่างชัดเจน ทีมฝั่งหนึ่งจะเป็นฝ่ายที่คอยโจมตีอีกฝ่าย ในขณะที่อีกฝ่ายจะต้องป้องกันจากการโจมตีนั้นให้ได้ ในเกม 1 ตานั้นจะถูกแบ่งออกเป็น 7 รอบย่อย ซึ่งฝ่ายไหนมีจำนวนรอบที่ชนะเยอะกว่าก็ชนะไป ง่ายใช่ไหมหล่ะ</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1000" src="/wp-content/uploads/2022/08/imggames-online-free.jpg" alt="เกมออนไลน์แห่งปี 2022" width="700" height="467" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imggames-online-free.jpg 1840w, /wp-content/uploads/2022/08/imggames-online-free-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imggames-online-free-1024x683.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imggames-online-free-768x513.jpg 768w, /wp-content/uploads/2022/08/imggames-online-free-1536x1025.jpg 1536w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><span style="color: #339966;"><b>โหมดเกม <span style="font-weight: 400;"><strong>Free Fire : </strong></span></b></span><span style="color: #339966;"><b>C</b></span></h3>
<p><span style="font-weight: 400;">Clash Mode - เป็นโหมดเกมที่อยู่แบบถาวรใน <strong><span style="color: #ff6600;">เกม Free Fire</span></strong> (ในบางโหมดนั้นจะเป็นโหมดที่ถูกสร้างขึ้นมาเฉพาะกิจกรรมบางช่วงเวลา พอพ้นระยะเวลาดังกล่าว โหมดนั้นจะไม่สามารถเข้าเล่นได้อีก) หลักการเล่นของโหมดนี้นั้นเข้าใจได้ง่าย โดยเป็นการปะทะกันของ 2 ทีมเช่นเดียวกับ Bomb Squad Mode แต่ต่างกันที่ทั้งสองต้องฟาดฟันกันจนฝ่ายใดฝ่ายหนึ่งหมดไป โดยในหนึ่งทีมจะประกอบไปด้วยผู้เล่น 4 คน</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">แผนที่สำหรับโหมดนี้ประกอบด้วย : เบอร์มูดา, เบอร์มูดา เวอร์ชั่นปรับปรุง, อัลไพน์, คาลาฮาริ และ เพอร์แกทอรี่</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">Clash Squad Ranked Mode - หลักการการเล่นคล้าย ๆ กับ Clash Mode ปกติ แต่จะมีเรื่องการจัดอันดับเข้ามาเกี่ยวข้องด้วย โดยผู้เล่นทุกคนจะเริ่มต้นที่ระดับทองเหลืองหนึ่ง (ฺBronze I) เลื่อนขั้นไปเรื่อย ๆ จนถึงระดับวีรชนคนกล้า (Heroic) ระบบการเลื่อนขั้นจะนับเป็นระบบดาว ซึ่งจะได้เริ่มก็ต่อเมื่อคุณชนะเกมเท่าเท่านั้น </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">เกม Free Fire ได้เพิ่มความท้าทายเข้าไปอีกนิดหน่อยเพื่อให้ผู้เล่นรู้สึกสนุกมาขึ้น โดยในแต่ระดับจะมีระดับย่อย ๆ ประกอบอยู่ในแต่ละระดับ ซึ่งการจะเลื่อนขั้นในระดับทองเหลือง (Bronze) ได้ จะต้องใช้ดาว 3 ดวง ในระดับเงิน (Silver) ต้องใช้ 4 ดาว และเป็นเช่นนี้ไปเรื่อย ๆ จนผู้เล่นถึงระดับ “วีรชนคนกล้า” (Heroic) มันคงจะน่าเบื่อแย่ถ้าเราชนะต่อเนื่องแต่กลับไม่ได้รางวัลพิเศษเลย ทางเกมเลยมอบดาวพิเศษให้อีก 1 ดวง สำหรับผู้ที่สามารถชนะ 3 รอบติดกันได้</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">แผนที่สำหรับโหมดนี้ประกอบด้วย : เบอร์มูดา, เบอร์มูดา เวอร์ชั่นปรับปรุง, คาลาฮาริ และ เพอร์แกทอรี่</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1001" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgdownload-games-online.jpg" alt="เกม ฟี ฟาย คืออะไร" width="700" height="467" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgdownload-games-online.jpg 1500w, /wp-content/uploads/2022/08/imgdownload-games-online-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgdownload-games-online-1024x683.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgdownload-games-online-768x512.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><span style="color: #339966;"><b>โหมดเกม <span style="font-weight: 400;"><strong>Free Fire : </strong></span></b><b>L</b></span></h3>
<p><span style="font-weight: 400;">Lone wolf : 1 vs 1 Mode - โหมดหมาป่าเดียวดาย จะเป็นโหมดที่ให้คุณได้ฉายเดี่ยว เพื่อโชว์ฝีมืออันยอดเยี่ยมของคุณ ไม่มีกฎเกณฑ์กำหนด ไม่ต้องสนใจเรื่องเงิน ไม่ต้องสนใจเรื่องพื้นที่เก็บของในกระเป๋าไม่พอ ไม่ต้องสนใจเรื่องเวลา ผู้เล่นสามารถเลือกอาวุธที่ตัวเองถนัดที่สุดและเข้าสู้กับคู่แข่งได้เลย เรียกได้ว่าเป็นเกมที่ยุติธรรมสุด ๆ ไปเลย</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><span style="color: #339966;"><b>โหมดเกม <span style="font-weight: 400;"><strong>Free Fire : </strong></span></b><b>P</b><span style="font-weight: 400;"> </span></span></h3>
<p><span style="font-weight: 400;">Pet Mania - เป็นโหมดพิเศษที่เปิดให้เล่นเฉพาะบางช่วงเวลาเท่านั้น โดยผู้เล่นจะได้ผจญภัยไปกับสัตว์เลี้ยงสุดน่ารักเพื่อหลบสิ่งกีดขวางต่าง ๆ เพื่อไปให้ถึงเล้นชัยให้ได้เร็วที่สุด และไม่ต้องกังวลไป ต่อให้คุณไม่มีสัตว์เลี้ยง คุณก็สามารถเข้าเล่นโหมดนี้ได้ </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1005" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc.jpg" alt="เล่นเกมฟีฟาย" width="700" height="460" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc.jpg 1542w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc-300x197.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc-1024x673.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc-768x505.jpg 768w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc-1536x1009.jpg 1536w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><span style="color: #ff6600;"><strong>กติกาการเล่น เกม Free Fire</strong></span></h3>
<ol>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">ผู้เล่นต้องเอาชนะสิ่งกีดขวางในเลของตัวเองให้ได้ ในระหว่างนั้นจะมีภารกิจเล็ก ๆ ให้ทำด้วยนะ</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">ได้คะแนนเมื่อชนะในระดับต่าง ๆ</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">ผู้เล่นที่ได้คะแนนสูงสุดชนะไป</span></li>
</ol>
<p><span style="font-weight: 400;">เงื่อนไข ผู้เล่นขั้นต่ำ 20 คนในหนึ่งรอบ </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><span style="color: #339966;"><b>โหมดเกม <span style="font-weight: 400;"><strong>Free Fire : </strong></span></b><b>R</b></span></h3>
<p><span style="font-weight: 400;">Ranked Mode - ในโหมดนี้ผู้เล่นจะได้รับหรือเสียสิ่งที่เรียกว่าคะแนนแรงค์ หรือ RP (Ranked Point) โดยขึ้นอยู่กับผลงานที่ทำได้ในเกม ความพิเศษอของโหมดนี้อยู่ตรงที่ เพื่อจบการนับรอบของซีซั่นนั้น ๆ ผู้เล่นจะได้ของรางวัลตามระดับแรงค์ที่ตนอยู่ ยิ่งสูงก็ยิ่งได้ของดี ๆ ของเทพ ๆ และหลังจากนั้นระดับของผู้เล่นก็จะกลับไปยังระดับเริ่มต้นอีกครั้ง เพื่อไต่ระดับใหม่ในซีซั่นถัดไป </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">Red Light, Green Light Mode - โหมดไฟเขียว ไฟแดงคือะไรกันนะ โหมดนี้เป็นโหมดใหม่ที่เกม Free Fire ร่วมมือกับซีรี่ส์สัญชาติเกาหลีชื่อดังจาก Netflix เรื่อง “Squid Game” โดยที่ผู้เล่นจะถูกโยนใส่ลงไปในกรง ซึ่งจะสามารถขยับได้ก็ต่อเมื่อได้รับสัญญานไฟเขียวเท่านั้น หากไฟสีแดงปรากฎขึ้นมาแล้วผู้เล่นยังขยับตัวอยู่ก็จะถูกกำจัดออกจากเกมทันที เป็นโหมดเกมที่โหดมากเลย</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">เป็นอย่างไรกันบ้างกับข้อมูลที่เราได้รวบรวมมาให้ในวันนี้ หวังว่าทุกคนจะรู้จักและเข้าใจโหมดเกมต่าง ๆ ใน <strong><span style="color: #ff6600;">เกม Free Fire</span></strong> กันมากขึ้น อ่านเสร็จแล้วก็อย่าลืมไปลองเล่นโหมดต่าง ๆ กันดูนะคะ  </span></p>
<h4><strong><span style="color: #ff6600;">อ่านบทความเกี่ยวกับ PGSLOT อื่น ๆ เพิ่มเติม</span></strong></h4>
<ul>
<li><a href="/slotpg-deposit-10-get-100-slotpg/"><span style="color: #ff6600;"><strong>slot pg ฝาก10ได้100 สล็อต pg</strong></span></a></li>
<li><a href="/apply-for-online-slots-pgslots/"><span style="color: #ff6600;"><strong>สมัครสล็อตออนไลน์ สล็อต pg</strong></span></a></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
