<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>เกมปรารถนา - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<atom:link href="/tag/%E0%B9%80%E0%B8%81%E0%B8%A1%E0%B8%9B%E0%B8%A3%E0%B8%B2%E0%B8%A3%E0%B8%96%E0%B8%99%E0%B8%B2/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>สมัครเล่น pgslot บนเว็บไซต์ที่ดีที่สุด ทดลองเล่นสล็อต ฟรี! เล่นสล็อตง่ายได้เงินจริง 24 ชั่วโมง</description>
	<lastBuildDate>Tue, 23 Aug 2022 04:56:05 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2022/05/imgcropped-imgmetabet888-logo-b-32x32.webp</url>
	<title>เกมปรารถนา  - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>ฉากเปิดตัวอันดุดันและ เรื่องย่อละคร เกมปรารถนา</title>
		<link>/drama-game-of-desire/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[adminmetabet888]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 28 Aug 2022 04:53:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[บทความ]]></category>
		<category><![CDATA[เกมปรารถนา]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1045</guid>

					<description><![CDATA[ฉากเปิดตัวอันดุดันและ เรื่องย่อละคร “เกมปรารถนา” เรียกได้ว่าฉากเปิดตัวของ “เกมปรารถนา” จากผู้จัดมากฝีมืออย่าง “คุณอาร์ต พลังธรรม กล่องทองสุข” บวกกับฝีมือของผู้กำกับมากความสามารถ “คุณนก นันทพร แก้มอัมพร” เป็นอีก 1 ฉากเปิดตัวที่ทรงพลัง ดุดัน และมีชั้นเชิงมาก ๆ โดยทางทีมผู้จัดได้ให้ข้อมูลเพิ่มเติมในส่วนนี้ไว้ว่า กว่าจะมาเป็นแรงปรารถนานั้น ใช้เวลาเตรียมตัวและวางแผนกันนานกว่า 2 ปีเลยทีเดียว &#160; โดยในฉากเปิดตัวนั้นจะเป็นการแข่งขันขี่ม้าโปโล ใช้นักแสดงเล่นจริง ในสถานแข่งขันจริง และมีทีมผู้ดูแลที่อยู่ในวงการการแข่งขี่ม้าโปโลมืออาชีพมาร่วมฉากและคอยให้คำแนะนำอีกด้วย สถานที่ในการฝึกขี่ม้าและถ่ายทำนั้น จัดขึ้นที่ VS Sports Club &#38; Siam Polo Park  อำเภอบางบ่อ จังหวัดสมุทรปราการ โดยได้นักกีฬาแข่งขี่้มาโปโลทีมชาติจากทีมโปโลช้างคิง เพาเวอร์อย่าง “คุณนัท ณัฐพงษ์ ประทุมลี” ผู้ที่มีแฮนดิแคปสูงสุด ให้เกียรติร่วมแสดงในละครแรงปราถนาครั้งนี้อีกด้วย ทางเข้าเล่น PGSLOT  (Credit Image : Ch3plus) &#160; ในฉากการแข่งขี่ม้าโปโลนี้นั้น [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><span style="color: #ffcc00;">ฉากเปิดตัวอันดุดันและ เรื่องย่อละคร “เกมปรารถนา”</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">เรียกได้ว่าฉากเปิดตัวของ “<span style="color: #ffcc00;"><strong>เกมปรารถนา</strong></span>” จากผู้จัดมากฝีมืออย่าง “คุณอาร์ต พลังธรรม กล่องทองสุข” บวกกับฝีมือของผู้กำกับมากความสามารถ “คุณนก นันทพร แก้มอัมพร” เป็นอีก 1 ฉากเปิดตัวที่ทรงพลัง ดุดัน และมีชั้นเชิงมาก ๆ โดยทางทีมผู้จัดได้ให้ข้อมูลเพิ่มเติมในส่วนนี้ไว้ว่า กว่าจะมาเป็นแรงปรารถนานั้น ใช้เวลาเตรียมตัวและวางแผนกันนานกว่า 2 ปีเลยทีเดียว</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1059" src="/wp-content/uploads/2022/08/imggames.png" alt="เกม ปรารถนา" width="700" height="700" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imggames.png 960w, /wp-content/uploads/2022/08/imggames-300x300.png 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imggames-150x150.png 150w, /wp-content/uploads/2022/08/imggames-768x768.png 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">โดยในฉากเปิดตัวนั้นจะเป็นการแข่งขันขี่ม้าโปโล ใช้นักแสดงเล่นจริง ในสถานแข่งขันจริง และมีทีมผู้ดูแลที่อยู่ในวงการการแข่งขี่ม้าโปโลมืออาชีพมาร่วมฉากและคอยให้คำแนะนำอีกด้วย สถานที่ในการฝึกขี่ม้าและถ่ายทำนั้น จัดขึ้นที่ VS Sports Club &amp; Siam Polo Park  อำเภอบางบ่อ จังหวัดสมุทรปราการ โดยได้นักกีฬาแข่งขี่้มาโปโลทีมชาติจากทีมโปโลช้างคิง เพาเวอร์อย่าง “คุณนัท ณัฐพงษ์ ประทุมลี” ผู้ที่มีแฮนดิแคปสูงสุด ให้เกียรติร่วมแสดงในละครแรงปราถนาครั้งนี้อีกด้วย</span></p>
<ul>
<li><a href="/"><span style="color: #ffcc00;"><strong>ทางเข้าเล่น PGSLOT </strong></span></a></li>
</ul>
<p><img class="wp-image-1047 aligncenter" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgdrama-game-of-desire.jpeg" alt="เกม ปรารถนา" width="700" height="394" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgdrama-game-of-desire.jpeg 1920w, /wp-content/uploads/2022/08/imgdrama-game-of-desire-300x169.jpeg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgdrama-game-of-desire-1024x576.jpeg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgdrama-game-of-desire-768x432.jpeg 768w, /wp-content/uploads/2022/08/imgdrama-game-of-desire-1536x864.jpeg 1536w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<p style="text-align: center;">(Credit Image : <a href="https://ch3plus.com/drama/1277">Ch3plus</a>)</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">ในฉากการแข่งขี่ม้าโปโลนี้นั้น มีนักแสดงมากฝีมือเข้าร่วมอย่างล้นหลาม อาทิ </span><span style="font-weight: 400;">อาเล็ก ธีรเดช, ณิชา ณัฏฐณิชา,  ป๊อป ฐากูร, ซีน ภัสธรากรณ์, โอม คณิน, บ้าน ณคุณ, </span><span style="font-weight: 400;">แซม ยุรนันท์ , โดนัท มนัสนันท์ , ชาย ชาตโยดม , พริม พริมา , ลิตา คาลิยา และ มิค บรมวุฒิ พร้อมนักแสดงสมทบอีกกว่า 100 ชีวิต และทีมงานจาก King Power Polo และสมาคมแข่งม้าโปโลกีฬาประเทศไทยอีก 200 คน ยังไม่หมดเพียงเท่านี้ ม้าที่ใช้สแตนด์บายในฉากมีด้วยกันถึง 50 ตัวกันเลยทีเดียว ทั้งหมดนี้ก็เพื่อรังสรรค์ฉากเปิดตัวอันดุดันนี้ให้สมจริง ปลอดภัย และสามารถส่งสารรวมไปถึงความรู้สึกให้ไปถึงผู้ชมทางบ้านได้นั่นเอง</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">ฝั่งนักแสดงกล่าวว่าใช้เวลาเตรียมตัวสำหรับฉากนี้นานกว่า 1 ปี ต้องตื่นตั้งแต่ 6 โมงเช้าเพื่อไปฝึกซ้อมขี่ม้า นักแสดงนำอย่าง  </span><span style="font-weight: 400;">อาเล็ก ธีรเดช ได้ให้สัมภาษณ์กับสมาคมแข่งม้าโปโลแห่ง</span><span style="font-weight: 400;">ประเทศไทย (</span><span style="font-weight: 400;">Thailand Polo Association Official)  ไว้ว่า ตนนั้นไม่เคยขี่ม้ามาก่อนเลยในชีวิต ในตอนแรกเริ่มของการเวิร์คชอปก็ไม่กล้าที่จะขึ้นไปขี่เพราะกังวัลว่าจะเป็นการทรมานเหล่าน้องม้าหรือไม่ จนโค้ชให้ข้อมูลว่า สำหรับม้านั้น การได้ออกมาวิ่งคือการสร้างความสุขให้เขาในรูปแบบหนึ่ง หลังจากนั้นพระเอกหนุ่มของเราจึงรู้สึกผ่อนคลายมากขึ้นและเริ่มฝึกซ้อมได้ในที่สุด </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">ส่วนนางเอกสาวอย่าง ณิชา ณัฏฐณิชา บอกว่าตอนแรกตนนั้นไม่อยากขี่ม้าเลย เพราะร้สึกว่าเจ็บหลังมาก ๆ แต่ก็ได้โค้ชอย่างพี่บิวกิ้นคอยให้กำลังใจว่าตนทำได้และให้คำแนะนำที่เป็นประโยชน์เสมอ จนทำให้เจ้าตัวนั้นสามารถผ่านพ้นช่วงเวลาดังกล่าวมาได้อย่างราบรื่นนั่นเอง </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">สำหรับกีฬาแข่งม้าโปโลในไทยนั้น เริ่มเข้ามาตั้งแต่สมัย รัชกาลที่ 6 แต่ก็ถูกจัดไว้ให้เป็นกีฬาเฉพาะกลุ่มมาก ๆ อันเนื่องมาด้วยเงื่อนไขต่าง ๆ ไม่ว่าจะเป็นเรื่องทักษะในการเล่นที่ต้องมีคนคอยดูแลตลอดเวลา เนื่องจากเป็นกีฬาประเภทลูกบอลที่มีความเร็วที่สุดในโลก จึงก่อให้เกิดอุบัติเหตุได้ง่าย และหากเกิดอุบัติเหตุก็มักจะเป็นอุบัติเหตุทีร้ายแรง หรือจะเป็นเรื่องค่าอุปกรณ์ ค่าซื้อม้าและค่าดูแลม้าที่มีค่าใช้จ่ายสูง จึงทำให้กีฬาประเภทนี้ค่อย ๆ  เลือนหายไปจากประเทศไทย </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">จนกระทั่งช่วงปี พุทธศักราช 2550 ด้วยความแน่วแน่ที่จะผลักดันกีฬาประเภทนี้ของ”วิชัย รักศรีอักษร ประธานบริหารกลุ่ม คิง เพาเวอร์ จึงทำให้กีฬาแข่งม้าโปโลนั้นกลับมาเป็นที่ยอมรับในไทยอีกครั้ง และได้มีการจัดตั้ง สมาคมแข่งม้าโปโลแห่ง</span><span style="font-weight: 400;">ประเทศไทย (</span><span style="font-weight: 400;">Thailand Polo Association Official) รับรองโดยกีฬาแห่งประเทศไทย (กกท.) ซึ่งเป็นหนึ่งในผู้สนับสนุนหลัก ๆ ของละครเกมปรารถนาในครั้งนี้เลยก็ว่าได้ เรียกได้ว่าทีมงานตั้งใจกันขนาดนี้ ไม่ดูไม่ได้แล้วนะคะ</span></p>
<p><img class="wp-image-1048 size-full aligncenter" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgdrama.jpeg" alt="เรื่องย่อละคร เกมปรารถนา" width="640" height="360" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgdrama.jpeg 640w, /wp-content/uploads/2022/08/imgdrama-300x169.jpeg 300w" sizes="(max-width: 640px) 100vw, 640px" /></p>
<p style="text-align: center;">(Credit Image : <a href="https://www.thairath.co.th/novel/RIVALRY">Thairath</a>)</p>
<h2><span style="color: #ffcc00;"><b>เรื่องย่อละคร เกมปรารถนา</b></span></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">เรื่องราวของสองตระกูลใหญ่ที่แข่งขันแย่งชิงกันเพื่อเป็นที่หนึ่่งผู้นำธุรกิจอุปโภคบริโภคของประเทศไทย ส่งต่อเจตนารมณ์อันแรงกล้านี้กันรุ่นต่อรุ่น โดยในการแข่งขันรุ่นนี้มีผู้สืบเชื้อสายตรงอย่าง </span><b>มิลิน วีรยะวาณิช (ณิชา ณัฏฐณิชา ดังวัธนาวณิชย์)</b><span style="font-weight: 400;"> ลูกสาวคนเดียวของ </span><b>พีย์ วีรยะวาณิช (แซม ยุรนันท์ ภมรมนตรี) </b><span style="font-weight: 400;">ผู้ซึ่งมีความทะเยอทะยานและพยายามอย่างหนักหน่วงเพื่อที่ขึ้นไปเป็น CEO บริษัท และแน่นอนเพื่อเอาชนะ </span><b>อนาวิน ธีรกิจกานต์กุล (อาเล็ก ธีรเดช เมธาวรายุทธ) </b><span style="font-weight: 400;">ทายาทของตระกูลคู่แข่งลูกชายของ </span><b>ปรมะ ธีรกิจกานต์กุล (ชาตโยดม หิรัณยัษฐิติ) </b><span style="font-weight: 400;">และอดีตคนรักของ </span><b>วิอัณณา (โดนัท มนัสนันท์ พันเลิศวงศ์สกุล) </b><span style="font-weight: 400;">ซึ่งปัจจุบันเป็นแม่เลี้ยงของมิลินนั่นเอง</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">เรื่องราวของเกมปรารถนานี้เริ่มต้นที่ฉากการแข่งขันกีฬาแข่งม้าโปโลอันดุเดือดของสองตระกูล โดยแบ่งออกเป็น 2 ทีมด้วยกัน คือทีม Empire Group นำทีมโดยมิลิน พร้อมลูกทีม “โอม คณิน” และ “บ้าน ณคุณ” และทีม T Group นำทีมโดยอนาวิน พร้อมลูกทีม “ป๊อป ฐากูร” และ “ซีน ภัสธรากรณ์” การแข่งขันดำเนินไปอย่างดุเดือด และในขณะนั้นเองก็เกิดเหตุไม่คาดฝันขึ้น เมื่อพ่อของอนาวินได้ทราบข่าวว่าบริษัทของตนเองนั้นกำลังจะล้มละลาย ทำให้เกิดอาการหัวใจวายเฉียบพลันและกลายเป็นเจ้าชายนิทราในชั่วข้ามคืน ส่วนทางอนาวินเองที่ผลัดแพ้ ผลัดชนะกับมิลินมาหลายต่อหลายครั้งกลับต้องเผชิญกับความรู้สึกที่ถ่าโถมเข้ามา การแพ้ในครั้งนี้เป็นสิ่งที่อนาวินรู้สึกเสียสูญมากที่สุด ประกอบกับเรื่องพ่อของตนที่กลายเป็นเจ้าชายนิทราแบบฟ้าผ่า และหนี้สินที่เขาเองต้องหามาชำระให้ได้ภายใน 1 จำนวนกว่า 300 ล้านบาท</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">ในคืนเดียวกันนั้นเองอนาวินก็ต้องรับแรงกระแทกจากความเสียใจอีกครั้ง เมือเขาได้ล่วงรู้สาเหตุที่่แฟนเก่าซึ่งเป็นดาราสาวสวยเบอร์ต้นของประเทศ อย่างวิอัณณาบอกเลิกตนไปเมื่อ 1 ปีก่อน โดยสาเหตุนั้นคือวิอัณณาตั้งใจที่จะ “ทิ้ง” อนาวิน เพื่อไปแต่งงานกับพีย์ พ่อของมิลิน หรือศัตรูตัวฉกาจของตระกูลธีรกิจกานต์กุลนั่นเอง</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">การแต่งงานของวิอัณณาและพีย์ ไม่ได้สร้างความไม่พอใจให้ให้กับอนาวินคนเดียวเท่านั้น มิลินเองก็รู้สึกไม่ถูกโชคชะตากับวิอัณณาเป็นอย่างแรก มิลินเชื่อว่าวิอัณณานั้นเป็นผู้หญิงที่ดีแต่รูปและหวังจะมาเกาะพ่อเธอกินก็เท่านั้น แต่สิ่งที่มิลินไม่รู้เลยคือวิอัณณานั้นเคยเป็ยคนรู้ใจของอนาวินมาก่อน </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">มิลินพยายามโน้มน้าวใจพ่อของเธอให้เลิกกับแม่เลี้ยงคนนี้ซะ แต่นั่นก็มีแต่จะเพิ่มความบาดหมางระหว่างสองพ่อลูกนี้ก็เท่านั้น พ่อของเธอนั้นตกอยู่ในความลุ่มหลงและมารยาของวิอัณณาอย่างอยู่หมัด ชนิดที่เรียกว่าถอนตัวไม่ขึ้น</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">ทางฝั่งอนาวินก็มีเรื่องต้องสะสางมากมาย รวมถึงกำหนดการชำระหนี้ที่เข้าใกล้มาทุกนาทีเสมือนว่ามันกำลังหายใจรดต้นคอเขาอยู่ทุกชั่วขณะ เรื่องราวนี้คงไม่ยุ่งยากขึ้นไปอีกถ้ามิลินไม่พยายามขัดขวางอนาวินทุกวิถีทางเพื่อไม่ให้อนาวินสำเร็จเป้าหมายนั้นได้  </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">อนาวินได้โอกาสเอาคืนในคือที่มิลินนั้นไปดื่มสังสรรค์กับเพื่อน ๆ เรียกได้ว่าเธอเมาเละแบบไม่รู้สึกตัว อนาวินจึงอุ้มเธอกลับมาที่บ้านของตนและทำบางสิ่งที่ทำให้มิลินเข้าใจไปว่า เธอและเขาอาจจะเผลอ one night stand กันไปแล้ว</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">เรื่องราววุ่น ๆ ยังคงดำเนินต่อไป ไม่ทันที่มิลินจะได้จัดการเรื่องอนาวินให้เรียบร้อย เธอต้องการมาสู้รบปรบมือกับแม่เลี้ยงเธอที่บ้านของตัวเองอีกครั้ง โดยในครั้งนี้เธอตั้งใจอาละวาดใส่วิอัณณาเพื่อให้เธอหนีออกจากบ้านไปเสีย แต่วิอัณณาจอมอ่อนแอในสายตาของมิลินคนนั้นไม่มีอยู่จริง วิอัณณาในตอนนี้ลุกขึ้นสู้ตอบโต้มิลินอย่างดุเดือน และออกปากว่าเธอนี่แหละที่จะเป็นคนสั่งสอนมิลินเอง </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">มิลินรู้สึกตกใจเป็นอย่างมากว่าวิอัณณานั้นไม่ใช่ผู้หญิงธรรมดาอย่างที่เธอเข้าใจ ภายใต้รูปลักษณ์ที่สวยงาม แลคิดอะไรเองไม่เป็นนั้น อัณณามีคมเขี้ยวร้ายซ่อนอยู่ภายใน เธอรู้ว่าเธอควรแสดงท่าทีแบบไหน เมื่อไหร่และกับใครได้อย่างชาญฉลาด และนี่คือจุดที่ทำใหมิลินนั้นมองตัววิอัณณาในมุมมองใหม่ที่แตกต่างออกไป </span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1062" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgrivalry.jpeg" alt="Rivalry" width="700" height="396" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgrivalry.jpeg 1078w, /wp-content/uploads/2022/08/imgrivalry-300x170.jpeg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgrivalry-1024x579.jpeg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgrivalry-768x435.jpeg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<p style="text-align: center;">(Credit Image : <a href="https://pantip.com/topic/41233148">Pantip</a>)</p>
<p><span style="font-weight: 400;">ศึกระหว่างลูกติดและแม่เลี้ยงเริ่มประทุเดือดขึ้นเรื่อย ๆ จนกระทั่งเมื่อพ่อเธอยื่นขอเสนอให้ว่าถ้าเธอปิดดีลกับฟาร์มไก่แห่งหนึ่งได้จะได้ขึ้นเป็น CEO ของบริษัท ตัววิอัณณาเองได้ทราบดังนั้นจึงได้ลงแข่งขันในครั้งนี้ด้วย โดยที่เธอไม่รู้เลยว่ามิลินนั้นมีความมุ่งมั่นและตั้งใจอย่างยิ่งที่จะได้ซึ่งตำแหน่งดังกล่าวมา มิลินยอมแข่งขันกับพี่ชายที่แสนดีของเธอ </span><b>ภาคิน (คณิน สแตนลีย์)</b><span style="font-weight: 400;"> เพื่อที่จะเป็นที่ 1 ในใจพ่อ จนทั้งสองนั้นแทบไม่เหลือความเป็นพี่น้องให้แก่กัน แถมยังต้องรับมือกับพี่สะใภ้จอมเจ้าเล่ห์ </span><b>เจนนิส (คาลิยา นิฮุต) </b><span style="font-weight: 400;">ที่คอยแทงเธอลับหลังตลอด</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">เกมปรารถนานี้ยังคงซับซ้อนขึ้นไปได้อีก เมื่ออนาวินเองก็อยากได้ฟาร์มไก่แห่งนี้ด้วยเช่นเดียวกัน ทำให้ทั้งสามคน มิลิน วิอัณณา อนาวิน ต้องมาเผชิญหน้ากัน ตัวมิลินสัมผัสได้เลยว่ามีอะไรบางอย่างเกิดขึ้นระหว่างอนาวินและวิอัณณาจนเธอเริ่มปะติปะต่อเรื่องราวได้ในที่สุด และแน่นอน มิลินไม่พลาดโอกาสที่จะกำจัดแม่เลี้ยงคนนี้ออกไปโดยการรีบไปฟ้องพ่อของเธอทันที </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">ผลลัพธ์กลับไม่เป็นไปตามที่มิลินหวัง เมื่อความอดทนสุดท้ายของพ่อเธอขาดสะบั้นลงและประกาศตัดขาดความเป็นพ่อลูกในทันที ทางย่าของมิลินทราบข่าวเช่นนั้นจึงไม่สามารถอยู่นิ่งได้ เพราะรู้ว่าสาเหตุที่ที่ให้สองพ่อลูกต้องบาดหมางกันเองนั้นมาจากวิอัณณาแน่นอน ย่าของมิลินเข้ามาจัดการปัญหาทุกสิ่งสรรพพร้อมกับเปิดโปงความลับอันอื้อฉาวในอดีตของวิอัณณาจนทำให้ทุกคนอึ้งไปตาม ๆ กัน </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">หลังจากเคลียร์ปัญหาเรื่องแม่เลี้ยงจอมปลอมไปได้แล้ว มิลินเองยังรู้สึกว่าพ่อของเธอควรสำนึกในสิ่งที่ตนได้ทำลงไปด้วย จึงทำข้อตกลงจัดตั้งบริษัทกับอนาวิน และอนาวินก็ตกลงเพราะอยากเอาชนะชายที่แย่งคนที่เค้ารักสุดหัวใจไป การแข่งขันระหว่างพีย์ มิลินและอนาวิน ดำเนินไปด้วยทักษะ ชั้นเชิงทางธุรกิจอย่างดุเดือด ทางมิลินถึงขนาดออกไพ่ลับด้วยการประกาศว่าคบกับอนาวินเพื่อโจมตีจิตใจของคนเป็นพ่ออย่างพีย์ให้ได้ </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">ฝั่งวิอัณณาบอกกับอนาวินว่าเธอนั้นรุ้ดีว่าสิ่งนี้เป็นแค่แผน เพราะหมดทั้งใจของอนาวินนั้นมีให้เธอเพียงเท่านั้น แต่ใครจะไปรู้ว่าบทบาทหลอก ๆนี้จะเริ่มทำให้อนาวินหวั่นไหวขึ้นมาซะแล้ว และทางมิลินเองก็มีความลับสุดยอดที่ใครก็คาดไม่ถึง นั่นคือเธอดันตกหลุมหลักคู่แข่งตัวร้ายอย่างอนาวินมาโดยตลอด แต่เธอก็รู้ดีว่ามันช่างเป็นไปได้ยากเหลือเกิน เพราะใจของอนาวินยังคงเป็นของวิอัณณา และความหมาดหมางระหว่างสองตระกูลคงไม่ใช่เรื่องง่ายที่จะหายไป</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">เรื่องราวของ <a href="https://www.youtube.com/watch?v=_5IJTCw5WLE&amp;list=PL0VVVtBqsouqeudjhWNpE22YaD0KiKTWZ"><span style="color: #ffcc00;"><strong>เกมปรารถนา</strong></span></a> นี้จะเป็นอย่างไร เกมที่เดิมพันด้วยศักร์ศรี เกมที่ไม่ว่าใครเข้าร่วมเล่นก็จะต้องพบเจอกับหยดน้ำตา เกมที่ไม่ว่าใครก็ไม่สามารถเชื่อใจกันได้ ติดตามเรื่องราวของ</span><span style="font-weight: 400;"> "เกมปรารถนา" ได้ที่ Application CH3+, VIU และ ch3plus.com ไปพร้อมกัน ตอนแรกวันที่ 25 มกราคม 2565 ทุกวันพุธ-พฤหัสบดี เวลา 20.30 น.</span></p>
<h3><span style="color: #ffcc00;">อ่านบทความอื่น ๆ เกี่ยวกับ PGSLOT เพิ่มเติม</span></h3>
<ul>
<li><span style="color: #cc99ff;"><strong><a style="color: #cc99ff;" href="/game-free-fire/">ทำความรู้จักเกมฟีฟายเล่นฟรี คืออะไร</a></strong></span></li>
<li><span style="color: #cc99ff;"><a style="color: #cc99ff;" href="/what-is-y8-game/"><strong>เกม y8 คืออะไร สมัครเล่นอย่างไร และมีความเกี่ยวข้องกับ pgslot อย่างไร?</strong></a></span></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
