<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>ดูหนังออนไลน์ - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<atom:link href="/tag/%E0%B8%94%E0%B8%B9%E0%B8%AB%E0%B8%99%E0%B8%B1%E0%B8%87%E0%B8%AD%E0%B8%AD%E0%B8%99%E0%B9%84%E0%B8%A5%E0%B8%99%E0%B9%8C/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>สมัครเล่น pgslot บนเว็บไซต์ที่ดีที่สุด ทดลองเล่นสล็อต ฟรี! เล่นสล็อตง่ายได้เงินจริง 24 ชั่วโมง</description>
	<lastBuildDate>Wed, 24 Aug 2022 09:45:37 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.3</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2022/05/imgcropped-imgmetabet888-logo-b-32x32.webp</url>
	<title>ดูหนังออนไลน์  - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>ดูหนังออนไลน์</title>
		<link>/watch-movies-online/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[adminmetabet888]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Sep 2022 09:44:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[บทความ]]></category>
		<category><![CDATA[ดูหนังออนไลน์]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1196</guid>

					<description><![CDATA[แอปฯ ดูหนังออนไลน์ สุดปัง พร้อมหนังแนะนำ บริการวิดิโอสตรีมมิ่ง (Video Streaming) หรือแอปฯ ดูหนังออนไลน์ เรียกได้ว่ากำลังมาแรงสุด ๆ ในยุคนี้ เนื่องจากช่วงการระบาดของโควิด 19 ที่ผ่านทำให้หลาย ๆ คนออกจากบ้านไม่ได้และไม่รู้จะทำอะไรดี ข้อมูลจากกูเกิ้ลบอกว่าในช่วงเวลาดังกล่าวผู้คนค้นหาคำที่เกี่ยวของกับการดูหนังออนไลน์เพิ่มขึ้นเป็นจำนวนมาก ทั้งนี้ทั้งนั้นต่อให้ไม่มีการะบาดของโรคร้ายนี้ แนวโน้มของตลาดนี้ก็เหมือนจะเติบโตขึ้นทุกปีอยู่แล้ว เพื่อตอบสนองวิถีการใช้ชีวิตที่เปลี่ยนไปของคนในปัจจุบันที่เน้นความรวดเร็ว เร่งรีบ สามารถทำกิจกรรมที่ไหนก็ได้ที่ตัวเองต้องการ ซึ่งระบบดูหนังออนไลน์นั้นสามารถตอบโจทย์ความต้องการได้เป็นอย่างดี ในบทความนี้เราจะมาเขียนบทความเกี่ยวกับแอปฯ ดูหนังออนไลน์ ที่ให้บริการในประเทศไทยและที่กำลังจะเข้ามาให้บริการในประเทศไทยว่ามีแอปฯอะไรบ้าง แต่ละแอปฯมีหนังประเภทใด โดดเด่นในเรื่องอะไร และมีค่าบริการเท่าไร ทั้งนี้ก็เพื่อให้ท่านผู้อ่านทุกท่านได้ ดูหนังออนไลน์ ตรงตามแบบที่ใช่ สไตล์ที่ชอบนั่นเอง แอปฯ ดูหนังออนไลน์ คืออะไร? จริง ๆ ชื่อของมันนั้นก็น่าจะอธิบายตัวมันเองได้พอตัวอยู่แล้ว แต่หากจะให้ขยายความเข้าไปอีก แอปฯ หรือ แอปพลิเคชั่น ดูหนังออนไลน์ คือการดูหนังออนไลน์ผ่านแพล็ตฟอร์มผู้ให้บริการโดยใช้เครือข่ายอินเทอร์เน็ตเพื่อเข้าเสพสื่อนั้น ๆ จุดเด่นและเอกลักษณ์ของมันคือ คุณสามาถถดูหนังออนไลน์โดยไม่ต้องดาวน์โหลดหนังดังกล่าวลงอุปกรณ์ตนเอง ซึ่งนั่นจึงใช้คำว่าออนไลน์นั่นเอง อีกจุดสำคัญคือหนังที่อยู่ในแพล็ตฟอร์มเหล่านี้นั้น ถูกกฎหมายเพราะมีการซื้อลิขสิทธิ์มาเพื่อนำมาเผยแพร่ นอกจากนี้ยังได้คุณภาพไฟล์ที่คมชัด ตลอดจนบางผู้ให้บริการมีลูกเล่นอื่น ๆ [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><span style="color: #ff6600;"><strong>แอปฯ ดูหนังออนไลน์ สุดปัง พร้อมหนังแนะนำ</strong></span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">บริการวิดิโอสตรีมมิ่ง (Video Streaming) หรือแอปฯ <span style="color: #00ccff;"><strong>ดูหนังออนไลน์</strong></span> เรียกได้ว่ากำลังมาแรงสุด ๆ ในยุคนี้ เนื่องจากช่วงการระบาดของโควิด 19 ที่ผ่านทำให้หลาย ๆ คนออกจากบ้านไม่ได้และไม่รู้จะทำอะไรดี ข้อมูลจากกูเกิ้ลบอกว่าในช่วงเวลาดังกล่าวผู้คนค้นหาคำที่เกี่ยวของกับการดูหนังออนไลน์เพิ่มขึ้นเป็นจำนวนมาก ทั้งนี้ทั้งนั้นต่อให้ไม่มีการะบาดของโรคร้ายนี้ แนวโน้มของตลาดนี้ก็เหมือนจะเติบโตขึ้นทุกปีอยู่แล้ว เพื่อตอบสนองวิถีการใช้ชีวิตที่เปลี่ยนไปของคนในปัจจุบันที่เน้นความรวดเร็ว เร่งรีบ สามารถทำกิจกรรมที่ไหนก็ได้ที่ตัวเองต้องการ ซึ่งระบบดูหนังออนไลน์นั้นสามารถตอบโจทย์ความต้องการได้เป็นอย่างดี</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ในบทความนี้เราจะมาเขียนบทความเกี่ยวกับแอปฯ <span style="color: #00ccff;"><strong>ดูหนังออนไลน์</strong></span> ที่ให้บริการในประเทศไทยและที่กำลังจะเข้ามาให้บริการในประเทศไทยว่ามีแอปฯอะไรบ้าง แต่ละแอปฯมีหนังประเภทใด โดดเด่นในเรื่องอะไร และมีค่าบริการเท่าไร ทั้งนี้ก็เพื่อให้ท่านผู้อ่านทุกท่านได้ <strong><span style="color: #ff6600;">ดูหนังออนไลน์</span></strong> ตรงตามแบบที่ใช่ สไตล์ที่ชอบนั่นเอง</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1192" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgmovie.jpg" alt="หนังออนไลน์เกี่ยวข้องกับสตรีมมิ่ง" width="700" height="467" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgmovie.jpg 1368w, /wp-content/uploads/2022/08/imgmovie-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgmovie-1024x683.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgmovie-768x512.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<h2><span style="color: #ff6600;"><strong>แอปฯ ดูหนังออนไลน์ คืออะไร?</strong></span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">จริง ๆ ชื่อของมันนั้นก็น่าจะอธิบายตัวมันเองได้พอตัวอยู่แล้ว แต่หากจะให้ขยายความเข้าไปอีก แอปฯ หรือ แอปพลิเคชั่น <span style="color: #00ccff;"><strong>ดูหนังออนไลน์</strong></span> คือการดูหนังออนไลน์ผ่านแพล็ตฟอร์มผู้ให้บริการโดยใช้เครือข่ายอินเทอร์เน็ตเพื่อเข้าเสพสื่อนั้น ๆ จุดเด่นและเอกลักษณ์ของมันคือ คุณสามาถถดูหนังออนไลน์โดยไม่ต้องดาวน์โหลดหนังดังกล่าวลงอุปกรณ์ตนเอง ซึ่งนั่นจึงใช้คำว่าออนไลน์นั่นเอง อีกจุดสำคัญคือหนังที่อยู่ในแพล็ตฟอร์มเหล่านี้นั้น ถูกกฎหมายเพราะมีการซื้อลิขสิทธิ์มาเพื่อนำมาเผยแพร่ นอกจากนี้ยังได้คุณภาพไฟล์ที่คมชัด ตลอดจนบางผู้ให้บริการมีลูกเล่นอื่น ๆ อีกมากมายที่ช่วยให้ดึงดูดใจลูกค้าได้ ทั้งระบบพากษย์เสียงที่มีคุณภาพ หนังหลากหลายแนวจากนานาประเทศ ระบบหารค่าบริการกับเพื่อน ๆ ในกลุ่ม บางครั้งก็เป็นหนังพิเศษที่ไม่สามารถหาดูที่อื่นได้นอกจากแพล็ตฟอร์มของผู้ให้บริการเท่านั้น หรือในบางครั้งเราสามารถหาอ่านความคิดเห็นของผู้ชมคนอื่นได้ เปรียบเสมือนคอมมิวนิตี้เล็ก ๆ ของผู้ที่ชื่นชอบหนังในประเภทนั้น ๆ ทั้งนี้ก็เพื่อเพิ่มและพัฒนาประสบการณ์ที่ดีที่สุดในการ <span style="color: #00ccff;"><strong>ดูหนังออนไลน์</strong></span>ของทุกท่าน</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1193" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgmovie-online.jpg" alt="แอปฯ ดูหนังออนไลน์" width="700" height="467" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgmovie-online.jpg 1489w, /wp-content/uploads/2022/08/imgmovie-online-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgmovie-online-1024x683.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgmovie-online-768x512.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<h2><span style="color: #ff6600;"><strong>แอปฯ ดูหนังออนไลน์ ในปัจจุบันมีอะไรบ้าง</strong></span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">อย่างที่ทราบกันดีว่าตอนนี้ตลาด <span style="color: #00ccff;"><strong>ดูหนังออนไลน์</strong></span> แข่งกันดุเดือดมาก มีเจ้าใหม่ ๆ เริ่มเข้ามีตีตลาดในไทย และแต่ละเจ้าก็พยายามงัดทุกกลยุทธ์เพื่อดึงฐานคนดูไว้ให้ได้ ไม่ว่าจะเป็นการให้ทดลองใช้ฟรี การเพิ่มหนังที่ดูได้เฉพาะแพล็ตฟอร์มของตนเองเท่านั้น ราคาที่ถูกจนน่าเหลือเชื่อ และอื่น ๆ อีกมากมาย เรามาทำความรู้จักผู้ให้บริการดูหนังออนไลน์กันแต่ละที่เลยดีกว่า</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1191" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgnetflix-movie-online.jpg" alt="Netflix" width="700" height="928" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgnetflix-movie-online.jpg 880w, /wp-content/uploads/2022/08/imgnetflix-movie-online-226x300.jpg 226w, /wp-content/uploads/2022/08/imgnetflix-movie-online-772x1024.jpg 772w, /wp-content/uploads/2022/08/imgnetflix-movie-online-768x1018.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<h3><span style="color: #ffcc00;"><b>ดูหนังที่ Netflix</b></span></h3>
<h4><span style="color: #00ccff;"><strong>ราคาเริ่มต้นต่อเดือน : 99 บาท</strong></span></h4>
<h5><strong><span style="color: #00ccff;">อุปกรณ์ที่สามารถใช้ได้ : โทรศัพท์มือถือ, แท็ปเล็ต, โทรทัศน์, คอมพิวเตอร์</span></strong></h5>
<p><span style="font-weight: 400;">สาย <span style="color: #ff0000;"><strong>ดูหนังออนไลน์</strong></span> คงไม่มีใครไม่รู้จกชื่อ Netflix และต่อให้คุณไม่เคยใช้บริการของเจ้านี้เลย อย่างไรเสียคุณก็คงได้ยินหรือเห็นโฆษณาผ่านตามาอย่างแน่นอน ด้วยถือว่าเป็นเจ้าแรก ๆ ที่เข้ามาทำการตลาดในไทย ตลอดทั้งจนเป็นเจ้าที่สามารถตีตลาดไทยได้ในระยะเวลาไม่นาน ทำให้ Netflix กลายเป็นแพล็ตฟอร์มดูหนังออนไลน์อันดับหนึ่งในใจคนไทยไปเสียแล้ว ทั้งนี้ทัั้งนั้นเนื้อหาภายในเจ้านี้นั้นจะแตกต่างกันออกไปในแต่ละประเภท และอาจจะแตกต่างกันออกไปในแต่ละผู้ใช้งานอีกด้วย ทางบริษัทเคยให้ข้อมูลว่าระบบปัญญาประดิษฐ์ที่พวกเขาสร้างขึ้นมานั้นฉลาดมาก ๆ ในการแนะนำหนังน่าดูให้เหมาะสมกับพฤติกรรมแต่ละคนได้อย่างน่าเหลือเชื่อ</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ปัญหาหนึ่งที่ผู้ให้บริาการ <span style="color: #ff0000;"><strong>ดูหนังออนไลน์</strong></span> พบคือ พวกเขาพยายามหาคอนเทนต์ใหม่ ๆ มาลงแพล็ตฟอร์มเสมอ แต่หนังที่มักจะได้การกดดูคือหนังที่อยู่หน้าแรก ๆ หรือหนังที่ติดอันดับการค้นหาสูงสุดในช่วงระยะเวลานั้น ๆ ทำให้หนังเรื่องอื่น ๆ ที่พวกเขาซื้อลิขสิทธิ์มาไม่สามารถทำกำไรได้ และเป็นการลงทุนที่เสียเปล่า แต่ที่ Netflix ไม่ใช่แบบนั้น เพราะระบบของที่นี่สามารถสืบเสาะค้นหาหนังมาแนะนำให้คุณ ไม่ว่าหนังนั้นจะเก่าแค่ไหน หรืออยู่นอกกระแสแค่ไหนก็ตาม</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">หนังส่วนใหญ่ที่ Netflix นำเข้ามาจะเป็นหนังเกาหลีที่ได้รับการโปรโมทอย่างหนักหน่วง หนังจากฝั่งอเมริกา อังกฤษ ซึ่งถ้าคุณเป็นสายฝึกภาษา นี่ก็เป็นอีกหนึ่งเครื่องมือที่จะสามารถทำให้คุณก้าวกระโดดในการเรียนได้ เพราะมันมีระแบบซับไทยด้วย คุณสามารถสลับไปมาระหว่างภาษาได้ตามที่ใจคุณต้องการ หลัก ๆ ตอนนี้มีภาษาไทย อังกฤษจีน สเปน และอื่น ๆ หากไม่ได้ต้องการฝึกภาษาอังกฤษ ก็ยังมีภาษาอื่น ๆ ให้เลือกด้วยนะ</span></p>
<h3><span style="color: #ffcc00;"><b>ดูหนัง WeTV</b></span></h3>
<h4><strong><span style="color: #00ccff;">ราคาเริ่มต้นต่อเดือน : 119 บาท</span></strong></h4>
<h4><span style="color: #00ccff;"><strong>อุปกรณ์ที่สามารถใช้ได้ : โทรศัพท์มือถือ, แท็ปเล็ต, โทรทัศน์, คอมพิวเตอร์</strong></span></h4>
<p><span style="font-weight: 400;">อีกหนึ่งผู้ให้บริการ <span style="color: #ff0000;"><strong>ดูหนังออนไลน์</strong></span> สัญชาติจีนที่กำลังมาแรงในหมู่ชาวไทยที่ชื่นชอบหนังจีน และในหมู่สาววายด้วยเช่นกัน (สาววายคือผู้ที่ชื่นชอบความสัมพันธ์ของผู้ที่ชื่นชอบเพศเดียวกัน Homosexual เช่น เกย์ เลสเบี้ยน เคสียร์ เป็นต้น) ทั้งนี้ทั้งนนั้นรูปแบบต่าง ๆ ภายในของ WeTV นั้นคล้าย ๆ  กับตัว Netflix แต่อาจจะเป็นการดีไซน์ที่แตกต่างกันออกไปสักหน่อยนัก ลักษณะพิเศษหนึ่งของเจ้านี้คือมักจะให้ดูหนังได้ฟรีในช่วงแรกเริ่มของหนังนั้น ๆ และหากอยากดูตอนถัดไปจะเข้าสู่กระบวนการของการสมัครสมาชิก เรียกได้ว่าเข้ามาทำให้อยากแต่ไม่จากไป เพราะมันจะตามหลอกหลอนให้คุณรู้สึกว่าต้องสมัครสมาชิกให้ได้</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">WeTV นั้นมีระบบพากษย์และซับเช่นเดียวกัน แต่ว่าระบบอาจจะยังไม่ไม่เสถียรมากนัก อีกทั้งมีฟังก์ชั่นพิเศษที่สามารถเปิดให้ข้อความความคิดเห็นจากผู้ชมคนอื่น ๆ ลอยไปลอยมาระหว่างที่หนังเล่นอยู่อีกด้วย หากใครไม่ชอบแนะนำว่าให้ปิดระบบนี้ไปเลยดีกว่า ทั้งนี้ในแอปฯนี้ก็ไม่ได้มีแต่หนังจีนอย่างเดียว เพราะหนังไทยที่เป็นทีมไทยสร้าง หรือหนังไทยที่ได้ทุนจากตัวแอปฯมาสร้างเองก็เป็นอีกหนึ่งจุดขายหนึ่งของแอปฯดูหนังออนไลน์เจ้านี้เช่นเดียวกัน และถึงแม้ว่าจะบอกว่ามีแต่หนังจีนเป็นส่วนใหญ่ หนังในประเทศใกล้เคียงที่ปกติหาดูได้ยากก็สามารถดูได้ที่นี่เช่นเดียวกัน เช่นหนังจากประเทศญี่ปุ่น แต่โดยส่วนใหญ่ก็ยังเป็นหนังวายนะ หากคุณชอบล่ะก็ WeTV เป็นตัวเลือกที่ดีมาก ๆ เลย</span></p>
<h3><span style="color: #ffcc00;"><b>ดูหนัง iQIYI</b></span></h3>
<h4><span style="color: #00ccff;"><strong>ราคาเริ่มต้นต่อเดือน : เดือนแรก 35 บาท เดือนถัดไป 119 บาท</strong></span></h4>
<h5><span style="color: #00ccff;"><strong>อุปกรณ์ที่สามารถใช้ได้ : โทรศัพท์มือถือ, แท็ปเล็ต, โทรทัศน์, คอมพิวเตอร์</strong></span></h5>
<p><span style="font-weight: 400;">iGIYI หรืออ้ายฉีอี้ ชื่ออาจจะไม่ถนัดปากชาวไทยสักเท่าไหร่นัก เพราะนี่เป็นอีกหนึ่งแอปฯ <span style="color: #ff0000;"><a style="color: #ff0000;" href="/online-movie/"><strong>ดูหนังออนไลน์</strong></a></span> จากประเทศจีนที่มีผู้ใช้บริการเยอะกว่า WeTV เสียอีก แม้ว่าจะมาเปิดตัวทีหลัง แต่ก็กลับได้รับผลตอบรับที่ดีมาก ๆ จนในปัจจับันแซงหน้า WeTV ไปแล้ว โดยในแรกเริ่มนั้นแอปฯนี้ให้บริการในจีนเท่านั้น แต่ในต่อมาก็เริ่มทำคอนเทนต์ประเทศอื่น ๆ และขยายไปประเทศเพื่อนบ้านอีก 6 ประเทศ นั่นคือ อินโดนีเซีย แคนาดา ฟิลิปปินส์ เวียดนาม สหรัฐเอมิเรตส์ และประเทศไทย</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ฟีเจอร์หลัก ๆ ของแอปฯนี้คือการทำซับแบบเรียลไทม์ ผู้ใช้สามารถปรับขนาดฟ้อนต์ รูปแบบตัวหนังสือได้ตามใจนึกเพื่อเพิ่มประสบการณ์ที่ดีในการดูหนังออนไลน์ขึ้นไปอีกขั้น ทั้งนี้ทั้งนั้นแม้เนื้อหากว่าครึ่งจะเป็นคอนเทนต์ที่มาจากประเทศจีนแต่ก็ยังมีเนื้อหาของเกาหลีและเนื้อหาจากประเทศนั้นๆ เข้าร่วมอยู่ด้วยเช่นเดียวกัน</span></p>
<p><img class="wp-image-1006 aligncenter" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgtest-play-gameing-mobile-.jpg" alt="เติมเกม pgslot" width="700" height="467" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgtest-play-gameing-mobile-.jpg 1404w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-play-gameing-mobile--300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-play-gameing-mobile--1024x683.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-play-gameing-mobile--768x512.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<p><span style="font-weight: 400;">และนี่ก็คือแอปฯดูหนังออนไลน์ยอดนิยมที่เราได้ยกมาให้คุณอ่านในวันนี้ หรือถ้าหากทุกคนสนใจการเล่นเกมออนไลน์ สล็อตออนไลน์ <a href="/"><span style="color: #ffcc00;"><strong>PGSLOT</strong></span></a> สามารถสมัครเล่น และ ทดลองเล่นได้บนเว็บไซต์ของเราตลอด 24 ชั่วโมง</span></p>
<ul>
<li><a href="https://m.metabet888.com/login"><span style="color: #ffcc00;"><strong>ทางเข้าเล่น PGSLOT</strong></span></a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
