<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>เกมล่าทรชน - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<atom:link href="/tag/%E0%B9%80%E0%B8%81%E0%B8%A1%E0%B8%A5%E0%B9%88%E0%B8%B2%E0%B8%97%E0%B8%A3%E0%B8%8A%E0%B8%99/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>สมัครเล่น pgslot บนเว็บไซต์ที่ดีที่สุด ทดลองเล่นสล็อต ฟรี! เล่นสล็อตง่ายได้เงินจริง 24 ชั่วโมง</description>
	<lastBuildDate>Tue, 23 Aug 2022 05:31:16 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.3</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2022/05/imgcropped-imgmetabet888-logo-b-32x32.webp</url>
	<title>เกมล่าทรชน  - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>แนะนำตัวละครและเรื่องย่อแบบไม่ย่อ เกมล่าทรชน</title>
		<link>/game-of-outlaws/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[adminmetabet888]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 28 Aug 2022 05:30:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[บทความ]]></category>
		<category><![CDATA[เกมล่าทรชน]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1068</guid>

					<description><![CDATA[สารบัญ แนะนำให้รู้จักกับ “เกมล่าทรชน”กันก่อน ตัวละครหลักเกมล่าทรชน ตัวละครสมทบเกมล่าทรชน เรื่องย่อเกมล่าทรชน &#160; แนะนำให้รู้จักกับ “ เกมล่าทรชน ” กันก่อน ชื่อเรื่อง : เกมล่าทรชน (Game of Outlaws) บทประพันธ์ : ณพุทธ สุศรีฯ กับกำการแสดง : นก ฉัตรชัย เปล่งพานิช แนวละคร : แอคชั่น ดราม่า ผลิต : บริษัท เมตตาและมหานิยม จำกัด ผู้จัด : นก ฉัตรชัย เปล่งพานิช วันเวลาออกอากาศ : ทุกวันพุธ และวันพฤหัสบดี เวลา 20.30 น. ทางไทยทีวีสีช่อง 3, ช่อง 33 และรับชมผ่านทาง Application 3 [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><span style="font-weight: 400;">สารบัญ</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1">
<h2><strong><span style="color: #ffcc00;">แนะนำให้รู้จักกับ “เกมล่าทรชน”กันก่อน</span></strong></h2>
</li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1">
<h2><strong><span style="color: #ffcc00;">ตัวละครหลักเกมล่าทรชน</span></strong></h2>
</li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1">
<h2><strong><span style="color: #ffcc00;">ตัวละครสมทบเกมล่าทรชน</span></strong></h2>
</li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1">
<h2><strong><span style="color: #ffcc00;">เรื่องย่อเกมล่าทรชน</span></strong></h2>
</li>
</ul>
<p><img class="aligncenter wp-image-1056" src="/wp-content/uploads/2022/08/imggame-online.png" alt="เกมล่าทรชน" width="500" height="500" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imggame-online.png 960w, /wp-content/uploads/2022/08/imggame-online-300x300.png 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imggame-online-150x150.png 150w, /wp-content/uploads/2022/08/imggame-online-768x768.png 768w" sizes="(max-width: 500px) 100vw, 500px" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong><span style="color: #ffcc00;">แนะนำให้รู้จักกับ “ <a href="https://th.wikipedia.org/wiki/%E0%B9%80%E0%B8%81%E0%B8%A1%E0%B8%A5%E0%B9%88%E0%B8%B2%E0%B8%97%E0%B8%A3%E0%B8%8A%E0%B8%99">เกมล่าทรชน</a> ” กันก่อน</span></strong></p>
<p><span style="color: #ffcc00;"><b>ชื่อเรื่อง</b><span style="font-weight: 400;"> : เกมล่าทรชน (Game of Outlaws)</span></span></p>
<p><b>บทประพันธ์</b><span style="font-weight: 400;"> : ณพุทธ สุศรีฯ</span></p>
<p><b>กับกำการแสดง</b><span style="font-weight: 400;"> : นก ฉัตรชัย เปล่งพานิช</span></p>
<p><b>แนวละคร</b><span style="font-weight: 400;"> : แอคชั่น ดราม่า</span></p>
<p><b>ผลิต</b><span style="font-weight: 400;"> : บริษัท เมตตาและมหานิยม จำกัด</span></p>
<p><b>ผู้จัด</b><span style="font-weight: 400;"> : นก ฉัตรชัย เปล่งพานิช</span></p>
<p><b>วันเวลาออกอากาศ</b><span style="font-weight: 400;"> : ทุกวันพุธ และวันพฤหัสบดี เวลา 20.30 น. ทางไทยทีวีสีช่อง 3, ช่อง 33 และรับชมผ่านทาง Application 3 Live</span></p>
<p><b>ระยะเวลาออกอากาศ</b><span style="font-weight: 400;"> : ตอนแรก วันพฤหัสบดีที่ 28 ตุลาคม พ.ศ. 2564</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ติดตามความเคลื่อนไหวได้ที่ Ch3Thailand, แอปพลิเคชั่น ‎CH3Plus</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1071" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgintroducing-the-character-of-the-tyrannical-game.jpeg" alt="แนะนำตัวละครเกมล่าทรชน" width="500" height="708" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgintroducing-the-character-of-the-tyrannical-game.jpeg 800w, /wp-content/uploads/2022/08/imgintroducing-the-character-of-the-tyrannical-game-212x300.jpeg 212w, /wp-content/uploads/2022/08/imgintroducing-the-character-of-the-tyrannical-game-724x1024.jpeg 724w, /wp-content/uploads/2022/08/imgintroducing-the-character-of-the-tyrannical-game-768x1087.jpeg 768w" sizes="(max-width: 500px) 100vw, 500px" /></p>
<p style="text-align: center;">(Credit Image: <a href="https://drama.kapook.com/view247217.html">kapook</a>)</p>
<p><span style="font-weight: 400;">เกมล่าทรชนหรือชื่อภาษาอังกฤษ Game of Outlaws มีเค้าโครงเรื่องมาจากบทประพันธ์เรื่อง“พระจันทร์ลายพยัคฆ์” ของ ณพุทธ สุศรีฯ ซึ่งได้ร่วมมือกับ ภชรพา เงินเจือ เพื่อสร้างบทโทรทัศน์เวอร์ชั่นปัจจุบันขึ้นมา ก่อนที่จะมาเป็นละครโทรทัศน์อย่างที่เราได้เห็นกันนี้นั้น เรื่องนี้เคยถูกสร้างเป็นละครโทรทัศน์มาแล้วในชื่อเรื่องเดียวกับกับบทประพันธ์ดั้งเดิมอย่าง “พระจันทร์ลายพยัคฆ์” ในปี พ.ศ. 2553 </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong><span style="color: #ffcc00;">ตัวละครหลักเกมล่าทรชน</span></strong></h2>
<ol>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="color: #ff6600;"><b>ร้อยตำรวจโทหญิง เจนนรี กิจวรกุล รับบทโดย แต้ว ณฐพร เตมีรักษ์ (ตอนโต) ด.ญ.แค็ทเทอร์รีน จันทรวิสูตร (ตอนเด็ก)</b></span><span style="font-weight: 400;"> ผู้หญิงที่เข้าสมัครหน่วย SIC (Special Investigator Centre) เพื่อตามหาคนที่สังหารพ่อของเธอ และคนรักของพันตำรวจตรี นนท์ วงศ์เดชา หรือ สารวัตรนนท์</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="color: #ff6600;"><b>พันตำรวจตรี นนท์ วงศ์เดชา หรือ สารวัตรนนท์ รับบทโดย หมาก ปริญ สุภารัตน์</b></span><span style="font-weight: 400;"> ตำรวจกองปราบแนวหน้ามากฝีมือ ที่มีแผลใจจากการสูญเสียคู่หูในปฎิบัติการจับกลุ่มแก๊งมาเฟีย ภายนอกเป็นคนแข็งกระด้าง แต่ภายในกลับบอบบางพร้อมแตกสลายได้ทุกเมื่อ</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="color: #ff6600;"><b>ร้อยตำรวจโทหญิง ลลิสา ภัทรปรีชา รับบทโดย ตูน พิมพ์ปวีณ์ โคกระบินทร์ (ตอนโต)  ด.ญ.บลายณดา เจริญระบิน (ตอนเด็ก)</b></span><span style="font-weight: 400;"> น้องสาวผู้ไม่ได้มีความผูกพันธ์ทางสายเลือดกับเจนนรี และเป็นผู้ที่ต้องเสียพ่อไปในปฎิบัติการเดียวกันกับพ่อของเจนนรี เธอเองก็เข้าร่วม SIC เช่นเดียวกัน</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="color: #ff6600;"><b>ศักดา เรืองสุรเดชา รับบทโดย ปู สหจักร บุญธนกิจ</b></span><span style="font-weight: 400;"> เจ้าพ่อมาเฟียค้ายารายใหญ่ พี่ชายต่างแม่ของ มาวิน เรืองสุรเดชา และเป็นผู้อยู่เบื้องหลังการตายของพ่อเจนนรี ลลิสา และดาริน อดีตคู่หูของสารวัตรนนท์</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="color: #ff6600;"><b>มาวิน เรืองสุรเดชา รับบทโดย ท็อป จรณ โสรัตน์</b></span><span style="font-weight: 400;"> น้องชายต่างแม่ของศักดา ที่ขึ้นมาเป็นหัวหน้าใหญ่หลังจากที่พี่ชายตายไป นอกจากนี้ยังเป็นผู้ว่าจ้างของเจนนรีในตอนท้ายของเรื่อง และเป็นอาของอัญญา ลูกที่ศักดาไม่อยากได้</span></li>
</ol>
<p><img class="aligncenter wp-image-1074" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgtyrannical-game.jpeg" alt="ตัวละครหลักเกมล่าทรชน" width="500" height="333" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgtyrannical-game.jpeg 800w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtyrannical-game-300x200.jpeg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtyrannical-game-768x512.jpeg 768w" sizes="(max-width: 500px) 100vw, 500px" /></p>
<h2><strong><span style="color: #ffcc00;">ตัวละครสมทบเกมล่าทรชน</span></strong></h2>
<ol>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="color: #ff6600;"><b>นวลขวัญ ภัทรปรีชา (นวล) รับบทโดยโดย ขวัญ ขวัญฤดี กลมกล่อม</b></span><span style="font-weight: 400;"> แม่ของลลิสา เป็นผู้รับเลี้ยงเจนนรีและถูกสังหารโดยลูกน้องของศักดา</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="color: #ff6600;"><b>รวี ภัทรปรีชา รับบทโดย ไม้ นรภัท ฐิตะกวิน</b></span><span style="font-weight: 400;"> น้องชายแท้ ๆ ของลลิสา ผู้ที่รักเจนนรีดุจพี่สาวในครอบครัว แม้เจนนรีจะติดคุกจนออกมา เขาก็ยังมีความห่วงใยให้เธอเสมอ</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="color: #ff6600;"><b>อัญญา เรืองสุรเดชา รับบทโดย ออม นรวรรณ เศรษฐรัตนพงศ์</b></span><span style="font-weight: 400;"> ลูกสาวของศักดาที่ศักดาไม่เคยต้องการ แม้ศักดาจะส่งเงินให้ทุกเดือนแต่เธอก็ไม่เคยได้รับความรัก มาวินรับเธอมาเลี้ยงในตอนหลัง แต่ด้วยความเป็นมาเฟียจึงเลี้ยงหลานสาวด้วยเงิน ทำให้เธอเสียนิสัย เอาแต่ใจ</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="color: #ff6600;"><b>พลตำรวจตรี ขจร (ผู้การขจร) รับบทโดย นก ฉัตรชัย เปล่งพานิช</b></span><span style="font-weight: 400;"> ผู้บังคับบัญชาในหน่วยงานของสารวัตรนนท์ และเป็นผู้ที่ดึงสารวัตรนนท์ให้กลับมาทำงาน ซ้ำยังเป็นคนที่เห็นความสามารถในตัวเจนนรีจนได้รับเลือกให้มาเป็นคู่หูของสารวัตรนนท์ในเวลาต่อมา</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="color: #ff6600;"><b>ทรงกลด รับบทโดย พลังใบ/บีม ศรัณยู ประชากริช</b></span><span style="font-weight: 400;"> ผู้ที่อยู่เบื้องหลังการสังหารศักดา ตลอดจนเป็นผู้ที่ช่วยเหลือให้ สิงห์ เมืองนนท์ คู่แข่งทางการค้าของมาวินรอดพ้นการจับกุมของสารวัตรนนท์ไปได้</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="color: #ff6600;"><b>จอมขวัญ รับบทโดย แจ็คกี้ ชาเคอลีน มึ้นช์ </b></span><span style="font-weight: 400;">คนรักของทรงกลด และเป็นผู้ร่วมมือในการวางแผนสังหารศักดา</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="color: #ff6600;"><b>ผู้กองพงศธร รับบทโดย บอย พิษณุ นิ่มสกุล</b></span><span style="font-weight: 400;"> คู่แข่งที่คิดไปเองฝ่ายเดียวของสารวัตรนนท์ มักจะทำให้เรื่องง่ายการเป็นเรืองยากเสมอ ครั้งหนึ่งเคยทำให้ลลิสาตกอยู่ในอันตรายจนเกือบถึงชีวิต แต่ก็รอดมาได้เพราะเจนนรีช่วยไว้</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="color: #ff6600;"><b>จ่าชาติ</b> <b>รับบทโดย สน สนธยา ชิตมณี</b></span><span style="font-weight: 400;"> ผู้ช่วยเหลือสารวัตรนนท์ในการจับกุมศักดา และคนรู้จักของโต้งผู้ซึ่งเป็นกัปตันของบาร์ที่ศักดาเป็นเจ้าของอยู่ ทำให้เจนนรีสามารถแทรกตัวเข้าไปเป็นนักร้องเพื่อสืบข้อมูลได้</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="color: #ff6600;"><b>พลตรีหญิง กฤติยา คงความดี (พิณ) รับบทโดย นก สินจัย เปล่งพานิช</b></span><span style="font-weight: 400;"> ผู้ที่ช่วยเหลือเจนนรีขณะเธออยู่ในคุกไม่ให้ถูกสังหาร และเป็นเพื่อนคนสนิทของเจนนรีในระหว่างที่อยู่ในคุกอีกด้วย </span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="color: #ff6600;"><b>ร้อยตำรวจตรีหญิง ดาริน แสงแก้ว (หมวดดาริน) รับบทโดย หญิง นพรัตน์ สุขประเสริฐ</b></span><span style="font-weight: 400;"> อดีตคู่หูของสารวัตรนนท์ </span></li>
</ol>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">ในเรื่องยังมีตัวละครที่น่าสนใจอีกมากมาย พร้อมกับปมลับของแต่ละตัวที่จะทำให้คุณตื่นเต้น จนต้องลุ้นทุกวินาทีอย่าลืมติดตามได้ใน “เกมล่าทรชน” </span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1072" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgintroducing-the-character.jpeg" alt="ตัวละครสมทบเกมล่าทรชน" width="500" height="750" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgintroducing-the-character.jpeg 800w, /wp-content/uploads/2022/08/imgintroducing-the-character-200x300.jpeg 200w, /wp-content/uploads/2022/08/imgintroducing-the-character-683x1024.jpeg 683w, /wp-content/uploads/2022/08/imgintroducing-the-character-768x1152.jpeg 768w" sizes="(max-width: 500px) 100vw, 500px" /></p>
<h3><strong><span style="color: #ffcc00;">เรื่องย่อเกมล่าทรชน</span></strong></h3>
<p><span style="font-weight: 400;">“เกมล่าทรชน” เป็นเรื่องราวของสองพี่สองที่ไม่ได้ผูกพันกันทางสายเลือดแม้แต่อย่างใด แต่ถูกกำหนดด้วยโชคชะตาให้มีเส้นทางชีวิตร่วมกันและต้องบาดหมางกันในท้ายที่สุด ระหว่าง</span><b>ร้อยตำรวจโทหญิง เจนนรี กิจวรกุล (แต้ว ณฐพร เตมีรักษ์)</b><span style="font-weight: 400;"> และ </span><b>ร้อยตำรวจโทหญิง ลลิสา ภัทรปรีชา (ตูน พิมพ์ปวีณ์ โคกระบินทร์)</b><span style="font-weight: 400;"> หญิงสาวที่ต้องสูญเสียพ่อไปในปฎิบัติการตำรวจจับกลุ่มมาเฟียค้ายาเสพติดรายใหญ่ หลังจากที่พ่อทั้งสองได้เสียชีวิตลง </span><b>นวล</b><span style="font-weight: 400;">แม่ของลลิสาจึงได้รับอุปการะเจนนรี ทำให้ตอนนี้ครอบครัวภัทรปรีชามีสมาชิกด้วยกันทั้งหมด 4 คน คือนวล ลลิสา เจนนรี และน้องชายของลลิสาที่ชื่อว่ารวี ทั้ง 3 คนพี่น้องรักกันกลมเกลียวเสมือนคลานออกมาจากท้องแม่เดียวกัน จนกระทั่งถึงวันที่เจนนรีและลลิสาตัดสินใจที่จะมาเป็นตำรวจเฉกเช่นเดียวกับพ่อของพวกเธอเพื่อตามล่าหาคนที่สังหารพ่อให้ได้ </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">เจนนรีและลลิสาได้เข้าร่วมโครงการ SIC (Special Investigator Centre) ที่ที่ทั้งสองได้พบกับ </span><b>พันตำรวจตรี นนท์ วงศ์เดชา หรือ สารวัตรนนท์ (หมาก ปริญ สุภารัตน์)</b><span style="font-weight: 400;"> มือปราบอันดับหนึ่งของกองปราบ และเป็นผู้ที่กำลังตามสืบคดีของ </span><b>ศักดา เรืองสุรเดชา (ปู สหจักร บุญธนกิจ)</b><span style="font-weight: 400;"> เจ้าพ่อมาเฟียค้ายารายใหญ่ </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">จริง ๆ แล้วนั้นสารวัตรนนท์ได้วางมือจากวงการไปซักพักแล้วเนื่องจากหัวใจของเขานั้นแตกสลายจากการสูญเสียคู่หูคนสนิทอย่างดารินไป คนที่ดึงให้สารวัตรนนท์กลับมาทำงานได้อีกครั้งคือ</span><b>ผู้การขจร</b><span style="font-weight: 400;"> ซึ่งเป็นผู้บังคับบัญชาในหน่วยงานของสารวัตรนนท์ ผู้การขจรเป็นผู้ที่เห็นความสามารถที่ส่องออกมาจากตัวของเจนนรี จึงได้แต่งตั้งให้เจนนรีให้เป็นคู่หูคนใหม่ของสารวัตรนนท์</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">หลังจากที่เจนนรีได้ทำงานร่วมกันกับสารวัตรนนท์นั้นเธอจึงได้รู้ว่า แม้ว่าบุคคลิกภายนอกของสารวัตรนนท์จะเป็นคนแข็งกร้าว แต่ภายในนั้นเขากลับเป็นคนที่อ่อนไหวอย่างน่าเหลือเชื่อ ราวกับว่าหัวใจของเขานั้นพร้อมแหลกสลายตลอดเวลา ด้วยเหตุที่เจนนรีเป็นคนที่มีจิตใจดี ประกอบกับเวลาที่ใช้ร่วมกัน ดูเหมือนว่าหัวใจของสารวัตรนนท์นั้นจะเริ่มเปิดออกทีละเล็กน้อย แต่เรื่องราวมันก็กลับไม่ง่ายไปตลอดทางเมื่อลลิสาดันมีใจให้กับสารวัตรนนท์ และคิดว่าเจนนรีนั้นตั้งใจจะมาแย่งสารวัตรนนท์ไปจากตน ด้วยความเข้าใจผิดนี้เอง ทำให้ลลิสาไปร่วมมือกับ</span><b>ผู้กองพงษธร </b><span style="font-weight: 400;">คู่ปรับตลอดกาลของสารวัตรนนท์ เพื่อที่จะเอาชนะเจนนรีให้ได้</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1073" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgsynopsis-of-the-tyrannical-game.jpeg" alt="เรื่องย่อเกมล่าทรชน" width="500" height="333" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgsynopsis-of-the-tyrannical-game.jpeg 800w, /wp-content/uploads/2022/08/imgsynopsis-of-the-tyrannical-game-300x200.jpeg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgsynopsis-of-the-tyrannical-game-768x512.jpeg 768w" sizes="(max-width: 500px) 100vw, 500px" /></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ในขณะนั้นเองนนท์และเจนนรีได้รับมอบหมายให้สืบคดี </span><b>ศักดา </b><span style="font-weight: 400;">(คนนี้นี่แหละที่อยู่เบื้องหลังการตายของดาริน คู๋หูคนเก่าของนนท์) ร่วมกัน</span> <span style="font-weight: 400;">และได้รับความช่วยเหลือจาก</span><b>จ่าชาติ</b><span style="font-weight: 400;"> ผ่านคนรู้จักที่ชื่อ</span><b>โต้ง</b><span style="font-weight: 400;">ซึ่งเป็นกัปตันบาร์ของศักดา ทำให้เจนนรีเข้าไปเป็นสายลับในฐานะนักร้องของร้านได้สำเร็จ</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">ความกังวลของนนท์กลับมาถ่าโถมเขาอีกครั้ง เพราะเขาไม่อยากให้เหตุการณ์ซ้ำรอยกับคู่หูคนเก่าอย่างดาริน ทำให้นนท์ประกบติดเจนนรีอย่างหนัก ลลิสาเห็นเช่นนั้นก็ยิ่งทำให้เจ้าตัวร้อนรุ่ม อิจจฉาริษยาในตัวพี่สาวมากขึ้นเป็นเท่าตัวและวางแผนทำอะไรบางอย่าง ขณะที่แผนทุกอย่างกำลังไปได้ดี นนท์และเจนนรีกำลังจะจับกุมศักดาได้แล้ว ผู้กองพงศธรและลลิสาปรากฎตัวออกมาอย่างบุ่มบ่ามและประกาศจะจับนายศักดา ด้วยเหตุนี้นี่เองทำให้ลลิสาตกอยู่อยู่ในอันตรายและเกือบถูกนายศักดาสังหาร โชคดีที่เจนนรีสามารถช่วยน้องสาวของเธอไว้ได้ทันท่วงที</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">แต่เหตุการณ์เริ่มเกินการควบคุมเมื่อเจนนรีพลั้งมือสังหารศักดาเมื่อเธอรู้ว่าแท้ที่จริงแล้วศักดาเป็นคนสังหารพ่อของเธอและลลิสา แม้จะเป็นการกระทำที่หลาย ๆ คนมองว่าสมควรแล้วแต่เจนนรีก็ได้ทำผิดวินัยตำรวจทำให้เจนนรีติดคุกในท้ายที่สุด และต่อให้แม้ว่าระหว่างนั้นนนท์จะขอร้องให้ลลิสาให้การที่เป็นประโยชน์กับเจนนรีเพื่อที่เธอจะได้ไม่ติดคุก แต่ก็ดูเหมือนว่าคำพูดของลลิสาจะไม่ได้เป็นประโยชน์ต่อพี่สาวขของเธอนักอยู่ดี</span></p>
<ul>
<li><a href="/"><span style="color: #ff6600;"><strong>เล่น PGSLOT คลิกที่นี่!</strong></span></a></li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">การตายของนายศักดาสร้างความโกรธแค้นให้ทางฝั่งลูกน้องศักดาเป็นอย่างมาก จึงตามมาแก้แค้นเจนนรี ด้วยการสังหารแม่เลี้ยงของเจนนรีซึ่งก็คือแม่แท้ ๆ ของลลิสานั่นเอง ลลิสาโกรธเจนนรีเป็นอย่างมาก จนไม่สามารถที่จะย้อนหวนคืนความเป็นพี่น้องกันได้อีก ประกอบกับความอิจฉาริษยาในตัวลลิสาที่มีต่อเจนนรี ทำให้เธอตัดขาดความเป็นพี่น้องกับเจนนรีตั้งแต่นั้นเป็นต้นมา ส่วนทางฝั่งเจนนรีนั้นก็ได้ขอตัดความสัมพันธ์กับนนท์ เพราะเธอมองว่านนท์นั้นไม่คู่ควรกับเธอ</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1075" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgdrama-of-the-tyrannical-game.jpeg" alt="ชื่อเรื่องเกมล่าทรชน" width="500" height="750" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgdrama-of-the-tyrannical-game.jpeg 800w, /wp-content/uploads/2022/08/imgdrama-of-the-tyrannical-game-200x300.jpeg 200w, /wp-content/uploads/2022/08/imgdrama-of-the-tyrannical-game-683x1024.jpeg 683w, /wp-content/uploads/2022/08/imgdrama-of-the-tyrannical-game-768x1152.jpeg 768w" sizes="(max-width: 500px) 100vw, 500px" /></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ในระหว่างที่เจนนรีติดคุกอยู่นั้น นนท์พยายามสร้างโลกที่ดีขึ้นเพื่อหวังว่าเมือเจนนรีออกมาเธอจะได้พบกับโลกใบใหม่ที่งดงามกว่าเดิม เค้าปฎิบัติการนอกเหนือคำสั่ง โดยร่วมมือกับจ่าชาติ ลลิสา ผู้กองพงษธร และ</span><b>สารวัตรเคน</b><span style="font-weight: 400;"> เพื่อเข้าจับกุม</span><b>สิงห์ </b><span style="font-weight: 400;">คู่แข่งทางการค้าของศักดา แต่สิงห์ก็หนีไปได้ด้วยความช่วยเหลือจาก</span><b>ทรงกลด</b><span style="font-weight: 400;"> ทำให้นนท์นั้นถูกเด้งไปทำงานเอกสารแทน เพราะถูกจับได้ว่าทำงานนอกเหนือคำสั่งแถมยังล้มเหลวอีกด้วย</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">ฝั่งเจนนรีที่ติดคุกอยู่นั้นก็ถูกหมายหัวจากนักโทษในคุกที่ได้รับการไหว้วานจากทรงกลดอีกที เจนนรีนั้นเกือบเอาตัวไม่รอดแต่ก็ได้รับความช่วยเหลือจาก</span><b>พิณ </b><span style="font-weight: 400;">และในเวลาต่อมาทั้งสองก็กลายมาเป็นเพื่อนสนิทกัน พิณคอยให้กำลังใจเจนนรีเสมอว่าักวันหนึ่งเจนนรีจะได้ออกไปจากที่นี่แน่นอน</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">ทางฝั่งแก๊งมาเฟียของนายศักดาที่ขาดหัวหน้าไป จึงได้แต่งตั้งน้องต่างแม่อย่าง</span><b>มาวิน</b><span style="font-weight: 400;">ให้ขึ้นมารับตำแหน่งหัวหน้าคนต่อไป ในขณะนั้นเองมาวินทราบเบื้องหลังแผนการลอบสังหารศักดา ว่าแท้ที่จริงแล้วผู้ที่คอยบงการทุกอย่างคือทรงกลดและจอมขวัญ จึงทำให้เขาจับตัวทั้งสองคนเอาไว้ </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">ทรงกลดพยายามทุกวิถีทางเพื่อที่จะหนีออกไปให้ได้ จึงได้ให้</span><b>ริต้า</b><span style="font-weight: 400;">มาถล่มบ้านมาวิน และช่วยทรงกลดออกมาได้ แต่จอมขวัญไม่ได้โชคดีแบบนั้น มาวินสามารถจับจอมขวัญไว้ได้และมีแผนใช้จอมขวัญเพื่อล่อทรงกลดให้มาติดกับเขาอีกครั้ง เขาจึงให้จอมขวัญทำงานที่บาร์ของเขาต่อไป</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">ในขณะที่มาวินได้ขึ้นตำแหน่ง เขาได้ตรวจสอบบัญชีของพี่ชายดูและพบว่าในทุก ๆ เดือนมีการโอนเงินไปที่บัญชี ๆ หนึ่งเสมอ และเมื่อสืบเสาะดูเขาจึงค้นพบว่านั่นคือบัญชีของ</span><b>อัญญา </b><span style="font-weight: 400;">ลูกสาวที่ศักดาทอดทิ้งนั่นเอง ด้วยเหตุนี้มาวินจึงให้เชนท์ซึ่งเป็นผู้ช่วยของเขาไปรับอัญญามาเลี้ยง แต่ด้วยความที่ไม่เป็นมาเฟียมาตลอดชีวิต มาวินเองไม่รู้ถึงวิธีการเลี้ยงดูเด็กเลยแม้แต่น้อย สิ่งที่เขาเลี้ยงอัญญาคือเงิน ทำให้อัญญาเติบโตมาบิดเบี้ยว แก้ปัญหาทุกอย่างด้วยการใช้เงิน</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">ต่อมาเมื่อเจนนรีพ้นโทษออกจากคุกมาแล้วนั้น เธอก็หมดสิ้นซึ่งที่พึ่งพา ไม่สามารถไปเจอน้องได้ ไม่กล้าแม้แต่จะกลับไปหานนท์ คนสนิทเดียวที่เธอเหลืออยู่คือโต้ง (ใช่แล้ว คนที่พาเธอไปเป็นสายลับนักร้องในบาร์รังศัตรูนั่นเอง) และเธอก็ได้ทำงานในบาร์ตั้งแต่นั้นเป็นต้นมา เหตุการณ์เริ่มกลับมาเข้มข้นอีกครั้งเมื่อทรงกลดรู้ว่าอัญญาคือหลานของมาวินและตั้งใจวางแผนที่จะลักพาตัวเพื่อเรียกค่าไถ่และแน่นอนเพือแลกตัวกับจอมขวัญ</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">ความโกลาหลยังไม่จบเพียงเท่านี้เมื่อรวีดันมาหาเจนนรีที่ภัตตาคารในวันที่ทรงกลดตั้งใจมาลักพาตัวอัญญาพอดี ทำให้ทั้งหมดถูกลักพาตัวไปหมด มาวินได้ทราบข่าวเช่นนั้นจึงไปพบทรงกลด แต่พอถึงเวลาเข้าจริงเจนนรีกลับสู้ตายจนเอาชนะมาได้ ในเหตุการณ์นี้เองทำให้มาวินประทับใจในตัวเจนนรีเป็นอย่างมากและยื่นขอเสนอให้เจนนรีมาเป็นบอดี้การ์ดให้อัญญา ซึ่งเจนนรีก็ตกลงภายใต้เงื่อนไขว่าห้ามให้เธอยุ่งเกี่ยวกับยาเสพติดเด็ดขาด</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">เจนนรีจึงเริ่มก้าวเข้าสู่ด้านมืดโดยการเป็นลูกน้องให้มาวิน ทำให้สงครามระหว่างความถูกต้อง ความรักและความแค้นเริ่มต้นอย่างหลีกเลี่ยงไม่ได้ นนท์จะจรับมือกับเหตกาณ์ครั้งนี้อย่างไร ความรักของเจนนรีและเขาจะเป็นไปได้หรือไม่ เกมล่าทรชนนี้จะไปจบที่ตรงไหน ติดตามได้ทุกวันพุธและวันพฤหัสบดี เวลา 20.30 น. ทางไทยทีวีสีช่อง 3, ช่อง 33 และรับชมผ่านทาง Application 3 Live</span></p>
<h4><span style="color: #ff6600;"><strong>อ่านบทความเกี่ยวกับ PGSLOT เพิ่มเติม</strong></span></h4>
<ul>
<li><a href="/newbie-to-play-pgslot-game/"><span style="color: #ffcc00;"><strong>มือใหม่หัดเล่น เกม พี จี</strong></span></a></li>
<li><a href="/pgslot-promotion-free-credit/"><span style="color: #ffcc00;"><strong>pg slot โปรโมชั่น เครดิตฟรี</strong></span></a></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
