<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Game - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<atom:link href="/tag/game/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>สมัครเล่น pgslot บนเว็บไซต์ที่ดีที่สุด ทดลองเล่นสล็อต ฟรี! เล่นสล็อตง่ายได้เงินจริง 24 ชั่วโมง</description>
	<lastBuildDate>Tue, 23 Aug 2022 12:19:42 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2022/05/imgcropped-imgmetabet888-logo-b-32x32.webp</url>
	<title>Game  - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Game Online</title>
		<link>/game-online/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[adminmetabet888]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 31 Aug 2022 12:15:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[บทความ]]></category>
		<category><![CDATA[Game]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1115</guid>

					<description><![CDATA[Game Online น่าเล่น แห่งปี 2022 ก็ตามหัวข้อของวันนี้เลยนะคะ วันนี้เราจะมาพูดกันถึง game online น่าเล่น แห่งปี 2022 ไม่ซ้ำใคร เล่นไปก็ตั้งคำถามกับตัวเองว่าฉันคือใคร ฉันมาทำอะไรที่นี่ แม้ว่าโลกใบนี้จะเต็มไปด้วยเรื่องเครียดมากมายสักเพียงไหน หุ้นขึ้น ราคาทองจะลง หรือค่าเงินบาทจะผันผวนเหมือนคลื่นทะเลเท่าไหร่เราก็ไม่หวั่น ขอให้มี game แปลก ๆ ให้คนประหลาดอย่างเราได้เล่นก็เพียงพอใจแล้ว  &#160; ก่อนขึ้นขอเล่าถึงที่มาที่ไปของแรงบันดาลใจในการเขียนบทความครั้งนี้ ต้องบอกก่อนว่าผู้เขียนนั้นเป็นคนชอบเล่น game มาก ๆ เวลาว่างนั้นพยายามที่จะหา game ง่าย ๆ เบาสมอง ใช้เวลาเล่นไม่นานเพื่อมาเอนเตอร์เทนตัวเอง ด้วยความที่เราเป็นพนักงานเงินเดือน หาเช้ากินค่ำ ทำงานตัวเป็นเกลียว ความฝันที่จะเป็นสตรีมเมอร์ สตรีม game หลายชั่วโมงติดต่อกันคงต้องพับโครงการไปก่อน จึงเป็นที่มาของบทความในครั้งนี้  ทางเข้าเล่น PGSLOT เครดิตฟรี โดยเราจะรวม game ปั่นสาท เบาสมอง เล่นแล้วขำแบบปอดโยก เอาให้หายเครียดจากงาน และมาเป็นบ้าด้วยกันกับผู้เขียนได้เลย ใน [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><span style="color: #ff6600;">Game Online น่าเล่น แห่งปี 2022</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">ก็ตามหัวข้อของวันนี้เลยนะคะ วันนี้เราจะมาพูดกันถึง <strong><span style="color: #339966;">game online น่าเล่น แห่งปี 2022</span></strong> ไม่ซ้ำใคร เล่นไปก็ตั้งคำถามกับตัวเองว่าฉันคือใคร ฉันมาทำอะไรที่นี่ แม้ว่าโลกใบนี้จะเต็มไปด้วยเรื่องเครียดมากมายสักเพียงไหน หุ้นขึ้น ราคาทองจะลง หรือค่าเงินบาทจะผันผวนเหมือนคลื่นทะเลเท่าไหร่เราก็ไม่หวั่น ขอให้มี <strong><span style="color: #ffcc00;">game</span> </strong>แปลก ๆ ให้คนประหลาดอย่างเราได้เล่นก็เพียงพอใจแล้ว </span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1055" src="/wp-content/uploads/2022/08/imggame-online-very-fun.png" alt="game" width="700" height="700" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imggame-online-very-fun.png 960w, /wp-content/uploads/2022/08/imggame-online-very-fun-300x300.png 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imggame-online-very-fun-150x150.png 150w, /wp-content/uploads/2022/08/imggame-online-very-fun-768x768.png 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">ก่อนขึ้นขอเล่าถึงที่มาที่ไปของแรงบันดาลใจในการเขียนบทความครั้งนี้ ต้องบอกก่อนว่าผู้เขียนนั้นเป็นคนชอบเล่น <a href="/game/"><span style="color: #ff6600;"><strong>game </strong></span></a> มาก ๆ เวลาว่างนั้นพยายามที่จะหา <strong><span style="color: #ffcc00;">game</span> </strong> ง่าย ๆ เบาสมอง ใช้เวลาเล่นไม่นานเพื่อมาเอนเตอร์เทนตัวเอง ด้วยความที่เราเป็นพนักงานเงินเดือน หาเช้ากินค่ำ ทำงานตัวเป็นเกลียว ความฝันที่จะเป็นสตรีมเมอร์ สตรีม game หลายชั่วโมงติดต่อกันคงต้องพับโครงการไปก่อน จึงเป็นที่มาของบทความในครั้งนี้ </span></p>
<ul>
<li><a href="/"><span style="color: #ff6600;"><strong>ทางเข้าเล่น PGSLOT เครดิตฟรี</strong></span></a></li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">โดยเราจะรวม <strong><span style="color: #ffcc00;">game</span> </strong> ปั่นสาท เบาสมอง เล่นแล้วขำแบบปอดโยก เอาให้หายเครียดจากงาน และมาเป็นบ้าด้วยกันกับผู้เขียนได้เลย ใน <strong><span style="color: #ffcc00;">game</span> </strong> ที่เราได้รวบรวมมาให้นั้นจะเป็น <strong><span style="color: #ffcc00;">game</span> </strong> ที่ใช้เวลาเล่นไม่นาน ประมาณ 10-15 นาที กฎ กติกาเข้าใจง่าย และคนเดียวก็สนุก เล่นกับเพื่อนจะยิ่งสนุกขึ้นไปอีก เอาไว้เป็นหลุมหลบภัยเวลาคุณผู้อ่านเครียด ๆ นะคะ หรือไม่แน่ มันอาจจะทำให้เครียดกว่าเดิมก็เป็นได้ </span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1091" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgburnout-paradise-online.jpg" alt="ประเภทของโปรเกม" width="700" height="467" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgburnout-paradise-online.jpg 1500w, /wp-content/uploads/2022/08/imgburnout-paradise-online-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgburnout-paradise-online-1024x683.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgburnout-paradise-online-768x512.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><span style="color: #ff6600;"><strong>โดยในแต่ละ game นั้นจะประกอบไปด้วยเนื้อหาดังนี้</strong></span></h2>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">ชื่อ</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">ข้อมูลทั่วไป</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">ประโยชน์</span></li>
</ul>
<p><img class="aligncenter wp-image-1090" src="/wp-content/uploads/2022/08/imggames-car.jpg" alt="ข้อมูลทั่วไปเกี่ยวกับเกมรถ" width="700" height="933" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imggames-car.jpg 1086w, /wp-content/uploads/2022/08/imggames-car-225x300.jpg 225w, /wp-content/uploads/2022/08/imggames-car-768x1024.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><span style="color: #ff6600;"><b>เริ่มเลย “ Game Online น่าเล่น แห่งปี 2022 ”</b></span></h2>
<ul>
<li aria-level="1">
<h3><span style="color: #ffcc00;"><b>ชื่อ : Stickman Ragdoll Fighter Game</b></span></h3>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">ข้อมลทั่วไป : เกมแห่งศักดิ์ศรี แลกกันหมัดต่อหมัด (บางทีก็มีกระบอง กระบี่ ปืนด้วย) เชื่อว่าหลาย ๆ คนติดเกมต่อสู้นี้กันงอมแงม เพราะความสมจริงของเกม ตัวละครเป็นเหมือนภาพวาดการ์ตูนก้างปลาแบบสามมิติ มีสีพื้น ๆ ให้ง่ายต่อการแยกฝ่าย พร้อมกราฟฟิคที่ทำให้นึกย้อนกลับไปในยุคทีวีแบบตู้เซฟ พร้อมกับเสียงร้องเชียร์จากผู้คนที่เป็นฉากหลังของเกมอยู่ เหมือนเราเป็นเจ้าพ่อมาเฟียชอบไล่ตีไล่ต่อยชาวบ้านไปทั่ว ฉากนั้นจะถูกจัดตั้งอยู่บนสังเวียนต่อยมวย แถมไม่ต้องคิดอะไรมาก ฟาด ๆ ทุบ ๆ เอาชนะฝ่ายตรงข้ามให้ได้ก็เป็นอันจบเกม เป็นเกมที่เบาสมอง ไม่ต้องวางกลยุทธ์อะไรมากมาย สะใจ ฟิน ถ้ารู้สึกว่ามันง่ายเกินไป ก็ยังสามารถเพิ่มความยากขึ้นได้เรื่อย ๆ เพราะของง่าย ๆ น่ะมันไม่เหมาะกับคนแบบเรา ๆ ยังไงหล่ะ</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">ประโยชน์ : ผ่อนคลายความเครียด ได้ใช้ทักษะการต่อสู้ที่สั่งสมมา พิสูจน์ฝีมือให้ยุทธจักรรู้ว่าเราคือเจ้ายุทธภพ finish him คำพูดก่อนหมัดสุดท้ายที่จะชนะศัตรูได้นี่แหละที่จะทำให้ผู้เล่นฟินสุด ๆ</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-997" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgslot-online-free-promotion.jpg" alt="เกม ฟี ฟาย" width="500" height="750" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgslot-online-free-promotion.jpg 1000w, /wp-content/uploads/2022/08/imgslot-online-free-promotion-200x300.jpg 200w, /wp-content/uploads/2022/08/imgslot-online-free-promotion-683x1024.jpg 683w, /wp-content/uploads/2022/08/imgslot-online-free-promotion-768x1152.jpg 768w" sizes="(max-width: 500px) 100vw, 500px" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li aria-level="1">
<h3><span style="color: #ffcc00;"><b>ชื่อ : Overcooked game</b></span></h3>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">ข้อมูล : ถ้าว่ากันตามความหมายโดยพจนานุกรมแล้ว overcooked หมายถึงอาหารที่ถูกปรุงแต่งจนมากเกินพอดี ทำให้อาหารนั้นหมดความอร่อยและความน่าสนใจไป แต่สำหรับเกมนีนั้นมันมันมากกว่านั้น ว่าด้วยเรื่องของพ่อครัวตัวน้อยที่อยากเปิดร้านทำอาหารบนสภาพแวดล้อมที่แตกต่างกันออกไป ไม่ว่าจะเป็นบนเรือ บนภูเขาไฟ บนภูเขาน้ำแข็ง หรือบางทีก็บนเกาะที่มีฉลาดย้วยเยี้ยไปหมด เรื่องราวมันคงจะราบรื่นเกินไปหากมีอุปสรรค์เพียงเท่านี้ โดยในเกมนี้เราต้องร่วมมือกับเพื่อน ๆ ของเรา ซึ่งสามารถมีได้สูงสุดรวมกันไม่เกิน 4 คน </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">มีคำกล่าวที่ว่า “คนเดียวหัวหาย สองคนเพื่อนตาย สามคนกลับบ้านได้” ตัวผู้เขียนเองนั้นก็ไม่มั่นใจเท่าไหร่หรอกว่าความหมายที่แท้จริงของมันคืออะไร ฝากท่านผู้อ่านทุกคนไปหาความหมายด้วย แต่สามารถเข้าใจได้ว่า การจะทำอะไรคนเดียวน่ะมันเป็นเรื่องยาก การมีเพื่อน ๆ คนช่วยเหลือจะทำให้เรื่องราวง่ายขึ้นเยอะ แต่เดี๋ยวก่อน ดูเหมือนว่าคำพูดนั้นจะนำมาใช้กับเกม overcooked ไม่ได้เสียเท่าไหร่นัก เพราะเกมนี้ต้องเปลี่ยนเป็น “คนเดียวดีแล้ว สองคนพอทน สามคนอลเวง สี่คนคือเลิกเล่น” ดูเหมือนว่ายิ่งจำนวนคนเยอะมากขึ้นเท่าไหร่ จะยิ่งทำให้เกมนี้ยากขึ้นเท่านั้น เนื่องจากต้องคำนวณเส้นทางการเดินให้ไม่ชนกัน ของต่าง ๆ ก็หยิบได้เพียงทีละคน ดังนั้น ถ้าจะหยิบจับอะไรไปล่ะก็ ปรึกษากันให้ดี ๆ ก่อนหล่ะ นี่ยังไม่นับเรื่องเวลาที่นับถอยหลังเพิ่มความนรกแตกให้เกมเข้าไปอีกนะ</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">ประโยชน์ : เล่นคนเดียวก็คงได้ความเพลิดเพลิน แต่ถ้าเล่นกับเพื่อน ๆ อาจได้มีอาการวิงเวียนศรีษะคล้ายจะเป็นลมแน่นอน แต่ที่แน่ ๆ ได้ใช้เวลาอันมีคุณค่ากับคนรอบตัวแน่นอน และได้สานฝันเถ้าแก่ตัวน้อยที่อยากทำร้านอาหารด้วยนะ</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1002" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free.jpg" alt="วิธีการ เติมเกมฟีฟาย ทำอย่างไร?" width="700" height="466" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free.jpg 1064w, /wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free-1024x681.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free-768x511.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<ul>
<li aria-level="1">
<h3><span style="color: #ffcc00;"><b>ชื่อ : Hamsterball game</b></span></h3>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">ข้อมูลทั่วไป : หากคุณอ่านแค่ชื่อเกมก็คงคิดว่าเกมนี้เป็นเกมเลี้ยงหนูแฮมเตอร์น่ารัก ๆ เป็นแน่แท้ แต่ทางผู้เขียนบอกได้เลยว่าเกมนี้คือตำนานแห่งการทรยศหักหลัง ความเป็นเพื่อนที่สั่งสมกันมานับสิบปีอาจจบลงได้เพราะเกมนี้ ขอเล่าถึงข้อมูลการเล่นเกมทั่วไปก่อน โดยเกมนี้นั้นมีโหมดให้เล่นอยู่สองโหมดหลัก ๆ ด้วยกันคือ </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">1.โหมดเล่นผ่านด่าน - วิธีการเล่นโหมดนี้นั้นง่ายแสนง่าย โดยตัวผู้เล่นจะได้สวมบทบาทเป็นเจ้าหนูแฮมเตอร์ที่อยู่ในลูกบอลแก้ว (พอเป็นแก้วมันก็หมายความว่ามันแตกได้) เป้าหมายหลักของเจ้าหนูตัวนี้มีเพียงกลิ้งไปเรื่อย ๆ จนถึงเส้นชัยในระยะเวลาที่จำกัด แต่มันโหดตรงเส้นทางในการไปถึงเส้นชัยนี่เอง ทั้งทางโค้งที่เล็กมาก ๆ สไลด์เดอร์ที่ยาวกว่ากำแพงเมืองจีน แถมเส้นทางคดไปคดมา การบังคับทิศทางด้วยเม้าท์หรือลูกศรบนแป้นพิมพ์อักขระ (Keyboard) เป็นอะไรที่เรียกว่ายากขั้นสุด จิกเล็บกันทุกวินาทีว่าจะพาเจ้าหนูนี้ไปถึงเส้นชัยได้รึเปล่า ยังไม่นับเสียงตกแตกดังเพล้ง ที่ทำให้เรารู้สึกผิดทุกที่ที่ทำให้ลูกแก้วของเจ้าหนูแตก แต่ไฮไลท์หลักมันอยู่ตรงนี้ทุกคน คือโหมดที่ต้องเล่นกับเพื่อน ๆ คราวนี้หลัก เป้าหมายหลักจะไม่เส้นชัยอีกต่อไป แต่คือการขัดแข้งขัดขาเพื่อนไม่ให้ไปถึงเส้นชัยนั่นเอง ทีนี้ทุกคนก็พอจะเดาได้แล้วใช่ไหมว่า เกมนี้นั้นมันโหดเหี้ยมอย่างไร</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">2.โหมดเจ้าสังเวียน - โหมดนี้กติกานั้นง่ายมาก มีผู้เข้าเแข่งขันได้สูงสุด 4 คน เกิดมาบนสังเวียนต่อยมวยที่ไม่มีสายกั้นสนาม พอเล่ามาถึงจุดนี้ก็พอจะเดากันได้แล้วใช่หรือไม่ว่าเป้าหมายคืออะไร ถูกต้อง เป้าหมายคือการกระแทก กระแทก และกระแทกให้ผู้เล่นคนอื่นตกจากสนามให้ได้มากที่สุด แต่ตัวเองก็ต้องหลบไม่ให้โดนกระแทกจนตกไปด้วยนะ ไม่อย่างนั้นก็จะเสียแต้มไปด้วย ความสัมพันธ์ของเพื่อนมันจะจบลงวันนี้แน่นอน ผู้เขียนเคยเล่นกับเพื่อน ๆ เรียกได้ว่าตบตีกันไม่หยุด แต่ก็ได้เสียงหัวเราะตลอดการเล่นเกมเช่นเดียว อยากให้ทุกคนได้ลองเล่นดู </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">ประโยชน์ : ได้หัวเราะจนเหนื่อย เกร็งนิ้วจนเป็นตะคริว พร้อมเสียน้ำตาเล่น ๆ ให้กับลูกแก้วที่แตกไป เห็นไหมหล่ะ สนุกจนน่าเหลือเชื่อเลย</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">เป็นอย่างไรกันบ้างกับ <strong><span style="color: #ffcc00;">game</span> </strong> ปั่นประสาท เบาสมองที่เราได้เตรียมมาให้วันนี้ ท่านผู้อ่านรู้สึกอยากที่จะเล่นเกมไหนขึ้นมาบ้างไหม หากได้ลองเล่นแล้วอย่าลืมกลับมารีวิวให้ทางผู้เขียนชื่นใจด้วยนะ ถือว่าทางเราป้ายยาสำเร็จและทำให้ทุกคนสนุกไปกับเนื้อหาที่เราเตรียมมาไว้ได้ หากชื่นชอบเนื้อหาประเภทนี้อีก ทางทีมผู้เขียนจะทำ <strong><span style="color: #ffcc00;">game</span> </strong> ปั่นประสาท เบาสมอง เวอร์ชั้น 2 มาให้ทุกคนได้อ่านอีกแน่นอน</span></p>
<h4><span style="color: #ff6600;"><strong>รวมเทคนิค PGSLOT ฟรี</strong></span></h4>
<ul>
<li><a href="/try-pgslots-free-credit-slots-50/"><span style="color: #ffcc00;"><strong>ทดลองเล่นสล็อต pg สล็อตเครดิตฟรี50</strong></span></a></li>
<li><a href="/pgslot-games-direct-web/"><span style="color: #ffcc00;"><strong>เว็บไซต์ให้บริการ เกมพีจี เป็น พีจีเว็บตรง ฟรีเครดิต</strong></span></a></li>
<li><a href="/pgslot-apply-slots-free-credit-no-deposit/"><span style="color: #ffcc00;"><strong>วิธีเล่น pgสล็อต สมัคร สล็อตฟรีเครดิตไม่ต้องฝากเงิน ให้ได้กำไร</strong></span></a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
