<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>เกมpc - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<atom:link href="/tag/%E0%B9%80%E0%B8%81%E0%B8%A1pc/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>สมัครเล่น pgslot บนเว็บไซต์ที่ดีที่สุด ทดลองเล่นสล็อต ฟรี! เล่นสล็อตง่ายได้เงินจริง 24 ชั่วโมง</description>
	<lastBuildDate>Tue, 23 Aug 2022 07:46:24 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2022/05/imgcropped-imgmetabet888-logo-b-32x32.webp</url>
	<title>เกมpc  - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>4 เกม PC ใหม่มาแรง ประจำปี 2022 ที่คุณไม่ควรพลาด</title>
		<link>/4-hot-new-pc-games-of-2022-you-shouldnt-miss/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[adminmetabet888]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 29 Aug 2022 07:45:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[บทความ]]></category>
		<category><![CDATA[เกมpc]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1081</guid>

					<description><![CDATA[เกม pc ปี 2022 แล้วเหรอเนี่ย เวลาผ่านไปไวมากจริง ๆ แต่ถึงแม้ว่าเวลาจะผ่านไปเร็วแค่ไหน เราก็ไม่ลืมที่จะแนะนำเกมดี ๆ ให้ผู้อ่านทุกท่านนะคะ โดยในครั้งนี้เราได้ลิสต์รายชื่อ เกม PC สุดปังประจำปี 2022 มาให้ท่านผู้อ่านทุกท่านแล้ว พูดได้ว่าถ้าท่านเป็นเกมเมอร์แล้วไม่ได้เกมเหล่านี้ จะต้องนอนร้องไห้ไปเป็นเดือนแน่นอน เพราะเราคัดแล้วคัดอีก เพื่อคัดสรรค์ เกม pc ที่สนุกและหลากหลาย เล่นแล้วจะต้องไม่ผิดหวังแน่นอน เลิกพูดพร่ำทำเพลงกันให้มากมาย แล้วมาเริ่มกันเลยดีกว่าค่ะ ทางเข้าเล่น PGSLOT ฟรีเครดิต &#160; 1. Marvel’s Midnight Suns Genre : Tactic Strategy RPG Dev : Firaxis Games Platforms : เกม Playstation 5, เกม Playstation 4, เกม Xbox, เกม [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong><span style="color: #ffcc00;">เกม pc</span></strong></h2>
<p><img class="aligncenter wp-image-1054" src="/wp-content/uploads/2022/08/imggame-online-free.png" alt="เกม pc" width="700" height="700" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imggame-online-free.png 960w, /wp-content/uploads/2022/08/imggame-online-free-300x300.png 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imggame-online-free-150x150.png 150w, /wp-content/uploads/2022/08/imggame-online-free-768x768.png 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ปี 2022 แล้วเหรอเนี่ย เวลาผ่านไปไวมากจริง ๆ แต่ถึงแม้ว่าเวลาจะผ่านไปเร็วแค่ไหน เราก็ไม่ลืมที่จะแนะนำเกมดี ๆ ให้ผู้อ่านทุกท่านนะคะ โดยในครั้งนี้เราได้ลิสต์รายชื่อ<span style="color: #ffcc00;"><strong> เกม PC</strong></span> สุดปังประจำปี 2022 มาให้ท่านผู้อ่านทุกท่านแล้ว พูดได้ว่าถ้าท่านเป็นเกมเมอร์แล้วไม่ได้เกมเหล่านี้ จะต้องนอนร้องไห้ไปเป็นเดือนแน่นอน เพราะเราคัดแล้วคัดอีก เพื่อคัดสรรค์ <a href="/game/"><span style="color: #ffcc00;"><strong>เกม pc</strong></span></a> ที่สนุกและหลากหลาย เล่นแล้วจะต้องไม่ผิดหวังแน่นอน เลิกพูดพร่ำทำเพลงกันให้มากมาย แล้วมาเริ่มกันเลยดีกว่าค่ะ</span></p>
<ul>
<li><span style="color: #ff6600;"><a style="color: #ff6600;" href="/"><strong>ทางเข้าเล่น PGSLOT ฟรีเครดิต</strong></a></span></li>
</ul>
<p><img class="aligncenter wp-image-1006" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgtest-play-gameing-mobile-.jpg" alt="เติมเกม pgslot" width="700" height="467" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgtest-play-gameing-mobile-.jpg 1404w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-play-gameing-mobile--300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-play-gameing-mobile--1024x683.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-play-gameing-mobile--768x512.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong><span style="color: #ffcc00;">1. Marvel’s Midnight Suns</span></strong></h2>
<h3><span style="color: #ffcc00;"><strong>Genre : Tactic Strategy RPG</strong></span></h3>
<h3><span style="color: #ffcc00;"><strong>Dev : Firaxis Games</strong></span></h3>
<h3><span style="color: #ffcc00;"><strong>Platforms : เกม Playstation 5, เกม Playstation 4, เกม Xbox, เกม Nintendo Switch, เกม PC </strong></span></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">ประสบการณ์ใหม่ที่ให้คุณได้เป็นส่วนหนึ่งของด้านมืดจักรวาล Marvel โดยเนื้อเรื่องจะเป็นการหยุดยั้ง Lilith มารดาผู้ให้กำเนิดปีศาจทั้งปวงจากการชุบชีวิตเจ้าเหนือหัวของเธอเพื่อทำลายล้างโลกใบนี้ โดยที่คุณจะได้บทบาทเป็น “Hunter”  ฮีโร่ในตำนานที่เหนือยิ่งกว่าตำนาน ความหวังหนึ่งเดียวของมวลมนุษยชาติการการล่มสลายของเผ่าพันธ์ ร่วมมือกับทีม Marvel’s Midnight Suns อาทิ Ghost Rider, Blade, Magik, Wolverine และเหล่าฮีโร่ยามรัตติกาลอีกมากมาย โดยอ้างอิงตัวละครจาก The Avengers, X-men, Runaways และอีกมากมายชนิดที่ว่าจะทำให้คุณตื่นเต้นไปทุกวินาทีที่เกมดำเนินไป </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">ในฐานะผู้ปกป้องโลก “Hunter” จะต้องวางแผนและได้รับความสนิทเนื้อเชื่อใจจากเพื่อนร่วมทีม ถึงแม้จะเป็นระบบเกมแบบ Single Player แต่ทีมเวิร์คก็ไม่เป็นสิ่งที่ขาดไม่ได้ เนื่องจากเป็นเกมแบบ Tactic Strategy RPG “Hunter” จะต้องเผชิญความท้าทายในรูปแบบต่าง ๆ มากมาย ต้องวางกลยุทธ์ในการเอาชนะสถานการณ์อันคับขันอย่างชาญฉลาด พร้อมปลดล็อคทักษะความสามารถที่มีอยู่ให้ถึงขีดสุด </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">เพื่อเอาชนะกองทัพแห่งความมืดและกลายเป็นฮีโร่ต้นแบบในตำนาน “Hunter” และผองเพื่อนรอให้คุณมายังสู่สนามรบแห่งนี้ พร้อมแสดงฝีมืออันโดดเด่นของคุณได้แล้ววันนี้</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1002" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free.jpg" alt="วิธีการ เติมเกมฟีฟาย ทำอย่างไร?" width="700" height="466" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free.jpg 1064w, /wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free-1024x681.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgplay-game-online-free-768x511.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<h2><span style="color: #ffcc00;"><strong>2.Stray</strong></span></h2>
<h3><span style="color: #ffcc00;"><strong>Genre : Action-Adventure (Openworld)</strong></span></h3>
<h3><span style="color: #ffcc00;"><strong>Dev : BlueTwelve Studio</strong></span></h3>
<h3><span style="color: #ffcc00;"><strong>Publisher : Annapurna Interactive </strong></span></h3>
<h3><span style="color: #ffcc00;"><strong>Platforms : Playstation 5, Playstation 4, เกม PC</strong></span></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">อีกหนึ่ง <span style="color: #ffcc00;"><strong>เกม PC</strong></span> ที่กำลังเป็นกระแสไวรัลสุด ๆ กับเกม Stray เจ้าเหมียวน้อยตะลุยโลกแนว Cyberpunk ในเมืองที่ถูกโลกหลงลืม “Cyber City” ที่ดูเหมือนว่านอกจากจะตกผู้เล่นที่เป็นทาสแมวได้ดีแล้วนั้น ก็ยังสามารถได้ใจของเหล่าแมวเหมียวอีกด้วย เรียกได้ว่าน้องแมวลุ้นยิ่งกว่าเหล่าทาส ๆ เสียอีกนะเนี่ย</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">โดยเกม Stray นั้นเป็นแกมแนว Action-Adventure RPG (Openworld) มุมมองบุคคลที่ 3 โดยผู้เล่นจะได้สวมบทบาทเป็นแมวจรไร้บ้านท่องไปในโลกของ Cyber City เมืองที่ถูกโลกทอดทิ้ง พร้อมไขปริศนาความลับที่ซ่อนอยู่ภายในเมืองแห่งนี้ โดยเป้าหมายหลักของผู้เล่นคือจะต้องพาเจ้าเหมียวตัวนี้กลับบ้านไปหาครอบครัวให้ได้ ในตัวเกมจะได้พบเพื่อนตัวจิ๋วชื่อ B12 โดรนบินขนาดเล็กที่ต้องการจะออกจากเมืองนี้เช่นเดียวกัน</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">ฉากของเกมจะเป็นซอยซอยซะส่วนใหญ่ ประกอบไปกอบแสงสีนีออนอันฉูดฉาด แมวจรตัวนนี้จะต้องไขปริษนาต่าง ๆ และมีปฎิสัมพันธ์กับสิ่งมีชีวิตและไม่มีชีวิตในเมือง จนถึงขั้นต่อสู้กับสิ่งที่มองเห็นและมองไม่เห็น สิ่งหนึ่งที่ทำให้ Stray น่าหลงใหลเป็นอย่างยิ่งคืออริยาบถที่สมจริงของเจ้าเหมียวขนนุ่มตัวนี้ ไม่ว่าจะเป็นการเดิน การนอน การปีนป่ายตามซอกซอย เรียกได้ว่าไม่เสียชื่อแมวนักย่องเบา ที่ต้องคอยสอดแทรกตัวเองไปยังสถานที่ต่าง ๆ </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">มาร่วมช่วยให้แมวเหมียวตัวนี้ กับเพื่อนร่วมทาง B12 ได้ออกจากเมือง Cyber City ได้อย่างปลอดภัย พร้อมไขความลับอันน่าพิศวงที่คุณเองก็คาดไม่ถึงได้แล้ววันนี้ อย่าลืมพาเจ้าเหมียวตัวน้อยของคุณมาร่วมผจิญภัยไปด้วยกันนะ ตอนนี้มีแอคเคาน์ในโลก Twitter ที่ตั้งขึ้นมาเพื่อถ่ายแมวของตัวเองในอริยาบถต่าง ๆ ขณะเจ้าตัวกำลังเล่นเกมนี้ด้วยหล่ะ ชื่อ @CatsWatchStray ไปเสพความน่ารักกันได้นะคะ</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1001" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgdownload-games-online.jpg" alt="เกม ฟี ฟาย คืออะไร" width="700" height="467" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgdownload-games-online.jpg 1500w, /wp-content/uploads/2022/08/imgdownload-games-online-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgdownload-games-online-1024x683.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgdownload-games-online-768x512.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<h2><strong><span style="color: #ffcc00;">3.Grand Blue Fantasy : Relink</span></strong></h2>
<h3><span style="color: #ffcc00;"><strong>Genre : Action RPG</strong></span></h3>
<h3><span style="color: #ffcc00;"><strong>Dev : Cygames Osaka</strong></span></h3>
<h3><span style="color: #ffcc00;"><strong>Publisher : Cygames </strong></span></h3>
<h3><span style="color: #ffcc00;"><strong>Platforms : เกม Playstation 5, เกม Playstation 4, เกม PC</strong></span></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">หลังจากที่แฟน ๆ เกม Grand Blue Fantasy ได้สัมผัสประสบการณ์การเล่นเกมเวอร์ชั่นโทรศัพท์ไปแล้วตั้งแต่ปี 2017 ก็ได้มีข่าวดีมาให้แฟน ๆ ได้ตื่นเต้นกันอีกครั้ง เมื่อทางผู้ผลิตประกาศว่าจะทำเวอร์ชั่นเกม Playstation และ <span style="color: #ffcc00;"><strong>เกม PC</strong></span> แล้ว ถึงแม้ว่าจะมีข่าวคราวออกมาว่าจะปล่อยออกมาใน ปี 2022 แต่ล่าสุดก็ได้ออกมาประกาศเพิ่มเติมว่าจะเลื่อนไปปี 2023 แทนแล้ว ก็เรียกได้ว่า ไม่รักจริงอาจรอกันไม่ไหวเลยนะคะแบบนี้ </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<h4><strong><span style="color: #ffcc00;">สำหรับเกม Grand Blue Fantasy : Relink นั้น จะแบ่งออกเป็นสองโหมดด้วยกันดังนี้ </span></strong></h4>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">โหมดเล่นตามเนื้อเรื่อง (เล่นคนเดียว/Single Player) - โดยในโหมดนี้จะเป็นการดำเนินเรื่องไปเพื่อค้นหาว่าแท้ที่จริงแล้วนั้นเกิดอะไรขึ้นกับ Zegagrande Skydom พร้อมกับระบบตกแต่งและพัฒนาตัวละครอย่างสนุกสนานตามสไตล์ของคุณ นอกจากนี้ยังมีระบบสมบัติและอื่น ๆ อีกมากมายรอให้คุรมาค้นพบ</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">โหมดทำภารกิจ/Quest (Single Player/ Multiplayer Max : 4 Players) - คล้าย ๆ กับการลงดันเจี้ยน มีเนื้อเรื่องให้ปลดล็อคทีละด่าน ซึ่งคุณจะเล่นคนเดียวหรือร่วมเล่นกับเพือนอีก 3 คนก็ได้ ดังนั้นไม่ต้องกลัวเหงาแน่นอน</span></li>
</ul>
<p><img class="aligncenter wp-image-1005" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc.jpg" alt="เล่นเกมฟีฟาย" width="700" height="460" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc.jpg 1542w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc-300x197.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc-1024x673.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc-768x505.jpg 768w, /wp-content/uploads/2022/08/imgtest-game-online-pc-1536x1009.jpg 1536w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<h2><span style="color: #ffcc00;"><strong>4.Hogwarts Legacy</strong></span></h2>
<h3><span style="color: #ffcc00;"><strong>Genre : Action RPG - Openworld</strong></span></h3>
<h3><span style="color: #ffcc00;"><strong>Dev : Avalanche/Portkey Games</strong></span></h3>
<h3><span style="color: #ffcc00;"><strong>Publisher : Warner Bros Games</strong></span></h3>
<h3><span style="color: #ffcc00;"><strong>Platforms : เกม Playstation 5/ เกม Playstation 4/ เกม Xbox/ เกม PC</strong></span></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">อีกหนึ่งเกมที่ถูกจับตามองจากเหล่า Potterheads และเหล่าเกมเมอร์ตั้งแต่ปล่อยตัวอย่างออกมา Hogwarts Legacy จะนำคุณกลับไปในสถานที่ที่คุ้นเคยของฮอกวอตส์ในช่วงปลายยุค 1800 ซึ่งคุณจะได้พบทั้งเลห่าพ่อมด แม่มดที่ยิ่งใหญ่ที่สุดแห่งยุค เหล่าสัตว์วิเศษตระการตา ก็อบลินและวายร้ายแสนอันตราย โดยที่ตัวผู้เล่นจะได้สวมบทบาทเป็นนักเรียนเวทย์มนต์ที่กุมความลับสุดยอดที่สามารถนำไปซึ่งจุดจบของโลกเวทย์มนต์ไปตลอดกาล </span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">ในตัวเกมนั้นจะเป็นการควบคุมตัวผู้เล่นจากมุมมองบุคคลที่ 3 แนวเกม Action แบบโลกเปิด ให้คุณได้สามารถสำรวจสถานที่มาก ๆ ทั้งที่เคยเห็นในหนังมาก่อนและไม่เคยเห็น มีภารกิจให้ทำ สามารถเข้าเรียนตามชั้นเรียนได้ ทั้งวิชาการป้องกันตัวจากศาสตร์มืด การปรุงยา การปลูกสมุนไพรหรือการเลี้ยงดูสัตว์สิเศษ นอกจากนี้คุณยังต้องเข้าร่วมสู่กับภัยร้ายจากความมืด ผจญภัยไปกับฉากและงานภาพอันโดดเด่น แต่งตัวและเป็นพ่อมดแม่มดในแบบที่คุณอยากเป็น ตลอดจนเพิ่มทักษะเวทย์มนตร์เพื่อบรรลุเป้าหมายให้ได้ วันออกจำหน่ายยังไม่ได้ระบุแน่ชัด ยังไงก็รอติดตามกันนะคะ</span></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><span style="font-weight: 400;">เป็นอย่างไรกันบ้างกับ <span style="color: #ffcc00;"><strong>4 เกม PC ใหม่มาแรงประจำปี 2022</strong></span> ที่เราได้รวบรวมมาให้ในวันนี้ หากท่านผู้อ่านท่านได้ได้ลองเล่นเกมดังกล่าวกันบ้างแล้ว อย่าลืมมาแชร์ความประทับใจ ความสะดุด หรือจะเป็นข้อแนะนำเพื่อเป็นฟีดแบ็คไปให้ทีมผู้ผลิตก็ได้นะ ตัวผู้เขียนเชื่อว่าความคิดเห็นของทุกคนจะทำให้<span style="color: #ffcc00;"><strong>เกม PC</strong></span> ต่อไปในอนาคตดีขึ้น และสนุกขึ้นอีกหลายเท่าตัวแน่นอน วันนี้ก็ขอตัวลาไปก่อน เจอกันในบทความหน้า</span></p>
<h4><span style="color: #ff6600;"><strong>โปรโมชั่น PGSLOT ฟรีโบนัส</strong></span></h4>
<ul>
<li><a href="/tag/%E0%B9%81%E0%B8%AB%E0%B8%A5%E0%B9%88%E0%B8%87%E0%B8%A3%E0%B8%A7%E0%B8%A1%E0%B9%82%E0%B8%9B%E0%B8%A3%E0%B8%AA%E0%B8%A5%E0%B9%87%E0%B8%AD%E0%B8%95pg/"><span style="color: #ffff00;"><strong>แหล่งรวมโปรสล็อตpg</strong></span></a></li>
<li><a href="/tag/%E0%B8%A3%E0%B8%A7%E0%B8%A1%E0%B9%82%E0%B8%9B%E0%B8%A3%E0%B8%AA%E0%B8%A5%E0%B9%87%E0%B8%AD%E0%B8%95pg50/"><span style="color: #ffff00;"><strong>รวมโปรสล็อตpg50</strong></span></a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
