<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>เกมบอล - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<atom:link href="/tag/%E0%B9%80%E0%B8%81%E0%B8%A1%E0%B8%9A%E0%B8%AD%E0%B8%A5/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>สมัครเล่น pgslot บนเว็บไซต์ที่ดีที่สุด ทดลองเล่นสล็อต ฟรี! เล่นสล็อตง่ายได้เงินจริง 24 ชั่วโมง</description>
	<lastBuildDate>Wed, 24 Aug 2022 07:45:16 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2022/05/imgcropped-imgmetabet888-logo-b-32x32.webp</url>
	<title>เกมบอล  - METABET888 เว็บไซต์ให้บริการ สล็อตออนไลน์ pgslot อันดับ 1 ในเอเชีย</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>เกมบอล</title>
		<link>/ball-game/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[adminmetabet888]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 04 Sep 2022 07:44:13 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[บทความ]]></category>
		<category><![CDATA[เกมบอล]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1171</guid>

					<description><![CDATA[ประวัติศาสตร์ เกมบอล และเกมบอลที่ดีที่สุดตลอดกาล เกมบอล เป็นเกมกีฬาประเถทหนึ่งที่ได้รับความนิยมมาเป็นเวลาเนิ่นาน ตั้งแต่สมัยการเล่นเกมผ่านคอนโซลต่าง ๆ จนมาถึงยุคที่คอมพิวเตอร์สามารถรองรับการเล่นเกมได้ เกมบอลนั้นได้รับผลตอบรับที่ดีตลอดมา เชื่อหรือไม่ว่าไม่ใช่เพียงแค่ในประเทศไทยหรือเอเชียเท่านั้นที่เหล่าผู้คนต่างชื่นชอบเกมบอล แต่มันกลับเป็นที่แพร่หลายไปทั่วโลกอย่างน่าอัศจรรย์ ปัจจัยหนึ่งที่ทำให้ เกมบอล สามารถเข้าถึงหัวใจของผู้เล่นได้อย่างง่ายดาย นั่นก็เป็นเพราะการเผยแพร่กีฬาประเภทฟุตบอล จนทำให้กีฬาประเภทนี้กลายมาเป็นกีฬามาตรฐานในหลาย ๆ ประเทศ หากลองถามเด็ก ๆ ในแต่ละประเทศดูว่ารู้จักกีฬาอะไรบ้าง ฟุตบอลจะต้องเป็นคำต้องแรก ๆ ที่เด็ก ๆ เหล่านั้นนึกถึงอย่างไม่ต้องสงสัย ก่อนที่เราจะเข้าเนื้อหาหลักของวันนี้ เรามาทำรู้จักกีฬาประเภทนี้คร่าว ๆ กันก่อนดีกว่า “ฟุตบอล” รากฐานสำคัญของ เกมบอล ฟุตบอล (Football) หรือ ซอกเกอร์ (Soccer) เป็นกีฬาแข่งขันประเภททีม โดยแบ่งออกเป็นสองทีม ทีมละ 11 คนเท่ากัน โดยแข่งกันบนสนามหญ้ารูปสีเหลี่ยมพื้นผ้า อุปกรณ์หลักในการเล่นคือลูกบอล และมีประตูอยู่กึ่งกลางของปลายสนามทั้งสองฝาก ผู้เล่นที่อยู่ในสนามมีหน้าหลักคือการนำลูกบอลเข้าประตูของฝ่ายตรงข้ามให้ได้ โดยห้ามใช้มือหรือแขนในการสัมผัสลูกบอลนั้น มีเพียงผู้เล่นที่อยู่ตำแหน่งประตูเท่านั้นที่สามารถใช้มือจับลูกบอลได้ โดยรอบในการแข่งขันโดยปกติแล้วจะแบ่งออกเป็นสองรอบด้วยกัน รอบละ 45 นาที และมีเวลาพักระหว่างรอบ 45 [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><span style="color: #ffcc00;"><strong>ประวัติศาสตร์ เกมบอล และเกมบอลที่ดีที่สุดตลอดกาล</strong></span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong><span style="color: #ff00ff;">เกมบอล</span></strong> เป็นเกมกีฬาประเถทหนึ่งที่ได้รับความนิยมมาเป็นเวลาเนิ่นาน ตั้งแต่สมัยการเล่นเกมผ่านคอนโซลต่าง ๆ จนมาถึงยุคที่คอมพิวเตอร์สามารถรองรับการเล่นเกมได้ เกมบอลนั้นได้รับผลตอบรับที่ดีตลอดมา เชื่อหรือไม่ว่าไม่ใช่เพียงแค่ในประเทศไทยหรือเอเชียเท่านั้นที่เหล่าผู้คนต่างชื่นชอบเกมบอล แต่มันกลับเป็นที่แพร่หลายไปทั่วโลกอย่างน่าอัศจรรย์ ปัจจัยหนึ่งที่ทำให้ <a href="/game/"><strong><span style="color: #ff00ff;">เกมบอล</span></strong> </a>สามารถเข้าถึงหัวใจของผู้เล่นได้อย่างง่ายดาย นั่นก็เป็นเพราะการเผยแพร่กีฬาประเภทฟุตบอล จนทำให้กีฬาประเภทนี้กลายมาเป็นกีฬามาตรฐานในหลาย ๆ ประเทศ หากลองถามเด็ก ๆ ในแต่ละประเทศดูว่ารู้จักกีฬาอะไรบ้าง ฟุตบอลจะต้องเป็นคำต้องแรก ๆ ที่เด็ก ๆ เหล่านั้นนึกถึงอย่างไม่ต้องสงสัย ก่อนที่เราจะเข้าเนื้อหาหลักของวันนี้ เรามาทำรู้จักกีฬาประเภทนี้คร่าว ๆ กันก่อนดีกว่า</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1137" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgball-game.png" alt="เกมบอล" width="700" height="700" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgball-game.png 960w, /wp-content/uploads/2022/08/imgball-game-300x300.png 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgball-game-150x150.png 150w, /wp-content/uploads/2022/08/imgball-game-768x768.png 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<h2><span style="color: #ffcc00;"><b>“ฟุตบอล” รากฐานสำคัญของ เกมบอล</b></span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">ฟุตบอล (Football) หรือ ซอกเกอร์ (Soccer) เป็นกีฬาแข่งขันประเภททีม โดยแบ่งออกเป็นสองทีม ทีมละ 11 คนเท่ากัน โดยแข่งกันบนสนามหญ้ารูปสีเหลี่ยมพื้นผ้า อุปกรณ์หลักในการเล่นคือลูกบอล และมีประตูอยู่กึ่งกลางของปลายสนามทั้งสองฝาก ผู้เล่นที่อยู่ในสนามมีหน้าหลักคือการนำลูกบอลเข้าประตูของฝ่ายตรงข้ามให้ได้ โดยห้ามใช้มือหรือแขนในการสัมผัสลูกบอลนั้น มีเพียงผู้เล่นที่อยู่ตำแหน่งประตูเท่านั้นที่สามารถใช้มือจับลูกบอลได้ โดยรอบในการแข่งขันโดยปกติแล้วจะแบ่งออกเป็นสองรอบด้วยกัน รอบละ 45 นาที และมีเวลาพักระหว่างรอบ 45 นาที หากการแข่งขันสิ้นสุดลงแล้วยังไม่สามารถหาผู้ชนะ ในบางการแข่งขันจะมีการทดเวลาพิเศษ เพื่อหาผู้ชนะนั่นเอง กฎกติกาคร่าว ๆ ของฟุตบอลก็มีเพียงเท่านี้ เข้าสู่เนื่องหาถัดไปกันเลย</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1173" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgball-game-online.jpg" alt="วิวัฒนาการของเกมบอล" width="700" height="466" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgball-game-online.jpg 1279w, /wp-content/uploads/2022/08/imgball-game-online-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgball-game-online-1024x682.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgball-game-online-768x512.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<h3><span style="color: #ffcc00;"><b>ประวัติศาสตร์และวิวัฒนาการของ “ เกมบอล ”</b></span></h3>
<p><span style="font-weight: 400;">หากจะพูดถึงประวัติศาสตร์ของวิดิโอเกมสายกีฬา อาจะะพูดได้ว่าคุณกำลังอยากอ่านเกี่ยวกับประวัติศาสตร์ของ <strong><span style="color: #ff00ff;">เกมบอล </span></strong>โดยเฉพาะ เพราะในบรรดากีฬาทุกแขนงแล้วนั้น ฟุตบอลได้รับความนิยมมากที่สุด แม้แต่กีฬายอดนิยมในอดีตอย่างเบสบอลก็ยังไม่สามารถเทียบได้ สาเหตุหนึ่งที่ทำให้เกมบอลยึดครองพื้นที่ของโลกวิดิโอเกมได้นั้น เป็นเพราะว่าในช่วงเวลาที่กีฬาฟุตบอลเข้าสู่กระแสหลักของการกีฬานั้น เป็นช่วงเวลาของวงการวิดิโอเกมที่เริ่มเข้ามามีบทบาทในสังคม ซึ่งอยู่ในช่วงปี ค.ศ. 1970-1980 นั่นเอง</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ในยุคนั้นการเล่นเกมยังไม่ใช่เรื่องง่ายมากนัก เนื่องจากอุปกรณ์ในการก็หายาก เกมนั้นก็ไม่ได้มีให้เลือกหลากหลาย และตัวคุณภาพของเกมยังไม่ได้เป็นที่น่าดึงดูดใจมากนัก ต้องยกความดีความชอบให้กับบริษัทผลิตเครื่องเล่นเกมอย่าง อาตาริ (Ataru Inc.)  และผู้ผลิตคอนโซลเกมอย่าง อินเทลลิวิชั่นจากแมตเทล (Mattel’s Intellivision)  ที่ได้เป็นผู้สร้างอุปกรณ์ในการเล่นเกมขึ้นมา ซึ่งในตอนนั้นเอง เกมกีฬาที่ทุกคนอยากเล่นคือ<strong><span style="color: #ff00ff;">เกมบอล</span></strong> และด้วยแนวคิดหลักของอุปกรณ์เล่นเกมอย่างคอนโซลในตอนนั้นที่ว่า เจ้าตัวกล่องสี่เหลี่ยมนี้จะสามารถทำให้ช่วงเวลายามบ่ายอันแสนน่าเบื่อนั้นผ่านไปได้อย่างรวดเร็ว ทำให้มันผ่านอนมุมัติการผลิตมาได้</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1175" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgfootball.jpg" alt="ฟุตบอล" width="700" height="525" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgfootball.jpg 1152w, /wp-content/uploads/2022/08/imgfootball-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgfootball-1024x768.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgfootball-768x576.jpg 768w, /wp-content/uploads/2022/08/imgfootball-400x300.jpg 400w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<p><span style="font-weight: 400;">แต่โลกความเป็นจริงไม่ได้สวยงามและเรียบง่ายแบบนั้น เพราะเกมชุดแรกที่ผลิตโดยบริษัทอาตาริไม่ได้น่าเล่นอย่างหวังไว้ ด้วยตัวเกมที่แลแข็งกระด้าง ตัวละครนั้นก็เหมือนตู้เซฟเดินได้ ไม่มีความเหมือนผู้เล่นฟุตบอลเลยสักนิด จนเมื่ออินเทลลิวิชั่นได้ผลิตเกมบอลตัวที่สองออกมาในรูปแบบที่ดีขึ้น ตัวละครเริ่มมีแขน ขา พอจะเป็นผู้เป็นคนขึ้นมาบ้าง และแบ่งทีมผู้เล่นออกเป็นฝ่ายละ 5 คนเท่านั้น ต่างจากอาตาริที่มีถึงสามทีมกันเลยดีเดียว ถึงแม้จะยังมีข้อเสียอยู่บ้าง แต่เรียกได้ว่าระบบเกมนี้ก็เป็นรากฐานให้ <strong><span style="color: #ff00ff;">เกมบอล</span></strong> หลาย ๆ เกมในเวลาต่อมา ฟีเจอร์หลักของเกมบอลจากอินเทลลิวชั่นนั้นคือภาพเกมที่ดำเนินไปอย่างช้า ๆ (Molasses-Slow Animation) และไม่มีระบบ AI (Artificial Intelligence) เข้ามาเกี่ยวข้องเลย นั่นหมายความว่าผู้เล่นทุกคนในเกมต้องเป็นคนจริง ๆ เท่านั้น</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ในปี ค.ศ. 1984 คอมพิวเตอร์รุ่นบุคเบิกอย่าง Commodore 64 ได้เข้ามามีบทบาทในฐานะอุปกรณ์การเล่นเกม จึงทำให้ประสบการณ์การเล่นเกมบอลยกระดับแบบก้าวกระโดไปอีกขั้น หลากจากนั้นก็ยังมีพัฒนาเกมจากบริษัทต่าง ๆ เกิดขึ้นอยู่บ้าง ไม่ว่าจะเป็น Gamestar, Acocolade หรือ Tecmo ที่ผลิตเกมบอลให้ Nintendo Entertainment System ในชื่อ Tecmo Bowl ปี ค.ศ. 1988</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ด้วยการพัฒนาอย่างต่อเนื่อง ทั้งในด้านการออกแบบ โปรแกรมมิ่งและเทคโนโลยี ในปีค.ศ. 1989 อุตสาหกรรมเกมบอลมาถึงจุดสุดยอดของช่วงเวลานั้นได้โดยบริษัท Cinemawareก กับเกม TV Sport Football ในเกมนี้ล้ำหน้าจากเกมก่อนหน้าไปไกลมาก ๆ มีระบบและโหมดมากมายเพิ่มเข้ามาเพื่อความสมจริงยิ่งขึ้น ไม่ว่าจะเป็นระบบซีซั่น ระบบโค้ช และหนังสือแนะนำการวางแผนกลยุทธ์ทีม ซึ่งจะแตกต่างกันออกไป ทำให้เกิดรูปแบบเฉพาะที่น่าสนใจและสนุกมากยิ่งขึ้น</span></p>
<p><img class="aligncenter wp-image-1174" src="/wp-content/uploads/2022/08/imgball-game.jpg" alt="เกมบอลที่ดีที่สุดตลอดกาล" width="700" height="464" srcset="/wp-content/uploads/2022/08/imgball-game.jpg 1232w, /wp-content/uploads/2022/08/imgball-game-300x199.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/08/imgball-game-1024x678.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/08/imgball-game-768x509.jpg 768w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<h2><span style="color: #ffcc00;"><b>เกมบอลที่ดีที่สุดตลอดกาล</b></span></h2>
<h3><strong><span style="color: #ffcc00;">เกมบอล FIFA</span> </strong></h3>
<p><span style="font-weight: 400;">ชื่อแรกที่ทุกคนคงนึกถึงหากพูดถึง <strong><span style="color: #ff00ff;">เกมบอล</span></strong> ฟีฟ่าเป็นเกมบอลที่ได้รับการขนามนามว่าดีที่สุดในโลก ด้วยระบบการเล่นที่หลากหลาย ตัวละครที่อ้างอิงจากนักเตะจริง มีการอัปเดทระบบอยู่เสมอ และทางค่ายผู้ผลิตอย่างอีเอ (EA) เองนั้นก็พยายามหาอะไรใหม่ ๆ มาให้ผู้เล่นอยู่เสมอ ฟีฟ่านั้นมียอดขายที่ดูดีเสมอมาในแต่ละปี มีตัวละครในเกมเป็นหมื่นคน ผู้เล่นรอบโลกหลักล้าน แม้ว่าจะฟังดูดีขนาดนี้ แต่ผู้เล่นบางส่วนก็รู้สึกว่าเกมให้ความรู้สึกที่เก่าและยังไม่สมจริงเท่าไรนัก แต่เรื่องนี้นั้นพูดยาก อาจจะเป็นเพราะเกมถูกพัฒนามาอย่างยาวนาน การบาลานซ์ระหว่างความใหม่และความเป็นต้นตำรับอาจจะไม่ใช่เรื่องง่ายสักเท่าไรนัก</span></p>
<h3><strong><span style="color: #ffcc00;">เกมบอล Football Strike</span> </strong></h3>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong><span style="color: #ff00ff;">เกมบอล </span></strong>เล่นฟรีที่ใคร ๆ ก็สามารถเข้าถึงได้ เกมบอลส่วนใหญ่ที่เราเอามาแนะนำในวันนี้ล้วนต้องใช้เงินในการซื้อทั้งสิ้น แต่ไม่ใช่กับเกมนี้ โดยเกมนี้จะให้ความสมจริงด้านความรู้สึกกับผู้เล่นมากกว่า แต่ก็ต้องยอมรับว่างานภาพของเกมนี้ยังไม่ได้ไปถึงขั้นนั้น ทั้งนี้ทั้งนั้นมันก็ยังเหมาะกับผู้เล่นที่ต้องการอะไรใหม่ ๆ และต้องการลองเล่นเกมบอลแบบอื่น ๆ ดูบ้าง ข้อเสียของเกมนี้คือ ในบางครั้งมันก็เหมือนเกมที่ชนะได้ง่าย ๆ เพียงแค่จ่ายเงินเท่านั้น ในส่วนนี้อาจจะทำให้แฟนบอลรู้สึกไม่ประทับใจเท่าไหร่นัก</span></p>
<h3><span style="font-weight: 400; color: #ffcc00;"><strong>เกมบอล Pro Evolution Soccer</strong> </span></h3>
<p><span style="font-weight: 400;">หรือที่รู้จักกันในชื่อสั้น ๆ ว่า eFootball PES (สั้นแล้วเหรอ?) อีกหนึ่ง <strong><span style="color: #ff00ff;">เกมบอล</span></strong> ม้ามืดที่ตีคู่ขนานมากับเกมฟีฟ่า เกมนี้เรียกได้ว่ามีศํกดิ์ไม่ต่างไปจากฟีฟ่าเท่าใดนัก แต่ยังมีจุดอ่อนในเรื่องของตัวละครนักเตะและทีมที่ทางเกมถือลิขสิทธิ์อยู่นั้นมีน้อยกว่าเกมฟีฟ่า เป็นอีกตัวเลือกหนึ่งสำหรับผู้ที่เริ่มเบื่อกับเกมฟีฟ่าแล้วนั่นเอง </span></p>
<ul>
<li><a href="/"><span style="color: #ff00ff;"><strong>ทดลองเล่น PGSLOT ฟรี</strong></span></a></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
